msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-11-05 16:01-0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: 49a8cb746fbc2ae5707392ee41ddec4c\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-07 16:40\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional, Hong Kong\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 49a8cb746fbc2ae5707392ee41ddec4c\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: zh-HK\n"
"X-Crowdin-File: /main/src/locale/locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 11\n"

#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:567
msgid "(active)"
msgstr "（活躍）"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:155
msgid "(contains embedded content)"
msgstr "（包含嵌入內容）"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:65
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:150
msgid "(no email)"
msgstr "（冇電郵）"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:169
msgid "{0, plural, one {# day} other {# days}}"
msgstr "{0, plural, one {# 日} other {# 日}}"

#: src/screens/Profile/ProfileFollowers.tsx:40
msgid "{0, plural, one {# follower} other {# followers}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個擁躉} other {# 個擁躉}}"

#: src/screens/Profile/ProfileFollows.tsx:40
msgid "{0, plural, one {# following} other {# following}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個跟緊} other {# 個跟緊}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:159
msgid "{0, plural, one {# hour} other {# hours}}"
msgstr "{0, plural, one {#個鐘} other {#個鐘}}"

#: src/components/moderation/LabelsOnMe.tsx:53
msgid "{0, plural, one {# label has} other {# labels have}} been placed on this account"
msgstr "呢個帳號有 {0, plural, one {# 個標記} other {# 個標記}}"

#: src/components/moderation/LabelsOnMe.tsx:62
msgid "{0, plural, one {# label has} other {# labels have}} been placed on this content"
msgstr "呢個內容有 {0, plural, one {# 個標記} other {# 個標記}}"

#: src/screens/Post/PostLikedBy.tsx:41
msgid "{0, plural, one {# like} other {# likes}}"
msgstr "{0, plural, one {# 人讚佢} other {# 人讚佢}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:149
msgid "{0, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "{0, plural, one {# 分鐘} other {# 分鐘}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:180
msgid "{0, plural, one {# month} other {# months}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個月} other {# 個月}}"

#: src/screens/Post/PostQuotes.tsx:41
msgid "{0, plural, one {# quote} other {# quotes}}"
msgstr "{0, plural, one {# 次引用} other {# 次引用}}"

#: src/screens/Post/PostRepostedBy.tsx:41
msgid "{0, plural, one {# repost} other {# reposts}}"
msgstr "{0, plural, one {# 次轉發} other {# 次轉發}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:139
msgid "{0, plural, one {# second} other {# seconds}}"
msgstr "{0, plural, one {# 秒鐘} other {# 秒鐘}}"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:209
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:241
#: src/view/shell/Drawer.tsx:454
msgid "{0, plural, one {# unread item} other {# unread items}}"
msgstr "{0, plural, one {# 條未讀} other {# 條未讀}}"

#. How many months have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:182
msgid "{0, plural, one {#mo} other {#mo}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個月} other {# 個月}}"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:398
#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:22
msgid "{0, plural, one {follower} other {followers}}"
msgstr "{0, plural, one {擁躉} other {擁躉}}"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:402
#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:26
msgid "{0, plural, one {following} other {following}}"
msgstr "{0, plural, one {跟緊} other {跟緊}}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:454
msgid "{0, plural, one {like} other {likes}}"
msgstr "{0, plural, one {讚佢} other {讚佢}}"

#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:58
msgid "{0, plural, one {post} other {posts}}"
msgstr "{0, plural, one {帖文} other {帖文}}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:438
msgid "{0, plural, one {quote} other {quotes}}"
msgstr "{0, plural, one {引用} other {引用}}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:420
msgid "{0, plural, one {repost} other {reposts}}"
msgstr "{0, plural, one {轉發} other {轉發}}"

#. Pattern: {wordValue} in tags
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:475
msgid "{0} <0>in <1>tags</1></0>"
msgstr "{0} <0> - <1>標籤</1></0>"

#. Pattern: {wordValue} in text, tags
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:465
msgid "{0} <0>in <1>text & tags</1></0>"
msgstr "{0} <0> - <1>文字同標籤</1></0>"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:223
msgid "{0} joined this week"
msgstr "呢個禮拜有 {0} 人加入"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/Scrubber.tsx:201
msgid "{0} of {1}"
msgstr "第 {0} 個（共 {1} 個）"

#. Accessibility label describing how many characters the user has entered out of a 50-character limit in a text input field
#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:55
msgid "{0} out of 50"
msgstr ""

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:485
msgid "{0} people have used this starter pack!"
msgstr "有 {0} 個人用過呢個新手包！"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:445
msgid "{0}'s avatar"
msgstr "{0} 嘅頭像"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:74
msgid "{0}'s favorite feeds and people - join me!"
msgstr "{0}至愛嘅人同動態源 - 快啲嚟加入啦！"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:46
msgid "{0}'s starter pack"
msgstr "{0}嘅新手包"

#. How many days have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:171
msgid "{0}d"
msgstr "{0} 日前"

#. How many hours have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:161
msgid "{0}h"
msgstr "{0} 個鐘頭前"

#. How many minutes have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:151
msgid "{0}m"
msgstr "{0} 分鐘前"

#. How many seconds have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:141
msgid "{0}s"
msgstr "{0} 秒鐘前"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:382
msgid "{count, plural, one {# unread item} other {# unread items}}"
msgstr "{count, plural, one {# 條未讀} other {# 條未讀}}"

#: src/lib/generate-starterpack.ts:111
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:178
msgid "{displayName}'s Starter Pack"
msgstr "{displayName}嘅新手包"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:216
msgid "{estimatedTimeHrs, plural, one {hour} other {hours}}"
msgstr "{estimatedTimeHrs, plural, one {個鐘} other {個鐘}}"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:222
msgid "{estimatedTimeMins, plural, one {minute} other {minutes}}"
msgstr "{estimatedTimeMins, plural, one {分鐘} other {分鐘}}"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:305
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> followed you"
msgstr "{firstAuthorLink} 同<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 個人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 個人}}</0>跟咗你"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:331
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorLink} 同<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 個人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 個人}}</0>讚咗你嘅自訂動態源"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:224
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> liked your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 同<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 個人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 個人}}</0>讚咗你嘅帖文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:248
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> reposted your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 同<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 個人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 個人}}</0>轉發咗你嘅帖文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:355
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorLink} 同<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 個人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 個人}}</0>用咗你嘅新手包註冊"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:317
msgid "{firstAuthorLink} followed you"
msgstr "{firstAuthorLink} 跟咗你"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:294
msgid "{firstAuthorLink} followed you back"
msgstr "{firstAuthorLink} 跟返你"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:343
msgid "{firstAuthorLink} liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorLink} 讚咗你嘅自訂動態源"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:236
msgid "{firstAuthorLink} liked your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 讚咗你嘅帖文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:260
msgid "{firstAuthorLink} reposted your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 轉發咗你嘅帖文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:367
msgid "{firstAuthorLink} signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorLink} 用咗你嘅新手包註冊"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:298
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} followed you"
msgstr "{firstAuthorName} 同{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 人}}跟咗你"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:324
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorName} 同{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 個人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 個人}}讚咗你嘅自訂動態源"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:217
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} liked your post"
msgstr "{firstAuthorName} 同{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 個人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 個人}}讚咗你嘅帖文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:241
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} reposted your post"
msgstr "{firstAuthorName} 同{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 個人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 個人}}轉發咗你嘅帖文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:348
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorName} 同{additionalAuthorsCount, plural, one {另外 {formattedAuthorsCount} 個人} other {另外 {formattedAuthorsCount} 個人}}用咗你嘅新手包註冊"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:303
msgid "{firstAuthorName} followed you"
msgstr "{firstAuthorName} 跟咗你"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:293
msgid "{firstAuthorName} followed you back"
msgstr "{firstAuthorName} 跟返你"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:329
msgid "{firstAuthorName} liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorName} 讚咗你嘅自訂動態源"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:222
msgid "{firstAuthorName} liked your post"
msgstr "{firstAuthorName} 讚咗你嘅帖文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:246
msgid "{firstAuthorName} reposted your post"
msgstr "{firstAuthorName} 轉發咗你嘅帖文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:353
msgid "{firstAuthorName} signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorName} 用咗你嘅新手包註冊"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:508
#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:49
msgid "{following} following"
msgstr "{following} 個跟緊"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:392
msgid "{handle} can't be messaged"
msgstr "唔得同 {handle} 傳送訊息"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:270
msgid "{notificationCount, plural, one {# unread item} other {# unread items}}"
msgstr "{notificationCount, plural, one {# 條未讀} other {# 條未讀}}"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:116
msgid "{profileName} joined Bluesky {0} ago"
msgstr "{profileName} 喺 {0}前加入咗 Bluesky"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:111
msgid "{profileName} joined Bluesky using a starter pack {0} ago"
msgstr "{profileName} 喺 {0}前用新手包加入咗 Bluesky"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:449
msgctxt "profiles"
msgid "<0>{0}, </0><1>{1}, </1>and {2, plural, one {# other} other {# others}} are included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}、</0><1>{1}</1> 同{2, plural, one {另外 # } other {另外 # }}人經已喺你嘅新手包度"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:502
msgctxt "feeds"
msgid "<0>{0}, </0><1>{1}, </1>and {2, plural, one {# other} other {# others}} are included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}、</0><1>{1}</1> 同{2, plural, one {另外 # } other {另外 # }}人經已喺你嘅新手包度"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:97
msgid "<0>{0}</0> {1, plural, one {follower} other {followers}}"
msgstr "<0>{0}</0> {1, plural, one {個擁躉} other {個擁躉}}"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:108
msgid "<0>{0}</0> {1, plural, one {following} other {following}}"
msgstr "<0>{0}</0> {1, plural, one {個跟緊} other {個跟緊}}"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:490
msgid "<0>{0}</0> and<1> </1><2>{1} </2>are included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}</0> 同<1> </1><2>{1} </2>經已喺你嘅新手包度"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:483
msgid "<0>{0}</0> is included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}</0> 經已喺你嘅新手包度"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:296
msgid "<0>{0}</0> members"
msgstr "<0>{0}</0> 嘅成員"

#: src/components/dms/DateDivider.tsx:69
msgid "<0>{date}</0> at {time}"
msgstr "<0>{date}</0> {time}"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:85
msgid "<0>Experimental:</0> When this preference is enabled, you'll only receive reply and quote notifications from users you follow. We'll continue to add more controls here over time."
msgstr "<0>實驗性選項：</0>啓用呢個設定之後，你淨係會收到你跟咗嘅用戶啲回覆同引用通知。我哋會喺未來逐步增加更多控制選項。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:440
msgid "<0>You</0> and<1> </1><2>{0} </2>are included in your starter pack"
msgstr "<0>你</0> 同<1> </1><2>{0} </2>經已喺你嘅新手包度"

#: src/screens/Profile/Header/Handle.tsx:52
msgid "⚠Invalid Handle"
msgstr "⚠無效嘅帳號頭銜"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:193
msgid "24 hours"
msgstr "24 個鐘"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:268
msgid "2FA Confirmation"
msgstr "雙重驗證"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:232
msgid "30 days"
msgstr "30 日"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:217
msgid "7 days"
msgstr "7 日"

#: src/Navigation.tsx:383
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:34
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:215
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:218
msgid "About"
msgstr "關於"

#. Accept a chat request
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:235
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:225
msgid "Accept chat request"
msgstr "接受傾偈邀請"

#. Accept a chat request
#: src/screens/Messages/components/RequestListItem.tsx:42
msgid "Accept Request"
msgstr "接受邀請"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:46
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:191
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:194
msgid "Accessibility"
msgstr "無障礙"

#: src/Navigation.tsx:343
msgid "Accessibility Settings"
msgstr "無障礙設定"

#: src/Navigation.tsx:359
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:194
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:45
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:153
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:156
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:81
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:141
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:375
msgctxt "toast"
msgid "Account blocked"
msgstr "此帳經已封鎖"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:154
msgctxt "toast"
msgid "Account followed"
msgstr "此帳經已跟"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:117
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:398
msgctxt "toast"
msgid "Account muted"
msgstr "此帳經已靜音"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:103
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:98
msgid "Account Muted"
msgstr "此帳經已靜音"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:89
msgid "Account Muted by List"
msgstr "此帳經已被清單靜音"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:430
msgid "Account options"
msgstr "帳號設定"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:466
msgid "Account removed from quick access"
msgstr "此帳經已喺快速存取度移除"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:137
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:131
msgctxt "toast"
msgid "Account unblocked"
msgstr "此帳經已解除封鎖"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:166
msgctxt "toast"
msgid "Account unfollowed"
msgstr "此帳經已唔再跟"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:107
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:388
msgctxt "toast"
msgid "Account unmuted"
msgstr "此帳經已唔再靜音"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:328
#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:269
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:235
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:551
msgid "Add {0} more to continue"
msgstr "加多至少 {0} 個繼續"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:59
msgid "Add {displayName} to starter pack"
msgstr "加入 {displayName} 到新手包"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:107
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:112
msgid "Add a content warning"
msgstr "新增內容警告"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:917
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:935
msgid "Add a user to this list"
msgstr "將用戶擺到落呢個清單度"

#: src/components/dialogs/SwitchAccount.tsx:55
#: src/screens/Deactivated.tsx:192
msgid "Add account"
msgstr "新增帳號"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:76
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:144
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:207
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:169
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:216
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:88
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:93
msgid "Add alt text"
msgstr "新增替代文字"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:107
msgid "Add alt text (optional)"
msgstr "新增替代文字（可選）"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:373
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:376
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:280
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:284
msgid "Add another account"
msgstr "加多個帳號"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:743
msgid "Add another post"
msgstr "加多另一條帖文"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:102
msgid "Add app password"
msgstr "新增 App 密碼"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:75
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:83
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:111
msgid "Add App Password"
msgstr "新增 App 密碼"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:392
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:396
msgid "Add more details (optional)"
msgstr "補充更多資料（可選）"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:321
msgid "Add mute word with chosen settings"
msgstr "以所選設定新增靜音字詞"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:112
msgid "Add muted words and tags"
msgstr "新增靜音文字同標籤"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1258
msgid "Add new post"
msgstr "新開帖文"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:925
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:943
msgid "Add people"
msgstr "加人"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:99
msgid "Add recommended feeds"
msgstr "加入推薦嘅動態源"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:471
msgid "Add some feeds to your starter pack!"
msgstr "加啲動態源落你個新手包度！"

#: src/screens/Feeds/NoFollowingFeed.tsx:41
msgid "Add the default feed of only people you follow"
msgstr "加入預設嘅動態源 (淨係顯示你跟嘅人)"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:387
msgid "Add the following DNS record to your domain:"
msgstr "將下低嘅 DNS 記錄新增到你嘅網域："

#: src/components/FeedCard.tsx:295
msgid "Add this feed to your feeds"
msgstr "將佢加入到你嘅動態源"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:276
msgid "Add to lists"
msgstr "加到清單"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:273
msgid "Add to Lists"
msgstr "加入到清單"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:269
msgid "Add to my feeds"
msgstr "加入到我嘅動態源"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:192
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:162
msgid "Added to list"
msgstr "加入到清單"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:125
msgid "Added to my feeds"
msgstr "加入到我嘅動態源"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:410
msgid "Additional details (limit 300 characters)"
msgstr "補充資料（300 字元內）"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:160
msgid "Adult"
msgstr "色情"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:113
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:34
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:148
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:128
msgid "Adult Content"
msgstr "成人內容"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:355
msgid "Adult content can only be enabled via the Web at <0>bsky.app</0>."
msgstr "淨係可以喺網頁版 (<0>bsky.app</0>) 啓用成人內容顯示。"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:242
msgid "Adult content is disabled."
msgstr "成人內容經已停用。"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:139
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:197
msgid "Adult Content labels"
msgstr "成人內容標記"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:399
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

#: src/view/screens/Notifications.tsx:86
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:381
msgid "All accounts have been followed!"
msgstr "你經已跟晒所有帳號喇！"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:370
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:405
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:407
msgid "All languages"
msgstr "所有語言"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:702
msgid "All the feeds you've saved, right in one place."
msgstr "下低係你儲存咗嘅動態源。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:146
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:153
msgid "Allow access to your direct messages"
msgstr "允許取用你嘅私人訊息"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:70
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:73
msgid "Allow new messages from"
msgstr "允許呢啲人同你傾偈"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:344
msgid "Allow quote posts"
msgstr "允許引用帖文"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:389
msgid "Allow replies from:"
msgstr "允許呢啲人回覆你嘅帖文："

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:200
msgid "Allows access to direct messages"
msgstr "允許取用你嘅私人訊息"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:171
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:182
msgid "Already have a code?"
msgstr "有咗重設碼？"

#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:43
msgid "Already signed in as @{0}"
msgstr "用咗 @{0} 身分登入"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:100
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:187
#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:186
msgid "ALT"
msgstr "替代文字"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:56
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:154
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:118
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:41
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:56
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:102
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:106
msgid "Alt text"
msgstr "替代文字"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:191
msgid "Alt Text"
msgstr "替代文字"

#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:255
msgid "Alt text describes images for blind and low-vision users, and helps give context to everyone."
msgstr "加入替代文字會幫盲人同視障人士講述圖片內容，同埋幫助每個人提供更多資料。"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:179
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:139
msgid "Alt text will be truncated. Limit: {0} characters."
msgstr "替代文字超出部分會斬斷，字數限制：{0} 個字元。"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:93
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:132
msgid "An email has been sent to {0}. It includes a confirmation code which you can enter below."
msgstr "電郵送咗去 {0} 度。你可以抄低郵件度個驗證碼跟住喺下低用咗佢。"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:114
msgid "An email has been sent to your previous address, {0}. It includes a confirmation code which you can enter below."
msgstr "電郵送咗去你之前嘅電郵地址度 {0}。你可以抄低郵件度個驗證碼跟住喺下低用咗佢。"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:91
msgid "An email has been sent! Please enter the confirmation code included in the email below."
msgstr "電郵經已送出！請你抄低郵件度個驗證碼跟住喺下低用咗佢。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:265
msgid "An error has occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:420
msgid "An error occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:398
msgid "An error occurred while compressing the video."
msgstr "壓縮影片嗰陣發生錯誤。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:331
msgid "An error occurred while generating your starter pack. Want to try again?"
msgstr "幫手砌緊你嘅新手包嗰陣發生錯誤。使唔使試多一次？"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.tsx:160
msgid "An error occurred while loading the video. Please try again later."
msgstr "撈緊影片嗰陣發生錯誤。唔該遲啲試多一次。"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.web.tsx:198
msgid "An error occurred while loading the video. Please try again."
msgstr "撈緊影片嗰陣發生錯誤。唔該試多一次。"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:72
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:79
msgid "An error occurred while saving the QR code!"
msgstr "儲存 QR Code 嗰陣發生錯誤！"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:83
msgid "An error occurred while selecting the video"
msgstr "揀緊條片嗰陣發生錯誤"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:347
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:369
msgid "An error occurred while trying to follow all"
msgstr "試緊跟晒所有帳號嗰陣發生錯誤"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:435
msgid "An error occurred while uploading the video."
msgstr "上載影片嗰陣發生錯誤。"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:28
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:28
msgid "An issue not included in these options"
msgstr "問題唔喺上高嗰啲選項度"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:41
msgid "An issue occurred starting the chat"
msgstr "同人傾偈嗰陣出咗問題"

#: src/components/dms/dialogs/ShareViaChatDialog.tsx:47
msgid "An issue occurred while trying to open the chat"
msgstr "開啓傾偈嗰陣出咗問題"

#: src/components/hooks/useFollowMethods.ts:35
#: src/components/hooks/useFollowMethods.ts:50
#: src/components/ProfileCard.tsx:332
#: src/components/ProfileCard.tsx:353
#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:38
#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:48
msgid "An issue occurred, please try again."
msgstr "出咗問題，唔該試多一次。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:185
msgid "an unknown error occurred"
msgstr "發生未知錯誤"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:134
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:144
msgid "an unknown labeler"
msgstr "未知嘅標記服務"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:317
msgid "and"
msgstr "同"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:29
#: src/screens/Onboarding/state.ts:94
msgid "Animals"
msgstr "動物"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:149
msgid "Animated GIF"
msgstr "GIF 動畫"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:33
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:33
msgid "Anti-Social Behavior"
msgstr "反社會行爲"

#: src/view/com/composer/threadgate/ThreadgateBtn.tsx:48
msgid "Anybody can interact"
msgstr "所有人都可以參與互動"

#: src/Navigation.tsx:391
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:67
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/SettingsListItem.tsx:18
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/SettingsListItem.tsx:23
msgid "App Icon"
msgstr "App 圖標"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:80
msgid "App Language"
msgstr "App 語言"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:122
msgid "App Password"
msgstr "App 密碼"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:147
msgctxt "toast"
msgid "App password deleted"
msgstr "App 密碼經已刪除"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:84
msgid "App password name must be unique"
msgstr "App 密碼名稱唔得同而家嘅一模一樣"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:62
msgid "App password names can only contain letters, numbers, spaces, dashes, and underscores"
msgstr "App 嘅密碼淨係用得字母、數字、空格、連字號（-）、同下划線（_）"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:80
msgid "App password names must be at least 4 characters long"
msgstr "App 密碼嘅名稱必須至少有4個字元"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:63
#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:66
msgid "App passwords"
msgstr "App 密碼"

#: src/Navigation.tsx:311
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:51
msgid "App Passwords"
msgstr "App 密碼"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:150
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:153
msgid "Appeal"
msgstr "申訴"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:268
msgid "Appeal \"{0}\" label"
msgstr "申訴「{0}」標記"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:258
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:91
msgctxt "toast"
msgid "Appeal submitted"
msgstr "申訴經已提交"

#: src/screens/Takendown.tsx:111
#: src/screens/Takendown.tsx:144
msgid "Appeal suspension"
msgstr "申請解除停權"

#: src/screens/Takendown.tsx:114
msgid "Appeal Suspension"
msgstr "申請解除停權"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:51
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:53
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:99
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:101
msgid "Appeal this decision"
msgstr "對此決定提出申訴"

#: src/Navigation.tsx:351
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:85
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:183
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:186
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/screens/Feeds/NoSavedFeedsOfAnyType.tsx:47
#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:93
msgid "Apply default recommended feeds"
msgstr "使用預設嘅推薦動態源"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:845
msgid "Archived from {0}"
msgstr "封存於 {0}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:814
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:853
msgid "Archived post"
msgstr "封存咗嘅帖文"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:209
msgid "Are you sure you want to delete the app password \"{0}\"?"
msgstr "你係咪想刪咗呢個 App 密碼「{0}」？"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:152
msgid "Are you sure you want to delete this message? The message will be deleted for you, but not for the other participant."
msgstr "你係咪想刪咗呢條訊息？呢條訊息淨係會幫你刪咗佢，但係其他人仲係睇到。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:638
msgid "Are you sure you want to delete this starter pack?"
msgstr "你係咪想刪咗個新手包？"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:82
msgid "Are you sure you want to discard your changes?"
msgstr "你係咪想放棄你嘅變更？"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:46
msgid "Are you sure you want to leave this conversation?"
msgstr "你係咪想離開呢個對話？"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:45
msgid "Are you sure you want to leave this conversation? Your messages will be deleted for you, but not for the other participant."
msgstr "你係咪想離開呢個對話？你嘅對話會幫你刪咗佢，但係其他人仲係睇到。"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:319
msgid "Are you sure you want to remove {0} from your feeds?"
msgstr "你係咪想喺你嘅動態源度刪除 {0}？"

#: src/components/FeedCard.tsx:312
msgid "Are you sure you want to remove this from your feeds?"
msgstr "你係咪想喺你嘅動態源度刪除呢個？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:694
msgid "Are you sure you'd like to discard this draft?"
msgstr "你係咪唔想再要呢份草稿？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:868
msgid "Are you sure you'd like to discard this post?"
msgstr "你係咪唔想再發呢篇帖文？"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:433
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定？"

#: src/view/com/composer/select-language/SuggestedLanguage.tsx:69
msgid "Are you writing in <0>{suggestedLanguageName}</0>?"
msgstr "你係咪用緊 <0>{suggestedLanguageName}</0> 寫嘢呀？"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:23
#: src/screens/Onboarding/state.ts:95
msgid "Art"
msgstr "藝術"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:172
msgid "Artistic or non-erotic nudity."
msgstr "藝術或非情色嘅裸體。"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:182
msgid "At least 3 characters"
msgstr "至少 3 個字元"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:40
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Aurora"
msgstr "極光"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:105
msgid "Autoplay options have moved to the <0>Content and Media settings</0>."
msgstr "自動播放選項擺咗去<0>內容同媒體設定</0>。"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:107
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:113
msgid "Autoplay videos and GIFs"
msgstr "自動播放影片同 GIF"

#: src/components/dms/MessagesListHeader.tsx:82
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:315
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:316
#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:90
#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:95
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:123
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:129
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:310
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:316
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:164
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:170
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:133
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:134
#: src/screens/Profile/Header/Shell.tsx:115
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:41
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:286
msgid "Back"
msgstr "返去"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:233
msgid "Back to Chats"
msgstr "返去傾偈"

#: src/view/screens/Lists.tsx:81
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:81
msgid "Before creating a list, you must first verify your email."
msgstr "喺建立清单之前，你必須驗證你嘅電郵先。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:621
msgid "Before creating a post, you must first verify your email."
msgstr "喺發佈帖文之前，你必須驗證你嘅電郵先。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:338
msgid "Before creating a starter pack, you must first verify your email."
msgstr "喺建立新手包之前，你必須驗證你嘅電郵先。"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:79
#: src/components/dms/MessageProfileButton.tsx:110
#: src/screens/Messages/Conversation.tsx:212
msgid "Before you may message another user, you must first verify your email."
msgstr "喺同人哋傾偈之前，你必須驗證你嘅電郵先。"

#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingTopics.tsx:74
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingVideos.tsx:111
msgid "BETA"
msgstr "BETA"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:103
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:109
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:283
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:399
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:832
msgid "Block"
msgstr "封鎖"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:247
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:250
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:134
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:136
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:310
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:317
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:669
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:671
msgid "Block account"
msgstr "封鎖帳號"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:382
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:827
msgid "Block Account?"
msgstr "封鎖帳號？"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:662
msgid "Block accounts"
msgstr "封鎖帳號"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:317
msgid "Block and Delete"
msgstr "封鎖兼刪除"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:352
msgid "Block and/or delete this conversation"
msgstr "封鎖兼刪除對話"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:782
msgid "Block list"
msgstr "封鎖清單"

#: src/screens/Messages/components/ChatStatusInfo.tsx:46
msgid "Block or report"
msgstr "封鎖或擧報"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:777
msgid "Block these accounts?"
msgstr "係咪要封鎖呢啲帳號？"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:356
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:359
msgid "Block user"
msgstr "封鎖用戶"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:323
msgid "Block User"
msgstr "封鎖用戶"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:84
msgid "Blocked"
msgstr "已被封鎖"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:269
msgid "Blocked accounts"
msgstr "封鎖咗嘅帳號"

#: src/Navigation.tsx:160
#: src/view/screens/ModerationBlockedAccounts.tsx:101
msgid "Blocked Accounts"
msgstr "封鎖咗嘅帳號"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:394
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:829
msgid "Blocked accounts cannot reply in your threads, mention you, or otherwise interact with you."
msgstr "封鎖咗嘅帳號唔得喺你嘅討論串度回覆、提及你或用其他方式同你互動。"

#: src/view/screens/ModerationBlockedAccounts.tsx:112
msgid "Blocked accounts cannot reply in your threads, mention you, or otherwise interact with you. You will not see their content and they will be prevented from seeing yours."
msgstr "封鎖咗嘅帳號唔得喺你嘅討論串度回覆、提及你或用其他方式同你互動。你唔會睇到佢哋嘅內容，而且佢哋會都被阻止睇到你嘅內容。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:468
msgid "Blocked post."
msgstr "封鎖咗嘅帖文。"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:173
msgid "Blocking does not prevent this labeler from placing labels on your account."
msgstr "封鎖唔會阻止呢個用戶標記你嘅帳號。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:779
msgid "Blocking is public. Blocked accounts cannot reply in your threads, mention you, or otherwise interact with you."
msgstr "封鎖係公開嘅。封鎖咗嘅帳號唔得喺你嘅討論串度回覆、提及你或用其他方式同你互動。"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:391
msgid "Blocking will not prevent labels from being applied on your account, but it will stop this account from replying in your threads or interacting with you."
msgstr "封鎖帳號唔會阻止佢標記你嘅帳號，但係會阻止佢喺你嘅討論串度回覆或同你互動。"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:173
msgid "Blog"
msgstr "網誌"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:136
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:137
msgid "Bluesky"
msgstr "Bluesky"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:870
msgid "Bluesky cannot confirm the authenticity of the claimed date."
msgstr "Bluesky 無法確認貼文發佈日期嘅真實性。"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:129
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Bluesky Classic™"
msgstr "Bluesky Classic™"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:212
msgid "Bluesky is an open network where you can choose your hosting provider. If you're a developer, you can host your own server."
msgstr "Bluesky 係一個開放嘅網絡，你可以去揀其他託管服務提供者。若然你係開發人員，仲可以自己托管伺服器。"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:149
msgid "Bluesky is an open network where you can choose your own provider. If you're new here, we recommend sticking with the default Bluesky Social option."
msgstr "Bluesky 係一個開放嘅網絡，你可以去揀其他託管服務提供者。若果你係新手，我哋建議你用住預設嘅 Bluesky Social 先。"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:53
#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:70
msgid "Bluesky is better with friends!"
msgstr "Bluesky 係要同多啲天友玩先正！"

#: src/screens/Takendown.tsx:217
msgid "Bluesky Social Terms of Service"
msgstr "Bluesky Social 服務條款"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:298
msgid "Bluesky will choose a set of recommended accounts from people in your network."
msgstr "Bluesky 將會喺你社交網絡度揀一啲推薦嘅帳號。"

#: src/screens/Settings/components/PwiOptOut.tsx:99
msgid "Bluesky will not show your profile and posts to logged-out users. Other apps may not honor this request. This does not make your account private."
msgstr "Bluesky 唔會向登出咗嘅用戶顯示你嘅個人檔案同帖文，但其他 App 未必會聽佢支笛。你嘅帳號唔會成爲私帳。"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:99
msgid "Bluesky+"
msgstr "Bluesky+"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:102
msgid "Bluesky+ icons"
msgstr "Bluesky+ 圖標"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:53
msgid "Blur images"
msgstr "模糊圖片"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:51
msgid "Blur images and filter from feeds"
msgstr "模糊圖片同埋喺動態源度篩選"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:30
#: src/screens/Onboarding/state.ts:96
msgid "Books"
msgstr "書"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:372
msgid "Browse more accounts on the Explore page"
msgstr "喺探索頁面瀏覽更多帳號"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:509
msgid "Browse more feeds on the Explore page"
msgstr "喺探索頁面瀏覽更多動態源"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:353
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:356
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:490
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:493
msgid "Browse more suggestions"
msgstr "瀏覽更多建議"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:380
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:518
msgid "Browse more suggestions on the Explore page"
msgstr "喺探索頁面瀏覽更多建議"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:103
#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:109
msgid "Browse other feeds"
msgstr "瀏覽其他動態源"

#: src/components/TrendingTopics.tsx:178
msgid "Browse posts about {displayName}"
msgstr "睇下同 {displayName} 有挐掕嘅貼文"

#: src/components/TrendingTopics.tsx:186
msgid "Browse posts tagged with {displayName}"
msgstr "睇下用咗 {displayName} 標籤嘅貼文"

#: src/components/TrendingTopics.tsx:195
msgid "Browse starter pack {displayName}"
msgstr "瀏覽新手包 {displayName}"

#: src/components/TrendingTopics.tsx:232
msgid "Browse topic {displayName}"
msgstr "瀏覽話題 {displayName}"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:168
msgid "Business"
msgstr "商業"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:62
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:672
msgid "By {0}"
msgstr "嚟自 {0}"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:443
msgid "By <0>{0}</0>"
msgstr "嚟自 <0>{0}</0>"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:81
msgid "By creating an account you agree to the <0>Privacy Policy</0>."
msgstr "建立帳號即係表示你同意<0>私隱政策</0>。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:48
msgid "By creating an account you agree to the <0>Terms of Service</0> and <1>Privacy Policy</1>."
msgstr "建立帳號即係表示你同意<0>服務條款</0>同<1>私隱政策</1>。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:68
msgid "By creating an account you agree to the <0>Terms of Service</0>."
msgstr "建立帳號即係表示你同意<0>服務條款</0>。"

#: src/view/com/composer/photos/OpenCameraBtn.tsx:72
msgid "Camera"
msgstr "相機"

#: src/components/Menu/index.tsx:304
#: src/components/Prompt.tsx:130
#: src/components/Prompt.tsx:132
#: src/screens/Deactivated.tsx:158
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:220
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:228
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:44
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:225
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:76
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:83
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:260
#: src/screens/Takendown.tsx:99
#: src/screens/Takendown.tsx:102
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:931
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:213
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:215
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:279
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:282
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:335
#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:97
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:244
#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:75
#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:77
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:105
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:107
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:255
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:261
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:213
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:890
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:208
msgid "Cancel"
msgstr "咪喇"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:340
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:170
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:278
msgctxt "action"
msgid "Cancel"
msgstr "咪喇"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:166
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:274
msgid "Cancel account deletion"
msgstr "唔再刪除帳號"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:94
msgid "Cancel image crop"
msgstr "唔再裁剪圖片"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:239
msgid "Cancel profile editing"
msgstr "唔再編輯個人檔案"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:207
msgid "Cancel quote post"
msgstr "唔再引用帖文"

#: src/screens/Deactivated.tsx:152
msgid "Cancel reactivation and sign out"
msgstr "取消重新啓動兼登出"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:88
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:882
msgid "Cancel search"
msgstr "唔再搵嘢"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:106
msgid "Cancels opening the linked website"
msgstr "唔再打開網站連結"

#: src/state/shell/composer/index.tsx:82
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:118
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:159
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:195
msgid "Cannot interact with a blocked user"
msgstr "唔得同封鎖咗嘅用戶互動"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:133
msgid "Captions (.vtt)"
msgstr "字幕（.vtt）"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:41
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:56
msgid "Captions & alt text"
msgstr "字幕同替代文字"

#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:60
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:160
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:39
msgid "Change app icon"
msgstr "變更 App 圖標"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:38
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:221
msgid "Change app icon to \"{0}\""
msgstr "將 App 圖標改成「{0}」"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:97
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:101
msgid "Change email"
msgstr "變更電郵"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:162
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:187
msgid "Change email address"
msgstr "變更電郵"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:92
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:96
msgid "Change Handle"
msgstr "變更帳號頭銜"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:314
msgid "Change moderation service"
msgstr "切換內容審覈服務"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:155
msgid "Change my email"
msgstr "變更我嘅電郵"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:153
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: src/view/com/composer/select-language/SuggestedLanguage.tsx:82
msgid "Change post language to {suggestedLanguageName}"
msgstr "將帖文語言改成 {suggestedLanguageName}"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:236
msgid "Change report reason"
msgstr "變更擧報理由"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:104
msgid "Change Your Email"
msgstr "變更你嘅電郵"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:171
msgid "Change your email address"
msgstr "變更你嘅電郵地址"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:216
msgid "Changes app icon"
msgstr "變更 App 圖標"

#: src/components/forms/HostingProvider.tsx:50
#: src/components/forms/HostingProvider.tsx:70
msgid "Changes hosting provider"
msgstr "變更託管服務提供者"

#: src/Navigation.tsx:408
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:205
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:534
#: src/view/shell/Drawer.tsx:422
msgid "Chat"
msgstr "傾偈"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:68
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:280
msgctxt "toast"
msgid "Chat deleted"
msgstr "傾偈經已刪除"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:176
msgctxt "toast"
msgid "Chat muted"
msgstr "傾偈經已靜音"

#: src/Navigation.tsx:418
#: src/screens/Messages/components/InboxPreview.tsx:24
msgid "Chat request inbox"
msgstr "傾偈請求收件箱"

#: src/screens/Messages/components/InboxPreview.tsx:64
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:72
msgid "Chat requests"
msgstr "傾偈邀請"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:75
#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:83
#: src/Navigation.tsx:413
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:327
msgid "Chat settings"
msgstr "傾偈設定"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:62
msgid "Chat Settings"
msgstr "傾偈設定"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:178
msgctxt "toast"
msgid "Chat unmuted"
msgstr "傾偈經已唔再靜音"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:343
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:367
msgid "Chats"
msgstr "傾偈"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:78
#: src/screens/SignupQueued.tsx:82
msgid "Check my status"
msgstr "檢查我嘅狀態"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:301
msgid "Check your email for a sign in code and enter it here."
msgstr "喺呢度輸入傳送到你電郵嘅登入驗證碼。"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:213
msgid "Check your inbox for an email with the confirmation code to enter below:"
msgstr "喺下低輸入傳送到你電郵嘅驗證碼："

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:370
msgid "Choose domain verification method"
msgstr "揀選網域驗證方法"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:194
msgid "Choose Feeds"
msgstr "揀選動態源"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:306
msgid "Choose for me"
msgstr "幫我揀"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:190
msgid "Choose People"
msgstr "揀人"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:115
msgid "Choose self-labels that are applicable for the media you are posting. If none are selected, this post is suitable for all audiences."
msgstr "揀啲你以爲最適合呢個媒體內容嘅標記。唔揀嘅話，就當係大人細路都啱睇。"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:298
msgid "Choose the algorithms that power your custom feeds."
msgstr "揀選提供你自訂動態源嘅演算法。"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:107
msgid "Choose this color as your avatar"
msgstr "用呢隻色做你嘅頭像背景"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:130
msgid "Choose your account provider"
msgstr "揀選你嘅服務提供者"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:728
#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:427
msgid "Choose your own timeline! Feeds built by the community help you find content you love."
msgstr "自訂你自己嘅時間軸！社羣建立嘅動態源會幫你搵到啱心水嘅內容。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:238
msgid "Choose your password"
msgstr "設定你嘅密碼"

#: src/screens/Signup/index.tsx:146
msgid "Choose your username"
msgstr "設定你嘅用戶名"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:351
msgid "Clear all storage data"
msgstr "清除所有儲存資料"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:353
msgid "Clear all storage data (restart after this)"
msgstr "清除所有儲存資料（跟住重啓）"

#: src/components/forms/SearchInput.tsx:70
msgid "Clear search query"
msgstr "剷晒你啲搵嘢記錄"

#: src/view/screens/Support.tsx:41
msgid "click here"
msgstr "撳呢度"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:337
msgid "Click to disable quote posts of this post."
msgstr "撳低去唔畀其他人引用呢條帖文。"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:338
msgid "Click to enable quote posts of this post."
msgstr "撳低去畀返人引用呢條帖文。"

#: src/components/RichTextTag.tsx:54
msgid "Click to open tag menu for {tag}"
msgstr "撳低去打開 {tag} 嘅標籤選單"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:241
msgid "Click to retry failed message"
msgstr "撳低去試多一次傳送訊息"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:32
msgid "Climate"
msgstr "氣候"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:39
msgid "Clip 🐴 clop 🐴"
msgstr "Clip 🐴 clop 🐴"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:281
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:289
#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:269
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:381
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:390
#: src/components/NewskieDialog.tsx:146
#: src/components/NewskieDialog.tsx:153
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:429
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:117
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:123
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:279
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:282
#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:197
msgid "Close"
msgstr "閂"

#: src/components/Dialog/index.web.tsx:113
#: src/components/Dialog/index.web.tsx:261
msgid "Close active dialog"
msgstr "閂咗目前嘅對話框去"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:31
msgid "Close alert"
msgstr "閂咗警示去"

#: src/view/com/util/BottomSheetCustomBackdrop.tsx:36
msgid "Close bottom drawer"
msgstr "閂咗下低櫃桶去"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:275
msgid "Close dialog"
msgstr "閂咗對話框去"

#: src/view/shell/index.web.tsx:83
msgid "Close drawer menu"
msgstr "閂咗櫃桶選單去"

#: src/view/com/composer/text-input/web/EmojiPicker.web.tsx:137
#: src/view/com/composer/text-input/web/EmojiPicker.web.tsx:173
msgid "Close emoji picker"
msgstr "閂咗 Emoji 選擇器去"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:169
msgid "Close GIF dialog"
msgstr "閂咗 GIF 對話框去"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/components/ImageDefaultHeader.tsx:31
msgid "Close image"
msgstr "閂咗圖片去"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:109
msgid "Close image viewer"
msgstr "閂咗圖片檢視器去"

#: src/components/Menu/index.tsx:298
msgid "Close this dialog"
msgstr "閂咗呢個對話框去"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:32
msgid "Closes password update alert"
msgstr "閂咗密碼更新警示去"

#: src/view/com/composer/text-input/web/EmojiPicker.web.tsx:138
#: src/view/com/composer/text-input/web/EmojiPicker.web.tsx:174
msgid "Closes the emoji picker"
msgstr "閂咗 Emoji 選擇器去"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/components/ImageDefaultHeader.tsx:32
msgid "Closes viewer for header image"
msgstr "閂咗標題圖片嘅檢視器去"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:405
msgid "Collapse list of users"
msgstr "摺疊用戶清單"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:598
msgid "Collapses list of users for a given notification"
msgstr "摺疊特定通知嘅使用者清單"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:154
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:93
msgid "Color mode"
msgstr "顏色模式"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:151
msgid "Color theme"
msgstr "色彩主題"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:38
#: src/screens/Onboarding/state.ts:97
msgid "Comedy"
msgstr "喜劇"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:24
#: src/screens/Onboarding/state.ts:98
msgid "Comics"
msgstr "漫畫"

#: src/Navigation.tsx:301
#: src/view/screens/CommunityGuidelines.tsx:34
msgid "Community Guidelines"
msgstr "社羣守則"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:311
msgid "Complete onboarding and start using your account"
msgstr "攪掂入門指導跟住開始使用你嘅帳號"

#: src/screens/Signup/index.tsx:148
msgid "Complete the challenge"
msgstr "完成呢個挑戰"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:499
msgid "Compose new post"
msgstr "寫新帖文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:834
msgid "Compose posts up to {MAX_GRAPHEME_LENGTH} characters in length"
msgstr "撰寫長度最多爲 {MAX_GRAPHEME_LENGTH} 字元嘅帖文"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadComposePrompt.tsx:34
msgid "Compose reply"
msgstr "撰寫回覆"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1652
msgid "Compressing video..."
msgstr "壓縮緊條片..."

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:82
msgid "Configure content filtering setting for category: {name}"
msgstr "設定 {name} 類別嘅內容篩選"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:244
msgid "Configured in <0>moderation settings</0>."
msgstr "經已喺 <0>內容審覈設定</0> 度設定。"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:253
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:260
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:283
#: src/components/Prompt.tsx:173
#: src/components/Prompt.tsx:176
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:185
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:188
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:239
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:241
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:188
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:190
msgid "Confirm Change"
msgstr "確認變更"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ConfirmLanguagesButton.tsx:34
msgid "Confirm content language settings"
msgstr "確認內容語言設定"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:264
msgid "Confirm delete account"
msgstr "確認刪除帳號"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:303
msgid "Confirm your age:"
msgstr "確認你嘅年齡："

#: src/screens/Moderation/index.tsx:294
msgid "Confirm your birthdate"
msgstr "確認你嘅出世日期"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:214
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:274
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:144
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:150
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:152
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:220
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:226
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:173
msgid "Confirmation code"
msgstr "驗證碼"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:210
msgid "Confirmation Code"
msgstr "驗證碼"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:337
msgid "Connecting..."
msgstr "連緊線..."

#: src/screens/Signup/index.tsx:179
#: src/screens/Signup/index.tsx:182
msgid "Contact support"
msgstr "聯絡支援"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:50
msgid "Content & Media"
msgstr "內容同媒體"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:109
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:175
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:178
msgid "Content and media"
msgstr "內容同媒體"

#: src/Navigation.tsx:375
msgid "Content and Media"
msgstr "內容同媒體"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:18
msgid "Content Blocked"
msgstr "封鎖咗嘅內容"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:287
msgid "Content filters"
msgstr "內容篩選器"

#: src/screens/Search/components/ExploreRecommendations.tsx:57
msgid "Content from across the network we think you might like."
msgstr "我哋精選咗啲喺唔同社交網絡搵到，可能會啱你心水嘅內容。"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:250
#: src/view/com/modals/lang-settings/ContentLanguagesSettings.tsx:76
msgid "Content Languages"
msgstr "內容語言"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:82
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:82
msgid "Content Not Available"
msgstr "內容冇得用"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:50
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:93
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:22
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:45
msgid "Content Warning"
msgstr "內容警告"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:60
msgid "Content warnings"
msgstr "內容警告"

#: src/components/Menu/index.web.tsx:83
msgid "Context menu backdrop, click to close the menu."
msgstr "彈出式選單背景，撳低閂咗選單去。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:244
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:278
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/components/AccountList.tsx:121
msgid "Continue as {0} (currently signed in)"
msgstr "用 {0} 繼續 (目前已登入)"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadLoadMore.tsx:60
msgid "Continue thread..."
msgstr "繼續撈啲討論串..."

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:241
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:275
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:60
msgid "Continue to next step"
msgstr "繼續去下一步"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:318
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:321
msgctxt "toast"
msgid "Conversation deleted"
msgstr "對話經已刪除"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:189
msgid "Conversation deleted"
msgstr "對話經已刪除"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:41
msgid "Cooking"
msgstr "煮嘢"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:183
msgid "Copied"
msgstr "複製咗喇"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:98
msgid "Copied build version to clipboard"
msgstr "經已複製構建版本去剪貼簿"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:57
#: src/lib/sharing.ts:25
#: src/lib/sharing.ts:41
#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:153
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:246
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:394
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "複製咗去剪貼簿喇"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:201
#: src/screens/Settings/components/CopyButton.tsx:66
msgid "Copied!"
msgstr "複製咗喇！"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:74
msgid "Copies build version to clipboard"
msgstr "複製構建版本去剪貼簿"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:181
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:196
msgid "Copy App Password"
msgstr "複製 App 密碼"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:347
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:350
msgid "Copy at:// URI"
msgstr "複製 at:// 連結"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:731
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:733
msgid "Copy author DID"
msgstr "複製發布者 DID"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:189
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:206
msgid "Copy code"
msgstr "複製程式碼"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:472
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:356
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:359
msgid "Copy DID"
msgstr "複製 DID"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:405
msgid "Copy host"
msgstr "複製 Host"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:123
msgid "Copy link"
msgstr "複製連結"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:130
msgid "Copy Link"
msgstr "複製連結"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:506
msgid "Copy link to list"
msgstr "複製清單連結"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:481
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:490
msgid "Copy link to post"
msgstr "複製貼文連結"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:112
#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:114
msgid "Copy message text"
msgstr "複製訊息文字"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:724
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:726
msgid "Copy post at:// URI"
msgstr "複製貼文 at:// 連結"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:459
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:461
msgid "Copy post text"
msgstr "複製帖文文字"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:175
msgid "Copy QR code"
msgstr "複製 QR Code"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:426
msgid "Copy TXT record value"
msgstr "複製 TXT 記錄值"

#: src/Navigation.tsx:306
#: src/view/screens/CopyrightPolicy.tsx:31
msgid "Copyright Policy"
msgstr "版權政策"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:35
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:310
msgid "Could not leave chat"
msgstr "唔得離開呢度嘅傾偈"

#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:80
msgid "Could not load feed"
msgstr "撈唔到動態源"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1022
msgid "Could not load list"
msgstr "撈唔到清單"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:182
msgid "Could not mute chat"
msgstr "靜音唔到呢度嘅傾偈"

#: src/view/com/composer/videos/VideoPreview.web.tsx:66
msgid "Could not process your video"
msgstr "處理唔到你條片"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:288
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:159
msgid "Create a QR code for a starter pack"
msgstr "幫新手包建立 QR Code"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:173
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:269
#: src/Navigation.tsx:443
msgid "Create a starter pack"
msgstr "建立一個新手包"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:250
msgid "Create a starter pack for me"
msgstr "幫我建立一個新手包"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:55
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:117
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:315
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:320
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:199
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:204
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:47
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:52
msgid "Create account"
msgstr "建立帳號"

#: src/screens/Signup/index.tsx:94
msgid "Create Account"
msgstr "建立帳號"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:86
#: src/components/dialogs/Signin.tsx:88
msgid "Create an account"
msgstr "建立一個帳號"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:292
msgid "Create an avatar instead"
msgstr "或建立一個頭像"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:180
msgid "Create another"
msgstr "建立多一個"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:47
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:109
msgid "Create new account"
msgstr "建立新帳號"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:574
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:99
msgid "Create report for {0}"
msgstr "擧報 {0}"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:174
msgid "Created {0}"
msgstr "建立於 {0}"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:127
msgid "Creator has been blocked"
msgstr "此清單建立者經已封鎖"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:26
#: src/screens/Onboarding/state.ts:99
msgid "Culture"
msgstr "文化"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:142
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:143
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:144
msgid "Customization options"
msgstr "自訂選項"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:103
msgid "Customize who can interact with this post."
msgstr "調整邊啲人可以喺呢條帖文度互動。"

#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:56
msgid "Customizes your Bluesky experience"
msgstr "自訂你嘅 Bluesky 體驗"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:167
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:169
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:105
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:126
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:24
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/view/screens/Debug.tsx:69
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:118
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主題"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:266
msgid "Date of birth"
msgstr "出世日期"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:146
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:151
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:73
msgid "Deactivate account"
msgstr "停用帳號"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:332
msgid "Debug Moderation"
msgstr "內容審覈偵錯"

#: src/view/screens/Debug.tsx:89
msgid "Debug panel"
msgstr "偵錯面板"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:168
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:75
msgid "Default icons"
msgstr "預設圖標"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:154
#: src/screens/Messages/components/ChatStatusInfo.tsx:55
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:212
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:591
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:669
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:741
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:750
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:761
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:156
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:161
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳號"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:101
msgid "Delete Account <0>\"</0><1>{0}</1><2>\"</2>"
msgstr "刪除帳號 <0>\"</0><1>{0}</1><2>\"</2>"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:187
msgid "Delete app password"
msgstr "刪除 App 密碼"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:207
msgid "Delete app password?"
msgstr "係咪要刪咗呢個 App 嘅密碼？"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:292
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:299
msgid "Delete chat"
msgstr "刪除傾偈"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:339
msgid "Delete chat declaration record"
msgstr "刪除傾偈申報記錄"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:362
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:365
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:126
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:129
msgid "Delete conversation"
msgstr "刪除對話"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:320
msgid "Delete Conversation"
msgstr "刪除對話"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:126
msgid "Delete for me"
msgstr "幫我刪除"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:549
msgid "Delete List"
msgstr "刪除清單"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:150
msgid "Delete message"
msgstr "刪除訊息"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:124
msgid "Delete message for me"
msgstr "淨係刪我嗰度嘅訊息"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:267
msgid "Delete my account"
msgstr "刪除我嘅帳號"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:842
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:709
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:711
msgid "Delete post"
msgstr "刪除帖文"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:585
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:732
msgid "Delete starter pack"
msgstr "刪除新手包"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:635
msgid "Delete starter pack?"
msgstr "係咪要刪除新手包？"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:756
msgid "Delete this list?"
msgstr "係咪要刪咗呢份清單？"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:745
msgid "Delete this post?"
msgstr "係咪要刪咗呢條帖文？"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:94
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: src/components/dms/MessagesListHeader.tsx:155
#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:123
msgid "Deleted Account"
msgstr "刪除咗嘅帳號"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:454
msgid "Deleted post."
msgstr "刪咗嘅帖文。"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:344
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:280
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:301
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:193
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:205
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:364
msgid "Description is too long"
msgstr "描述太長"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:365
msgid "Description is too long. The maximum number of characters is {DESCRIPTION_MAX_GRAPHEMES}."
msgstr "描述太長，最大字元數限制係 {DESCRIPTION_MAX_GRAPHEMES}。"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:150
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:114
msgid "Descriptive alt text"
msgstr "描述性替代文字"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:613
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:623
msgid "Detach quote"
msgstr "拆開引用"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:807
msgid "Detach quote post?"
msgstr "係咪要拆開引用帖文？"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:87
msgctxt "toast"
msgid "Developer mode disabled"
msgstr "開發者模式經已停用"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:81
msgctxt "toast"
msgid "Developer mode enabled"
msgstr "開發者模式經已啓用"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:242
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:245
msgid "Developer options"
msgstr "開發人員選項"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:179
msgid "Dialog: adjust who can interact with this post"
msgstr "對話框：調整邊啲人可以喺呢條帖文度互動"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:122
msgid "Dim"
msgstr "昏暗"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:89
msgid "Disable Email 2FA"
msgstr "停用電郵雙重驗證"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:91
#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:96
msgid "Disable haptic feedback"
msgstr "停用觸覺反饋"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:386
msgid "Disable subtitles"
msgstr "停用字幕"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:32
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:42
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:68
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:139
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:142
#: src/screens/Moderation/index.tsx:345
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:84
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:696
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:875
msgid "Discard"
msgstr "棄置"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:81
msgid "Discard changes?"
msgstr "係咪要棄置變更？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:693
msgid "Discard draft?"
msgstr "係咪唔想再要份草稿？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:867
msgid "Discard post?"
msgstr "係咪唔想再發文？"

#: src/screens/Settings/components/PwiOptOut.tsx:87
#: src/screens/Settings/components/PwiOptOut.tsx:91
msgid "Discourage apps from showing my account to logged-out users"
msgstr "阻止 App 向未登入嘅用戶顯示我嘅帳號"

#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:70
#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:71
msgid "Discover new custom feeds"
msgstr "發掘新嘅自訂動態源"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:425
msgid "Discover new feeds"
msgstr "發掘新嘅動態源"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:725
msgid "Discover New Feeds"
msgstr "發掘新嘅動態源"

#: src/components/Dialog/index.tsx:323
msgid "Dismiss"
msgstr "跳過"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1576
msgid "Dismiss error"
msgstr "跳過錯誤"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:42
msgid "Dismiss getting started guide"
msgstr "跳過入門指南"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:92
msgid "Dismiss this section"
msgstr "忽略呢部分"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:71
#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:76
msgid "Display larger alt text badges"
msgstr "顯示大啲嘅替代文字標誌"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:314
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:320
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:351
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:187
msgid "Display name"
msgstr "名稱"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:175
msgid "Display Name"
msgstr "名稱"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:333
msgid "Display name is too long"
msgstr "名稱太長"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:334
msgid "Display name is too long. The maximum number of characters is {DISPLAY_NAME_MAX_GRAPHEMES}."
msgstr "名稱太長，最大字元數限制係 {DISPLAY_NAME_MAX_GRAPHEMES}。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:373
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:375
msgid "DNS Panel"
msgstr "DNS 控制台"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:302
msgid "Do not apply this mute word to users you follow"
msgstr "唔好將呢個靜音字用到你跟咗嘅用戶啲帖文度"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:39
msgid "Does not include nudity."
msgstr "唔包括裸體。"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:165
msgid "Doesn't begin or end with a hyphen"
msgstr "唔得用連字號（-）開頭或結尾"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:488
msgid "Domain verified!"
msgstr "網域經已驗證！"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:115
#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:121
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:314
#: src/components/forms/DateField/index.tsx:102
#: src/components/forms/DateField/index.tsx:108
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:330
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:333
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:215
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:222
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:232
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:233
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:224
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:231
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:169
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:179
#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:112
#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:81
#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:124
#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:143
msgid "Done"
msgstr "攪掂"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:145
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:113
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:116
msgctxt "action"
msgid "Done"
msgstr "攪掂"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ConfirmLanguagesButton.tsx:42
msgid "Done{extraText}"
msgstr "攪掂{extraText}"

#: src/components/Dialog/index.tsx:324
msgid "Double tap to close the dialog"
msgstr "撳兩下閂咗呢個對話框去"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1047
msgid "Double tap to like"
msgstr "撳兩下讚佢"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:321
msgid "Download Bluesky"
msgstr "下載 Bluesky"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:79
#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:84
msgid "Download CAR file"
msgstr "下載 CAR 檔案"

#: src/view/com/composer/text-input/TextInput.web.tsx:342
msgid "Drop to add images"
msgstr "拖放即可加入圖片"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:153
msgid "Duration:"
msgstr "持續時間："

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:211
msgid "e.g. alice"
msgstr "例如：alice"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:321
msgid "e.g. Alice Lastname"
msgstr "例如：張藍天"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:180
msgid "e.g. Alice Roberts"
msgstr "例如：張藍天"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:357
msgid "e.g. alice.com"
msgstr "例如：alice.com"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:198
msgid "e.g. Artist, dog-lover, and avid reader."
msgstr "例如 : 藝術家、愛狗人士同狂熱讀者。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:43
msgid "E.g. artistic nudes."
msgstr "例如：藝術裸體。"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:263
msgid "e.g. Great Posters"
msgstr "例如：優秀嘅發帖者"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:264
msgid "e.g. Spammers"
msgstr "例如：垃圾內容製造人"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:292
msgid "e.g. The posters who never miss."
msgstr "例如：永遠唔好錯過嘅發帖者。"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:293
msgid "e.g. Users that repeatedly reply with ads."
msgstr "例如：重複用廣告回覆嘅用戶。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:97
msgid "Each code works once. You'll receive more invite codes periodically."
msgstr "每個邀請碼淨係得用一次。之後你會定期收到更多邀請碼。"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:112
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:580
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:534
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:541
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/view/com/lists/ListMembers.tsx:143
msgctxt "action"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:344
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:95
msgid "Edit avatar"
msgstr "編輯頭像"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:111
msgid "Edit Feeds"
msgstr "編輯動態源"

#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:58
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:62
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:194
msgid "Edit image"
msgstr "編輯圖片"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:690
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:703
msgid "Edit interaction settings"
msgstr "編輯互動設定"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:537
msgid "Edit list details"
msgstr "編輯清單詳情"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:230
msgid "Edit Moderation List"
msgstr "編輯內容審覈清單"

#: src/Navigation.tsx:316
#: src/view/screens/Feeds.tsx:515
msgid "Edit My Feeds"
msgstr "編輯我嘅動態源"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:147
msgid "Edit my profile"
msgstr "編輯個人檔案"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:109
msgid "Edit People"
msgstr "編輯用戶"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:69
#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:239
msgid "Edit post interaction settings"
msgstr "編輯帖文互動設定"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:269
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:275
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:196
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:179
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人檔案"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:199
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:182
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人檔案"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:572
msgid "Edit starter pack"
msgstr "編輯新手包"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:225
msgid "Edit User List"
msgstr "編輯用戶清單"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:91
msgid "Edit who can reply"
msgstr "調整邊啲人可以回覆"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:188
msgid "Edit your display name"
msgstr "編輯你嘅名稱"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:206
msgid "Edit your profile description"
msgstr "編輯你嘅描述"

#: src/Navigation.tsx:448
msgid "Edit your starter pack"
msgstr "編輯你嘅新手包"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:31
#: src/screens/Onboarding/state.ts:101
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:141
msgid "Either the creator of this list has blocked you or you have blocked the creator."
msgstr "呢個清單嘅建立者封鎖咗你，或係你封鎖咗個佢。"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:60
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:190
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:136
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:64
msgctxt "toast"
msgid "Email 2FA disabled"
msgstr "電郵雙重驗證經已停用"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:54
msgid "Email 2FA enabled"
msgstr "電郵雙重驗證經已啓用"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:93
msgid "Email address"
msgstr "電郵地址"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:104
msgid "Email Resent"
msgstr "重新傳送電郵"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:54
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:83
msgctxt "toast"
msgid "Email updated"
msgstr "電郵經已更新"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:106
msgid "Email Updated"
msgstr "電郵經已更新"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:85
msgctxt "toast"
msgid "Email verified"
msgstr "電郵經已驗證"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:79
msgid "Email Verified"
msgstr "電郵經已驗證"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:181
msgid "Embed HTML code"
msgstr "嵌入 HTML 程式碼"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:104
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:108
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:498
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:500
msgid "Embed post"
msgstr "嵌入帖文"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:112
msgid "Embed this post in your website. Simply copy the following snippet and paste it into the HTML code of your website."
msgstr "將呢條帖文嵌入到你嘅網站嘅話，淨係需要複製下低程式碼片段，跟住將佢貼到落你網站嘅 HTML 程式碼度。"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerWeb.tsx:57
msgid "Embedded video player"
msgstr "嵌入式影片播放器"

#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:56
#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:60
msgid "Enable"
msgstr "啓用"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:100
msgid "Enable {0} only"
msgstr "只啓用 {0}"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:332
msgid "Enable adult content"
msgstr "啓用成人內容"

#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:53
msgid "Enable Email 2FA"
msgstr "啓用電郵雙重驗證"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:81
#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:88
msgid "Enable external media"
msgstr "啓用外部媒體"

#: src/screens/Settings/ExternalMediaPreferences.tsx:49
msgid "Enable media players for"
msgstr "啓用媒體播放器"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:74
#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:77
msgid "Enable priority notifications"
msgstr "啓用優先通知"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:387
msgid "Enable subtitles"
msgstr "啓用字幕"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:93
msgid "Enable this source only"
msgstr "只啓用呢個來源"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:123
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:137
msgid "Enable trending topics"
msgstr "啓用時興話題"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:158
msgid "Enable trending videos in your Discover feed"
msgstr "喺你「Discover」動態源度啓用時興影片"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:144
msgid "Enable trending videos in your Discover feed."
msgstr "喺你「Discover」動態源度啓用時興影片。"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:130
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:133
#: src/screens/Moderation/index.tsx:343
msgid "Enabled"
msgstr "啓用"

#: src/screens/Profile/Sections/Feed.tsx:116
msgid "End of feed"
msgstr "睇晒冇嘢喇"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:159
msgid "Ensure you have selected a language for each subtitle file."
msgstr "請確保你幫每個字幕檔案到揀選過一種語言。"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:143
msgid "Enter a password"
msgstr "輸入密碼"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:127
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:128
msgid "Enter a word or tag"
msgstr "輸入字詞或標籤"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:89
msgid "Enter Code"
msgstr "輸入驗證碼"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:113
msgid "Enter Confirmation Code"
msgstr "輸入驗證碼"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:405
msgid "Enter fullscreen"
msgstr "進入全螢幕"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:165
msgid "Enter the code you received to change your password."
msgstr "輸入你收到嘅驗證碼去到變更你嘅密碼。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:351
msgid "Enter the domain you want to use"
msgstr "輸入你想用嘅網域"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:113
msgid "Enter the email you used to create your account. We'll send you a \"reset code\" so you can set a new password."
msgstr "輸入你用嚟建立帳號嘅電郵地址。我哋會傳送個驗證碼等你可以設定新密碼。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:104
msgid "Enter your birth date"
msgstr "輸入你嘅出世日期"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:99
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:210
msgid "Enter your email address"
msgstr "輸入你嘅電郵地址"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:42
msgid "Enter your new email above"
msgstr "喺上高輸入你嘅新電郵"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:112
msgid "Enter your new email address below."
msgstr "喺下低輸入你嘅新電郵地址。"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:243
msgid "Enter your password"
msgstr "輸入你嘅密碼"

#: src/screens/Login/index.tsx:123
msgid "Enter your username and password"
msgstr "輸入你嘅用戶名同密碼"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:135
msgid "Enters full screen"
msgstr "進入全螢幕"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1661
#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:42
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:47
msgid "Error occurred while saving file"
msgstr "儲存檔案嗰陣發生錯誤"

#: src/screens/Signup/StepCaptcha/index.tsx:56
msgid "Error receiving captcha response."
msgstr "接收 CAPTCHA 回應嗰陣發生錯誤。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:183
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:114
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:394
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:71
msgid "Everybody can reply"
msgstr "所有人都可以回覆"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:222
msgid "Everybody can reply to this post."
msgstr "所有人都可以回覆呢條帖文。"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:83
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:86
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:73
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:73
msgid "Excessive mentions or replies"
msgstr "頻繁提及或回覆"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:86
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:86
msgid "Excessive or unwanted messages"
msgstr "頻繁或不受歡迎嘅訊息"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:311
msgid "Exclude users you follow"
msgstr "排除你跟嘅用戶"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:514
msgid "Excludes users you follow"
msgstr "排除你跟嘅用戶"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:404
msgid "Exit fullscreen"
msgstr "離開全螢幕"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:275
msgid "Exits account deletion process"
msgstr "離開帳號刪除流程"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:95
msgid "Exits image cropping process"
msgstr "離開圖片裁剪流程"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:110
msgid "Exits image view"
msgstr "離開圖片檢視"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:89
msgid "Exits inputting search query"
msgstr "離開輸入搵嘢查詢"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:184
msgid "Expand alt text"
msgstr "展開替代文字"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:406
msgid "Expand list of users"
msgstr "展開用戶清單"

#: src/view/com/composer/ComposerReplyTo.tsx:70
msgid "Expand or collapse the full post you are replying to"
msgstr "展開或摺疊你覆緊嘅完整帖文"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:941
msgid "Expands or collapses post text"
msgstr "展開或摺疊帖文文字"

#: src/view/com/composer/ComposerReplyTo.tsx:73
msgid "Expands or collapses the full post you are replying to"
msgstr "展開或摺疊你覆緊嘅完整帖文"

#: src/lib/api/index.ts:406
msgid "Expected uri to resolve to a record"
msgstr "URI 應解析爲記錄"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:123
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:137
msgid "Experimental"
msgstr "實驗性"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:500
msgid "Expired"
msgstr "過咗期"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:502
msgid "Expires {0}"
msgstr "過期時間 {0}"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:199
#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:208
msgid "Expires in {0}"
msgstr "將於 {0} 後過期"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:47
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:51
msgid "Explicit or potentially disturbing media."
msgstr "血腥、暴露或獵奇等其他可能令人反感嘅媒體內容。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:35
msgid "Explicit sexual images."
msgstr "打大赤肋嘅鹹溼相。"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:137
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:141
msgid "Export my data"
msgstr "匯出我嘅數據"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:62
msgid "Export My Data"
msgstr "匯出我嘅數據"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:83
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:86
msgid "External media"
msgstr "外部媒體"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:54
#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:58
msgid "External Media"
msgstr "外部媒體"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:70
#: src/screens/Settings/ExternalMediaPreferences.tsx:40
msgid "External media may allow websites to collect information about you and your device. No information is sent or requested until you press the \"play\" button."
msgstr "外部媒體網站可能會攞你同你部裝置啲資料。除非你撳咗「播放」掣，否則唔會傳送或要求用任何資料去到外部媒體網站度。"

#: src/Navigation.tsx:335
#: src/screens/Settings/ExternalMediaPreferences.tsx:31
msgid "External Media Preferences"
msgstr "外部媒體偏好設定"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:208
msgctxt "toast"
msgid "Failed to accept chat"
msgstr "接受唔到傾偈邀請"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:568
msgid "Failed to change handle. Please try again."
msgstr "改唔到帳號頭銜，唔該試多一次。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:173
msgid "Failed to create app password. Please try again."
msgstr "建立唔到 App 密碼，唔該試多一次。"

#: src/components/dms/MessageProfileButton.tsx:39
msgid "Failed to create conversation"
msgstr "建唔到對話"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:233
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:241
msgid "Failed to create starter pack"
msgstr "建立唔到新手包"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:186
msgid "Failed to create the list. Check your internet connection and try again."
msgstr "建立唔到清單。請檢查你嘅互聯網連線，跟住試多一次。"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:54
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:267
msgctxt "toast"
msgid "Failed to delete chat"
msgstr "刪唔到傾偈"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:75
msgid "Failed to delete message"
msgstr "刪唔到訊息"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:206
msgid "Failed to delete post, please try again"
msgstr "刪唔到帖文，唔該試多一次"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:703
msgid "Failed to delete starter pack"
msgstr "刪唔到新手包"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:242
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:182
msgid "Failed to load conversations"
msgstr "撈唔到對話"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:463
#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:491
msgid "Failed to load feeds preferences"
msgstr "撈唔到動態源偏好設定"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:225
msgid "Failed to load GIFs"
msgstr "撈唔到 GIF"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:23
msgid "Failed to load past messages"
msgstr "撈唔到過去嘅訊息"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:456
#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:484
msgid "Failed to load suggested feeds"
msgstr "撈唔到建議嘅動態源"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:414
msgid "Failed to load suggested follows"
msgstr "撈唔到建議你跟嘅人"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:290
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:313
msgid "Failed to mark all requests as read"
msgstr "標記唔到全部邀請做已讀"

#: src/state/queries/pinned-post.ts:75
msgid "Failed to pin post"
msgstr "固定唔到帖文"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:46
msgid "Failed to save image: {0}"
msgstr "儲存唔到圖片：{0}"

#: src/state/queries/notifications/settings.ts:39
msgid "Failed to save notification preferences, please try again"
msgstr "儲存唔到通知偏好設定，唔該試多一次"

#: src/screens/ModerationInteractionSettings/index.tsx:108
msgid "Failed to save settings. Please try again."
msgstr "儲存唔到設定，唔該試多一次。"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:234
msgid "Failed to send"
msgstr "傳送唔到"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:254
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:87
msgid "Failed to submit appeal, please try again."
msgstr "未能提交申訴，唔該試多一次。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:235
msgid "Failed to toggle thread mute, please try again"
msgstr "靜音唔到討論串，唔該試多一次"

#: src/components/FeedCard.tsx:275
msgid "Failed to update feeds"
msgstr "更新唔到動態源"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:34
msgid "Failed to update settings"
msgstr "更新唔到設定"

#: src/lib/media/video/upload.ts:72
#: src/lib/media/video/upload.web.ts:74
#: src/lib/media/video/upload.web.ts:78
#: src/lib/media/video/upload.web.ts:88
msgid "Failed to upload video"
msgstr "上載唔到條片"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:341
msgid "Failed to verify handle. Please try again."
msgstr "驗證唔到帳號頭銜，唔該試多一次。"

#: src/Navigation.tsx:251
msgid "Feed"
msgstr "動態源"

#: src/components/FeedCard.tsx:134
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:253
msgid "Feed by {0}"
msgstr "{0} 建立嘅動態源"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:349
msgid "Feed menu"
msgstr "動態源選單"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:55
msgid "Feed toggle"
msgstr "切換動態源"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:97
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:98
#: src/view/shell/Drawer.tsx:324
msgid "Feedback"
msgstr "意見"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:277
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:286
msgctxt "toast"
msgid "Feedback sent!"
msgstr "意見經已提交！"

#: src/Navigation.tsx:428
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:185
#: src/view/screens/Feeds.tsx:508
#: src/view/screens/Profile.tsx:225
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:96
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:531
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:651
#: src/view/shell/Drawer.tsx:486
msgid "Feeds"
msgstr "動態源"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:198
msgid "Feeds are custom algorithms that users build with a little coding expertise. <0/> for more information."
msgstr "動態源係用戶嘅自訂演算法，用戶淨係需要小小 coding 經驗就可以整到出嚟。想知多啲<0/>。"

#: src/components/FeedCard.tsx:272
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:82
msgctxt "toast"
msgid "Feeds updated!"
msgstr "動態源經已更新！"

#: src/screens/Search/components/ExploreRecommendations.tsx:63
msgid "Feeds we think you might like."
msgstr "我哋覺得呢啲動態源可能會啱你心水。"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:58
msgid "Fetch update"
msgstr "取得更新"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:43
msgid "File saved successfully!"
msgstr "檔案經已儲存成功！"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:66
msgid "Filter from feeds"
msgstr "喺動態源度篩選"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:403
msgid "Filter search by language"
msgstr "按語言篩選去搵"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:376
msgid "Filter search by language (currently: {currentLanguageLabel})"
msgstr "按語言篩選去搵（目前：{currentLanguageLabel}）"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:314
msgid "Finalizing"
msgstr "幫緊你幫緊你"

#: src/view/com/posts/CustomFeedEmptyState.tsx:48
#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:53
#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:54
msgid "Find accounts to follow"
msgstr "搵啲帳號去跟佢"

#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:78
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:88
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:417
msgid "Find people to follow"
msgstr "睇下跟啲乜人好"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:582
msgid "Find posts, users, and feeds on Bluesky"
msgstr "喺 Bluesky 度搵帖文、用戶同埋動態源"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:195
msgid "Finish"
msgstr "攪掂"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:35
msgid "Fitness"
msgstr "健康"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:117
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Flat Black"
msgstr "啞黑"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:93
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Flat Blue"
msgstr "啞藍"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:105
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Flat White"
msgstr "啞白"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:294
msgid "Flexible"
msgstr "靈活"

#. User is not following this account, click to follow
#: src/components/ProfileCard.tsx:365
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:449
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:460
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:234
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:829
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:131
msgid "Follow"
msgstr "跟佢"

#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:72
msgctxt "action"
msgid "Follow"
msgstr "跟佢"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:218
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:113
msgid "Follow {0}"
msgstr "跟 {0}"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:806
msgid "Follow {handle}"
msgstr "跟 {handle}"

#: src/view/com/posts/AviFollowButton.tsx:68
msgid "Follow {name}"
msgstr "跟 {name}"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:52
#: src/state/shell/progress-guide.tsx:229
msgid "Follow 10 accounts"
msgstr "跟 10 個人"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:69
msgid "Follow 7 accounts"
msgstr "跟 7 個人"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:252
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:263
msgid "Follow account"
msgstr "跟佢"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:433
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:441
msgid "Follow all"
msgstr "跟晒佢哋"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:232
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:129
msgid "Follow Back"
msgstr "跟返佢"

#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:81
msgctxt "action"
msgid "Follow Back"
msgstr "跟返佢"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:370
msgid "Follow more accounts to get connected to your interests and build your network."
msgstr "跟多啲人方便瞭解你嘅興趣，慢慢去到建立你嘅社交網絡。"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:234
msgid "Followed by <0>{0}</0>"
msgstr "你識嘅 <0>{0}</0> 亦都跟咗佢"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:220
msgid "Followed by <0>{0}</0> and {1, plural, one {# other} other {# others}}"
msgstr "你識嘅 <0>{0}</0> 同{1, plural, one {另外 # 人亦都跟咗佢} other {另外 # 人亦都跟咗佢}}"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:207
msgid "Followed by <0>{0}</0> and <1>{1}</1>"
msgstr "你識嘅 <0>{0}</0> 同 <1>{1}</1> 亦都跟咗佢"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:189
msgid "Followed by <0>{0}</0>, <1>{1}</1>, and {2, plural, one {# other} other {# others}}"
msgstr "你識嘅 <0>{0}</0>, <1>{1}</1> 同{2, plural, one {另外 # 人亦都跟咗佢} other {另外 # 人亦都跟咗佢}}"

#: src/Navigation.tsx:205
msgid "Followers of @{0} that you know"
msgstr "你識嘅 @{0} 亦都跟咗佢"

#: src/screens/Profile/KnownFollowers.tsx:104
#: src/screens/Profile/KnownFollowers.tsx:121
msgid "Followers you know"
msgstr "你識嘅擁躉"

#. User is following this account, click to unfollow
#: src/components/ProfileCard.tsx:359
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:448
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:459
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:230
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:827
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:134
#: src/view/screens/Feeds.tsx:599
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:422
msgid "Following"
msgstr "跟緊"

#: src/components/ProfileCard.tsx:322
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:98
msgid "Following {0}"
msgstr "跟緊 {0}"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:805
msgid "Following {handle}"
msgstr "跟緊 {handle}"

#: src/view/com/posts/AviFollowButton.tsx:50
msgid "Following {name}"
msgstr "跟緊 {name}"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:75
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:78
msgid "Following feed preferences"
msgstr "「Following」動態源偏好設定"

#: src/Navigation.tsx:322
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:53
msgid "Following Feed Preferences"
msgstr "「Following」動態源偏好設定"

#: src/screens/Profile/Header/Handle.tsx:32
msgid "Follows you"
msgstr "跟緊你"

#: src/components/Pills.tsx:175
msgid "Follows You"
msgstr "跟緊你"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:140
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:160
msgid "Font size"
msgstr "字型大細"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:40
#: src/screens/Onboarding/state.ts:102
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:125
msgid "For security reasons, we'll need to send a confirmation code to your email address."
msgstr "爲咗安全起見，我哋需要將驗證碼傳送到你嘅電郵地址。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:209
msgid "For security reasons, you won't be able to view this again. If you lose this app password, you'll need to generate a new one."
msgstr "爲咗安全起見，你唔可以再睇返呢個密碼。若然你真係唔知呢個密碼嘅話，你最好去生成一個新嘅密碼。"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:142
msgid "For the best experience, we recommend using the theme font."
msgstr "爲咗有最佳體驗，我哋建議使用主題字型。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:178
msgid "Forever"
msgstr "永遠"

#: src/screens/Login/index.tsx:153
#: src/screens/Login/index.tsx:168
msgid "Forgot Password"
msgstr "唔記得密碼"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:248
msgid "Forgot password?"
msgstr "唔記得密碼？"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:259
msgid "Forgot?"
msgstr "唔記得？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:54
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:54
msgid "Frequently Posts Unwanted Content"
msgstr "頻繁發佈不受歡迎嘅內容"

#: src/screens/Hashtag.tsx:120
msgid "From @{sanitizedAuthor}"
msgstr "嚟自 @{sanitizedAuthor}"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:284
msgctxt "from-feed"
msgid "From <0/>"
msgstr "來自 <0/>"

#: src/view/com/composer/photos/SelectPhotoBtn.tsx:50
msgid "Gallery"
msgstr "相簿"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:295
msgid "Generate a starter pack"
msgstr "生成一個新手包"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:328
msgid "Get help"
msgstr "尋求協助"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:197
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:199
msgid "Get Started"
msgstr "開始啦"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:35
msgid "Getting started"
msgstr "開始啦"

#: src/components/MediaPreview.tsx:108
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:234
msgid "Give your profile a face"
msgstr "整張相喺你嘅 profile 嗰度先啦"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:39
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:39
msgid "Glaring violations of law or terms of service"
msgstr "明顯違反法律或服務條款"

#: src/components/Layout/Header/index.tsx:126
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:154
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:163
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:223
#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:89
#: src/screens/VideoFeed/components/Header.tsx:163
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1108
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1112
#: src/view/com/auth/LoggedOut.tsx:72
#: src/view/screens/NotFound.tsx:57
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1031
msgid "Go back"
msgstr "返去"

#: src/components/Error.tsx:78
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:224
#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:62
#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:66
#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:94
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:754
#: src/view/screens/NotFound.tsx:56
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1036
msgid "Go Back"
msgstr "返去"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:192
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:78
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:110
#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:99
#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:188
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:35
msgid "Go back to previous step"
msgstr "返去上一步"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:57
msgid "Go home"
msgstr "去首頁"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:56
msgid "Go Home"
msgstr "去首頁"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:294
msgid "Go to conversation with {0}"
msgstr "同 {0} 傾偈"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:165
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:179
msgid "Go to next"
msgstr "去到下一步"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:227
msgid "Go to profile"
msgstr "去佢嘅個人檔案"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:224
msgid "Go to user's profile"
msgstr "去佢嘅個人檔案"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:46
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:50
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:202
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:205
msgid "Graphic Media"
msgstr "敏感媒體"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:218
#: src/state/shell/progress-guide.tsx:228
msgid "Half way there!"
msgstr "攪掂一半喇！"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:126
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:131
msgid "Handle"
msgstr "帳號頭銜"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:572
msgid "Handle already taken. Please try a different one."
msgstr "呢個帳號頭銜俾人用咗，唔該試下用第個。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:189
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:325
msgid "Handle changed!"
msgstr "帳號頭銜經已改好！"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:576
msgid "Handle too long. Please try a shorter one."
msgstr "呢個帳號頭銜太長，唔該試下校短啲。"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:87
msgid "Haptics"
msgstr "觸覺"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:34
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:34
msgid "Harassment, trolling, or intolerance"
msgstr "騷擾、惡搞或歧視行爲"

#: src/Navigation.tsx:398
msgid "Hashtag"
msgstr "標籤"

#: src/components/RichTextTag.tsx:51
msgid "Hashtag {tag}"
msgstr "標籤 {tag}"

#: src/screens/Signup/index.tsx:177
msgid "Having trouble?"
msgstr "遇到問題？"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:207
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:211
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:115
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:116
#: src/view/shell/Drawer.tsx:337
msgid "Help"
msgstr "協助"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:237
msgid "Help people know you're not a bot by uploading a picture or creating an avatar."
msgstr "上載一張相或整張頭像，等大家知道你唔係機械人。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:187
msgid "Here is your app password!"
msgstr "呢個係你嘅 App 密碼！"

#: src/components/VideoPostCard.tsx:178
#: src/components/VideoPostCard.tsx:454
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:607
msgid "Hidden by your moderation settings."
msgstr "俾你嘅內容審覈設定所隱藏。"

#: src/components/ListCard.tsx:130
msgid "Hidden list"
msgstr "隱藏清單"

#: src/components/interstitials/Trending.tsx:131
#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:140
#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:200
#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:135
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:122
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:15
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:20
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:25
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:30
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingTopics.tsx:137
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:761
#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:110
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:605
msgctxt "action"
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:128
msgid "Hide customization options"
msgstr "隱藏自訂選項"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:570
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:576
msgid "Hide post for me"
msgstr "幫我隱藏帖文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:587
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:597
msgid "Hide reply for everyone"
msgstr "幫所有人隱藏回覆"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:569
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:575
msgid "Hide reply for me"
msgstr "幫我隱藏回覆"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:756
msgid "Hide this post?"
msgstr "係咪要隱藏呢條帖文？"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:756
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:817
msgid "Hide this reply?"
msgstr "係咪要隱藏呢個回覆？"

#: src/components/interstitials/Trending.tsx:113
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingTopics.tsx:83
#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:62
msgid "Hide trending topics"
msgstr "隱藏時興話題"

#: src/components/interstitials/Trending.tsx:129
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingTopics.tsx:135
#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:108
msgid "Hide trending topics?"
msgstr "係咪要隱藏時興話題？"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:138
msgid "Hide trending videos?"
msgstr "係咪要隱藏時興影片？"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:596
msgid "Hide user list"
msgstr "隱藏用戶清單"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:151
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:79
msgid "Hides the content"
msgstr "隱藏內容"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:117
msgid "Hmm, some kind of issue occurred when contacting the feed server. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "唔好意思，連線到動態源伺服器嗰陣發生問題，請話畀動態源擁有者知呢個問題。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:105
msgid "Hmm, the feed server appears to be misconfigured. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "唔好意思，動態源伺服器似乎配置錯誤，請話畀動態源維護人知呢個問題。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:111
msgid "Hmm, the feed server appears to be offline. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "唔好意思，動態源伺服器似乎離線，請話畀動態源維護人知呢個問題。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:108
msgid "Hmm, the feed server gave a bad response. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "唔好意思，動態源伺服器畀咗個錯誤嘅回應，請話畀動態源維護人知呢個問題。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:102
msgid "Hmm, we're having trouble finding this feed. It may have been deleted."
msgstr "唔好意思，我哋搵唔到呢個動態源。佢可能經已刪咗。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:54
msgid "Hmmmm, it seems we're having trouble loading this data. See below for more details. If this issue persists, please contact us."
msgstr "唔好意思，我哋好似喺撈緊數據嗰陣遇到問題。睇下下低資訊瞭解詳情。若然仲係有呢個問題，請聯絡我哋。"

#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:31
msgid "Hmmmm, we couldn't load that moderation service."
msgstr "唔好意思，我哋撈唔到嗰個審覈服務。"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:413
msgid "Hold up! We’re gradually giving access to video, and you’re still waiting in line. Check back soon!"
msgstr "幫緊你幫緊你！我哋而家逐步開放影片功能，而你仲喺等候名單嗰度。遲啲返嚟睇下啦！"

#: src/Navigation.tsx:627
#: src/Navigation.tsx:647
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:162
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:595
#: src/view/shell/Drawer.tsx:396
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:398
msgid "Host:"
msgstr "Host:"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:83
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:184
msgid "Hosting provider"
msgstr "託管服務提供者"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:67
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:70
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:656
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:661
msgid "Hot replies first"
msgstr "熱門回覆優先"

#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:41
msgid "How should we open this link?"
msgstr "我哋應該點樣打開呢條連結？"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:133
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:136
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:222
msgid "I have a code"
msgstr "我有驗證碼"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:239
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:246
msgid "I Have a Code"
msgstr "我有驗證碼"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:224
msgid "I have a confirmation code"
msgstr "我有驗證碼"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:261
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:267
msgid "I have my own domain"
msgstr "我有自己嘅網域"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:57
#: src/components/dms/ReportConversationPrompt.tsx:21
msgid "I understand"
msgstr "我明"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:186
msgid "If alt text is long, toggles alt text expanded state"
msgstr "若然替代文字太長，就會切換替代文字展開狀態"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:110
msgid "If you are not yet an adult according to the laws of your country, your parent or legal guardian must read these Terms on your behalf."
msgstr "若然你嘅年齡根據所在國家/地區嘅法律仲未夠秤嘅話，噉你父母或法定監護人就必須代表你閱讀呢啲條款。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:758
msgid "If you delete this list, you won't be able to recover it."
msgstr "若然你刪咗呢份清單，之後就冇得恢復。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:248
msgid "If you have your own domain, you can use that as your handle. This lets you self-verify your identity. <0>Learn more here.</0>"
msgstr "若然你有自己嘅網域，你可以用佢作爲你嘅帳號頭銜。同時亦都可以證明你嘅身份。<0> 進一步瞭解 。</0>"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:747
msgid "If you remove this post, you won't be able to recover it."
msgstr "若然你刪咗呢條帖文，之後就冇得恢復。"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:160
msgid "If you want to change your password, we will send you a code to verify that this is your account."
msgstr "若然你想改你嘅密碼，我哋會就會傳送一個驗證碼畀你驗證呢個係你嘅帳號。"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:208
msgid "If you're a developer, you can host your own server."
msgstr "若然你係開發人員，你可以自己托管伺服器。"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:92
msgid "If you're trying to change your handle or email, do so before you deactivate."
msgstr "若然你想改咗你嘅帳號頭銜或電郵，唔該喺你停用帳號之前先好噉做。"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:38
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:38
msgid "Illegal and Urgent"
msgstr "違法"

#: src/view/com/util/images/Gallery.tsx:71
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:76
msgid "Image saved to your camera roll!"
msgstr "圖片存咗去你嘅相簿度喇！"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:49
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:49
msgid "Impersonation or false claims about identity or affiliation"
msgstr "冒認、僞造身份或所隸屬關係"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:68
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:68
msgid "Impersonation, misinformation, or false claims"
msgstr "冒充、虛假資訊或虛假聲稱"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:91
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:91
msgid "Inappropriate messages or explicit links"
msgstr "不當嘅訊息或敏感內容連結"

#. Title message shown in chat requests inbox when it's empty
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:203
msgid "Inbox zero!"
msgstr "收件箱乾淨晒！"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:164
msgid "Incorrect username or password"
msgstr "用戶名或密碼唔啱"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:131
msgid "Input code sent to your email for password reset"
msgstr "輸入傳送到你電郵嘅驗證碼去到重設密碼"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:228
msgid "Input confirmation code for account deletion"
msgstr "輸入刪除帳號嘅驗證碼"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:155
msgid "Input new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:247
msgid "Input password for account deletion"
msgstr "輸入密碼去到刪除帳號"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:289
msgid "Input the code which has been emailed to you"
msgstr "輸入電郵到你嘅驗證碼"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:218
msgid "Input the username or email address you used at signup"
msgstr "輸入你喺註冊嗰陣用嘅用戶名或電郵地址"

#: src/view/com/composer/threadgate/ThreadgateBtn.tsx:49
msgid "Interaction limited"
msgstr "已限制互動"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:209
msgid "Interaction settings"
msgstr "互動設定"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:156
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:70
msgid "Invalid 2FA confirmation code."
msgstr "雙重驗證確認碼無效。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:578
msgid "Invalid handle. Please try a different one."
msgstr "無效嘅帳號頭銜，唔該試下用第個。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:283
msgid "Invalid or unsupported post record"
msgstr "無效或唔支援嘅帖文記錄"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:73
msgid "Invalid report subject"
msgstr "無效嘅擧報內容"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:91
msgid "Invalid Verification Code"
msgstr "無效嘅驗證碼"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:94
msgid "Invite a Friend"
msgstr "邀請朋友"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:160
msgid "Invite code"
msgstr "邀請碼"

#: src/screens/Signup/state.ts:276
msgid "Invite code not accepted. Check that you input it correctly and try again."
msgstr "邀請碼無效。請檢查你輸入嘅驗證碼啱定唔啱，跟住試多一次。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:171
msgid "Invite codes: {0} available"
msgstr "邀請碼：{0} 個可用"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:170
msgid "Invite codes: 1 available"
msgstr "邀請碼：1 個可用"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:96
msgid "Invite people to this starter pack!"
msgstr "用呢個新手包邀請更多人加入！"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:34
msgid "Invite your friends to follow your favorite feeds and people"
msgstr "邀請你嘅朋友去跟返你最鍾意嘅動態源同用戶"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:31
msgid "Invites, but personal"
msgstr "邀請朋友加入，同時保持個人化"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:286
msgid "It's correct"
msgstr "係啱嘅"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:435
msgid "It's just you right now! Add more people to your starter pack by searching above."
msgstr "而家淨係得你一個人！用上高搵嘢功能將更加多人擺到落你嘅新手包度。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1595
msgid "Job ID: {0}"
msgstr "作業 ID：{0}"

#. Link to a page with job openings at Bluesky
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:178
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:205
#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:211
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:461
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:472
msgid "Join Bluesky"
msgstr "加入 Bluesky"

#: src/components/StarterPack/QrCode.tsx:68
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:40
msgid "Join the conversation"
msgstr "加入對話"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:21
#: src/screens/Onboarding/state.ts:104
msgid "Journalism"
msgstr "新聞學"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:231
msgid "Labeled by {0}."
msgstr "{0} 所標記。"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:229
msgid "Labeled by the author."
msgstr "發佈者所標記。"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:75
#: src/view/screens/Profile.tsx:218
msgid "Labels"
msgstr "標記"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:73
msgid "Labels added"
msgstr "標記經已加入"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:163
msgid "Labels are annotations on users and content. They can be used to hide, warn, and categorize the network."
msgstr "標記係用戶同內容嘅註解。佢哋可以用嚟隱藏、警告同管理你嘅社交網絡。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:72
msgid "Labels on your account"
msgstr "你帳號上嘅標記"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:74
msgid "Labels on your content"
msgstr "你內容上嘅標記"

#: src/view/com/composer/select-language/SelectLangBtn.tsx:107
msgid "Language selection"
msgstr "語言揀選"

#: src/Navigation.tsx:178
msgid "Language Settings"
msgstr "語言設定"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:71
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:199
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:202
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:172
msgid "Larger"
msgstr "大啲"

#: src/screens/Hashtag.tsx:95
#: src/screens/Topic.tsx:77
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:515
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:252
msgid "learn more"
msgstr "進一步瞭解"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:140
msgid "Learn More"
msgstr "進一步瞭解"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:166
msgid "Learn more about Bluesky"
msgstr "進一步瞭解關於 Bluesky 嘅資訊"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:218
msgid "Learn more about self hosting your PDS."
msgstr "進一步瞭解關於自行托管 PDS 嘅資訊。"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:149
msgid "Learn more about the moderation applied to this content"
msgstr "進一步瞭解呢個內容所套用嘅內容審覈資訊"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:215
msgid "Learn more about the moderation applied to this content."
msgstr "進一步瞭解呢個內容所套用嘅內容審覈資訊。"

#: src/components/moderation/PostHider.tsx:100
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:127
msgid "Learn more about this warning"
msgstr "進一步了解呢個警告"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:99
#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:102
msgid "Learn more about what is public on Bluesky."
msgstr "進一步了解 Bluesky 上面公開嘅內容。"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:239
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:220
msgid "Learn more."
msgstr "進一步瞭解。"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:48
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:74
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:81
msgid "Leave chat"
msgstr "離開唔再傾偈"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:203
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:206
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:266
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:269
#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:42
msgid "Leave conversation"
msgstr "離開對話"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ContentLanguagesSettings.tsx:84
msgid "Leave them all unchecked to see any language."
msgstr "唔剔語言就可以睇到晒所有語言嘅帖文。"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:65
msgid "Leaving Bluesky"
msgstr "離開 Bluesky"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:155
msgid "left to go."
msgstr "個人排喺你前面。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:311
msgid "Let me choose"
msgstr "等我自己揀"

#: src/screens/Login/index.tsx:154
#: src/screens/Login/index.tsx:169
msgid "Let's get your password reset!"
msgstr "等我哋重設你嘅密碼啦！"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:314
msgid "Let's go!"
msgstr "行啦我哋！"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:162
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:164
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:101
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:14
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:510
msgid "Like"
msgstr "讚佢"

#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:312
msgid "Like ({0, plural, one {# like} other {# likes}})"
msgstr "讚佢（{0, plural, one {# 人讚佢} other {# 人讚佢}}）"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:63
msgid "Like 10 posts"
msgstr "讚好 10 條帖文"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:214
#: src/state/shell/progress-guide.tsx:219
msgid "Like 10 posts to train the Discover feed"
msgstr "讚夠 10 條帖文去訓練「Discover」動態源"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:497
msgid "Like this feed"
msgstr "讚好呢個動態源"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:285
msgid "Like this labeler"
msgstr "讚呢個標記服務"

#: src/components/LikesDialog.tsx:85
#: src/Navigation.tsx:256
#: src/Navigation.tsx:261
msgid "Liked by"
msgstr "讚過"

#: src/screens/Post/PostLikedBy.tsx:38
#: src/screens/Profile/ProfileLabelerLikedBy.tsx:29
#: src/view/screens/ProfileFeedLikedBy.tsx:30
msgid "Liked By"
msgstr "讚過"

#: src/components/FeedCard.tsx:213
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:303
msgid "Liked by {0, plural, one {# user} other {# users}}"
msgstr "有 {0, plural, one {# 人} other {# 人}}讚佢"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:96
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:485
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:305
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:319
msgid "Liked by {likeCount, plural, one {# user} other {# users}}"
msgstr "有 {likeCount, plural, one {# 人} other {# 人}}讚佢"

#: src/view/screens/Profile.tsx:224
msgid "Likes"
msgstr "讚好"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:218
msgid "Likes on this post"
msgstr "呢條帖文嘅讚數"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:630
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:635
msgid "Linear"
msgstr "直列模式"

#: src/Navigation.tsx:211
msgid "List"
msgstr "清單"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:241
msgid "List Avatar"
msgstr "清單封面"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:431
msgctxt "toast"
msgid "List blocked"
msgstr "清單經已封鎖"

#: src/components/ListCard.tsx:150
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:255
msgid "List by {0}"
msgstr "{0} 建立嘅清單"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:156
msgid "List by <0/>"
msgstr "<0/> 建立嘅清單"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:154
msgid "List by you"
msgstr "你嘅清單"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:478
msgctxt "toast"
msgid "List deleted"
msgstr "清單經已刪除"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:129
msgid "List has been hidden"
msgstr "清單經已隱藏"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:173
msgid "List Hidden"
msgstr "隱藏清單"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:395
msgctxt "toast"
msgid "List muted"
msgstr "清單經已靜音"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:255
msgid "List Name"
msgstr "清單名稱"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:449
msgctxt "toast"
msgid "List unblocked"
msgstr "清單經已解除封鎖"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:413
msgctxt "toast"
msgid "List unmuted"
msgstr "清單經已唔再靜音"

#: src/Navigation.tsx:140
#: src/view/screens/Lists.tsx:62
#: src/view/screens/Profile.tsx:219
#: src/view/screens/Profile.tsx:227
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:669
#: src/view/shell/Drawer.tsx:501
msgid "Lists"
msgstr "清單"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:39
msgid "Lists blocking this user:"
msgstr "封鎖緊呢個用戶嘅清單："

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:135
msgid "Load more"
msgstr "再撈啲"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:224
msgid "Load more suggested feeds"
msgstr "再撈啲建議動態源"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:222
msgid "Load more suggested follows"
msgstr "再撈啲建議你跟嘅人"

#: src/view/screens/Notifications.tsx:270
msgid "Load new notifications"
msgstr "撈下新嘅通知"

#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:221
#: src/screens/Profile/Sections/Feed.tsx:98
#: src/view/com/feeds/FeedPage.tsx:155
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:871
msgid "Load new posts"
msgstr "撈下新嘅帖文"

#: src/view/com/composer/text-input/mobile/Autocomplete.tsx:94
msgid "Loading..."
msgstr "撈緊..."

#: src/Navigation.tsx:281
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:78
msgid "Logged-out visibility"
msgstr "登出可見度"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:125
msgid "Logo by @sawaratsuki.bsky.social"
msgstr "@sawaratsuki.bsky.social 畫嘅 LOGO"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:122
#: src/view/shell/Drawer.tsx:639
msgid "Logo by <0>@sawaratsuki.bsky.social</0>"
msgstr "<0>@sawaratsuki.bsky.social</0> 畫嘅 LOGO"

#: src/components/RichTextTag.tsx:53
msgid "Long press to open tag menu for #{tag}"
msgstr "撳住打開 #{tag} 嘅標籤選單"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:120
msgid "Looks like XXXXX-XXXXX"
msgstr "似係 XXXXX-XXXXXX 噉"

#: src/screens/Feeds/NoSavedFeedsOfAnyType.tsx:39
msgid "Looks like you haven't saved any feeds! Use our recommendations or browse more below."
msgstr "睇落你未有儲存任何動態源噃！試下我哋嘅建議或喺下低睇住其他嘢先。"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:83
msgid "Looks like you unpinned all your feeds. But don't worry, you can add some below 😄"
msgstr "睇落你已經唔再固定你所有嘅動態源噃。不過唔使驚，你可以喺下低加返啲返嚟 😄"

#: src/screens/Feeds/NoFollowingFeed.tsx:37
msgid "Looks like you're missing a following feed. <0>Click here to add one.</0>"
msgstr "睇落你好似唔見咗「Following」動態源喎。<0>撳呢度加返佢啦。</0>"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:264
msgid "Make one for me"
msgstr "幫我整一個"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:79
msgid "Make sure this is where you intend to go!"
msgstr "睇清楚呢度係咪你真係想去嘅網站！"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:59
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:62
msgid "Manage saved feeds"
msgstr "管理儲存咗嘅動態源"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:108
msgid "Manage your muted words and tags"
msgstr "管理你嘅靜音字詞同標籤"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:300
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:319
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:326
msgid "Mark all as read"
msgstr "標記晒做已讀"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:215
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:218
msgid "Mark as read"
msgstr "標記爲已讀"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:287
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:310
msgid "Marked all as read"
msgstr "經已標記晒做已讀"

#: src/view/screens/Profile.tsx:222
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:211
msgid "Media that may be disturbing or inappropriate for some audiences."
msgstr "可能會令某啲受眾感到不安或造成不適嘅媒體內容。"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:263
msgid "mentioned users"
msgstr "提到嘅用戶"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:423
msgid "Mentioned users"
msgstr "提到嘅用戶"

#: src/view/screens/Notifications.tsx:99
msgid "Mentions"
msgstr "提及"

#: src/components/Menu/index.tsx:103
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: src/components/dms/MessageProfileButton.tsx:103
msgid "Message {0}"
msgstr "訊息 {0}"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:73
msgctxt "toast"
msgid "Message deleted"
msgstr "訊息經已刪除"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:190
msgid "Message deleted"
msgstr "訊息經已刪除"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:201
msgid "Message from server: {0}"
msgstr "嚟自伺服器嘅訊息：{0}"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:152
msgid "Message input field"
msgstr "訊息輸入欄位"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:79
#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:60
msgid "Message is too long"
msgstr "訊息太長"

#: src/Navigation.tsx:642
msgid "Messages"
msgstr "傾偈"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:81
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Midnight"
msgstr "半夜"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:47
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:47
msgid "Misleading Account"
msgstr "誤導性帳號"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:67
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:67
msgid "Misleading Post"
msgstr "誤導性帖文"

#: src/Navigation.tsx:145
#: src/screens/Moderation/index.tsx:89
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:167
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:170
msgid "Moderation"
msgstr "內容審覈"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:138
msgid "Moderation details"
msgstr "內容審覈詳情"

#: src/components/ListCard.tsx:149
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:222
msgid "Moderation list by {0}"
msgstr "{0} 所建立嘅內容審覈清單"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:169
msgid "Moderation list by <0/>"
msgstr "<0/> 所建立嘅內容審覈清單"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:220
#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:167
msgid "Moderation list by you"
msgstr "你嘅內容審覈清單"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:177
msgctxt "toast"
msgid "Moderation list created"
msgstr "內容審覈清單經已建立"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:163
msgctxt "toast"
msgid "Moderation list updated"
msgstr "內容審覈清單經已更新"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:239
msgid "Moderation lists"
msgstr "內容審覈清單"

#: src/Navigation.tsx:150
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:62
msgid "Moderation Lists"
msgstr "內容審覈清單"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:247
msgid "moderation settings"
msgstr "內容審覈設定"

#: src/Navigation.tsx:271
msgid "Moderation states"
msgstr "內容審覈狀態"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:193
msgid "Moderation tools"
msgstr "內容審覈工具"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:52
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:47
msgid "Moderator has chosen to set a general warning on the content."
msgstr "內容審覈服務提供者經已將呢個內容標記普通警告。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:640
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/view/shell/desktop/Feeds.tsx:102
#: src/view/shell/desktop/Feeds.tsx:105
msgid "More feeds"
msgstr "更多動態源"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:194
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:200
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:743
msgid "More options"
msgstr "更多選項"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:94
msgid "Most-liked first"
msgstr "顯示最多人讚嘅回覆先"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:91
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:686
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:691
msgid "Most-liked replies first"
msgstr "最多人讚嘅回覆優先"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:105
msgid "Movies"
msgstr "電影"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:106
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:156
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VolumeControl.tsx:95
msgctxt "video"
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: src/components/RichTextTag.tsx:140
#: src/components/RichTextTag.tsx:153
msgid "Mute {tag}"
msgstr "靜音 {tag}"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:289
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:296
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:652
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:658
msgid "Mute account"
msgstr "靜音帳號"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:650
msgid "Mute accounts"
msgstr "靜音帳號"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:232
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:238
msgid "Mute conversation"
msgstr "靜音對話"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:253
msgid "Mute in:"
msgstr "靜音："

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:772
msgid "Mute list"
msgstr "靜音清單"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:767
msgid "Mute these accounts?"
msgstr "係咪要靜音呢啲帳號？"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:185
msgid "Mute this word for 24 hours"
msgstr "將呢個字詞靜音 24 個鐘"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:224
msgid "Mute this word for 30 days"
msgstr "將呢個字詞靜音 30 日"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:209
msgid "Mute this word for 7 days"
msgstr "將呢個字詞靜音 7 日"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:258
msgid "Mute this word in post text and tags"
msgstr "靜音包含呢個字詞嘅帖文同標籤"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:274
msgid "Mute this word in tags only"
msgstr "淨係靜音包含呢個字詞嘅標籤"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:170
msgid "Mute this word until you unmute it"
msgstr "將呢個字詞靜音，直至你唔再靜音爲止"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:536
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:540
msgid "Mute thread"
msgstr "靜音討論串"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:550
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:552
msgid "Mute words & tags"
msgstr "靜音字詞同標籤"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:254
msgid "Muted accounts"
msgstr "靜音咗嘅帳號"

#: src/Navigation.tsx:155
#: src/view/screens/ModerationMutedAccounts.tsx:100
msgid "Muted Accounts"
msgstr "靜音咗嘅帳號"

#: src/view/screens/ModerationMutedAccounts.tsx:112
msgid "Muted accounts have their posts removed from your feed and from your notifications. Mutes are completely private."
msgstr "靜音咗嘅帳號唔會再喺你嘅動態源同通知度出現，兼且靜音咗邊個淨係得你知。"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:92
msgid "Muted by \"{0}\""
msgstr "俾 「{0}」 靜音"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:224
msgid "Muted words & tags"
msgstr "靜音字詞同標籤"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:769
msgid "Muting is private. Muted accounts can interact with you, but you will not see their posts or receive notifications from them."
msgstr "靜音咗嘅帳號淨係得你睇到。佢哋仲係可以同你互動，之但係你唔會再睇到佢哋嘅帖文或相關通知。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:35
#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:38
msgid "My Birthday"
msgstr "我嘅生日"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:699
msgid "My Feeds"
msgstr "我嘅動態源"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:270
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:135
msgid "Name is required"
msgstr "個名點都要你填"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:59
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:98
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:106
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:114
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:59
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:98
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:106
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:114
msgid "Name or Description Violates Community Standards"
msgstr "名稱或描述違反社羣標準"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:22
#: src/screens/Onboarding/state.ts:107
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:130
msgid "Navigate to {0}"
msgstr "去到 {0}"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:166
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:344
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:180
msgid "Navigates to the next screen"
msgstr "去到下一個畫面"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:72
msgid "Navigates to your profile"
msgstr "去到你嘅個人檔案"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:196
msgid "Need to change it?"
msgstr "係咪要改下佢？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:280
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:128
msgid "Need to report a copyright violation?"
msgstr "係咪要擧報侵犯版權行爲？"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:282
msgid "Never lose access to your followers or data."
msgstr "你永遠唔會失去對擁躉或個人資訊嘅掌握權。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:548
msgid "Nevermind, create a handle for me"
msgstr "唔使喇，幫我整個帳號頭銜"

#: src/view/screens/Lists.tsx:74
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:74
msgctxt "action"
msgid "New"
msgstr "新增"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:65
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:350
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:357
msgid "New chat"
msgstr "同人傾偈"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:202
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:210
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:356
msgid "New handle"
msgstr "新帳號頭銜"

#: src/view/screens/Lists.tsx:66
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:66
msgid "New list"
msgstr "新清單"

#: src/components/dms/NewMessagesPill.tsx:92
msgid "New messages"
msgstr "新訊息"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:232
msgid "New Moderation List"
msgstr "建立內容審覈名單"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:224
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:229
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:238
#: src/view/screens/Feeds.tsx:549
#: src/view/screens/Notifications.tsx:165
#: src/view/screens/Profile.tsx:505
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:253
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:286
msgid "New post"
msgstr "新帖文"

#: src/view/com/feeds/FeedPage.tsx:166
msgctxt "action"
msgid "New post"
msgstr "新帖文"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:507
msgctxt "action"
msgid "New Post"
msgstr "新帖文"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:83
msgid "New user info dialog"
msgstr "新用戶資訊對話框"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:227
msgid "New User List"
msgstr "建立用戶清單"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:83
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:86
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:676
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:681
msgid "Newest replies first"
msgstr "最新回覆優先"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:20
#: src/screens/Onboarding/state.ts:108
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:137
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:143
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:343
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:350
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:178
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:184
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:157
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:165
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:67
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:187
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:191
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:341
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:348
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:265
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:267
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:169
msgid "Next image"
msgstr "下一張圖片"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:108
msgid "No app passwords yet"
msgstr "而家仲未有 App 密碼"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:378
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:380
msgid "No DNS Panel"
msgstr "冇 DNS 控制台"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:231
msgid "No featured GIFs found. There may be an issue with Tenor."
msgstr "搵唔到精選 GIF，Tenor 嗰度可能出咗問題。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepFeeds.tsx:119
msgid "No feeds found. Try searching for something else."
msgstr "搵唔到任何動態源，試下搵過第啲。"

#: src/components/LikedByList.tsx:84
#: src/view/com/post-thread/PostLikedBy.tsx:84
msgid "No likes yet"
msgstr "仲未有人讚"

#: src/components/ProfileCard.tsx:344
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:119
msgid "No longer following {0}"
msgstr "唔再跟住 {0}"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:176
msgid "No longer than {MAX_SERVICE_HANDLE_LENGTH} characters"
msgstr "唔得超過 {MAX_SERVICE_HANDLE_LENGTH} 個字元"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:134
msgid "No messages yet"
msgstr "仲未有任何訊息"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeed.tsx:116
msgid "No notifications yet!"
msgstr "而家仲未有通知！"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:101
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:104
msgid "No one"
msgstr "冇人"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:246
msgid "No one but the author can quote this post."
msgstr "凈係得作者可以引用呢篇帖文。"

#: src/screens/Profile/Sections/Feed.tsx:66
msgid "No posts yet."
msgstr "仲未有帖文。"

#: src/view/com/post-thread/PostQuotes.tsx:105
msgid "No quotes yet"
msgstr "仲未有人引用"

#: src/view/com/post-thread/PostRepostedBy.tsx:90
msgid "No reposts yet"
msgstr "仲未有轉發"

#: src/view/com/composer/text-input/mobile/Autocomplete.tsx:94
#: src/view/com/composer/text-input/web/Autocomplete.tsx:195
msgid "No result"
msgstr "冇嘢到"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:204
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:235
msgid "No results"
msgstr "冇嘢到"

#: src/components/Lists.tsx:189
msgid "No results found"
msgstr "搵唔到，得個吉"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:470
msgid "No results found for \"{query}\""
msgstr "搵唔到「{query}」嘅結果。"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:128
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:231
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:269
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:314
msgid "No results found for {query}"
msgstr "搵唔到 {query} 嘅結果"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:229
msgid "No search results found for \"{search}\"."
msgstr "搵唔到「{search}」嘅搵嘢結果。"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:104
#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:111
msgid "No thanks"
msgstr "唔使，多謝"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:405
msgid "Nobody"
msgstr "冇人"

#: src/components/LikedByList.tsx:86
#: src/components/LikesDialog.tsx:97
#: src/view/com/post-thread/PostLikedBy.tsx:86
msgid "Nobody has liked this yet. Maybe you should be the first!"
msgstr "仲未有人讚喎，一唔係你做第一個？"

#: src/view/com/post-thread/PostQuotes.tsx:107
msgid "Nobody has quoted this yet. Maybe you should be the first!"
msgstr "仲未有人引用喎，一唔係你做第一個？"

#: src/view/com/post-thread/PostRepostedBy.tsx:92
msgid "Nobody has reposted this yet. Maybe you should be the first!"
msgstr "仲未有人轉發喎，一唔係你做第一個？"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepProfiles.tsx:104
msgid "Nobody was found. Try searching for someone else."
msgstr "搵唔到人，試下搵第個。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:42
msgid "Non-sexual Nudity"
msgstr "非性裸體"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:255
msgid "Not followed by anyone you're following"
msgstr "冇任何你識得嘅人跟緊佢"

#: src/Navigation.tsx:135
#: src/view/screens/Profile.tsx:122
msgid "Not Found"
msgstr "搵唔到"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:254
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:260
msgid "Not right now"
msgstr "而家唔使"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:406
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:774
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:358
msgid "Note about sharing"
msgstr "關於分享嘅注意事項"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:88
msgid "Note: Bluesky is an open and public network. This setting only limits the visibility of your content on the Bluesky app and website, and other apps may not respect this setting. Your content may still be shown to logged-out users by other apps and websites."
msgstr "註：Bluesky 係一個開放同公開嘅社羣網絡。呢個設定淨係會限制你嘅內容喺 Bluesky App 同網站上面嘅可見度，而其他 Apps 可能唔會遵守呢個設定。其他 Apps 同網站依然有可能會俾未登入嘅用戶睇你啲嘢。"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:263
msgid "Nothing here"
msgstr "呢度乜都冇"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:64
msgid "Notification filters"
msgstr "通知篩選器"

#: src/Navigation.tsx:423
#: src/view/screens/Notifications.tsx:134
msgid "Notification settings"
msgstr "通知設定"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:46
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知設定"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:123
msgid "Notification sounds"
msgstr "通知聲"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:120
msgid "Notification Sounds"
msgstr "通知聲"

#: src/Navigation.tsx:637
#: src/view/screens/Notifications.tsx:128
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:236
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:632
#: src/view/shell/Drawer.tsx:449
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:135
msgid "now"
msgstr "而家"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:198
msgid "Now"
msgstr "而家"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:151
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:154
msgid "Nudity"
msgstr "裸體"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:78
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:78
msgid "Nudity or adult content not labeled as such"
msgstr "未貼上呢類標記嘅裸體或成人內容"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:11
msgid "Off"
msgstr "顯示"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:268
#: src/view/com/util/ErrorBoundary.tsx:57
msgid "Oh no!"
msgstr "大鑊！"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:124
msgid "Oh no! Something went wrong."
msgstr "大鑊！出咗問題。"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:362
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:48
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:229
msgid "OK"
msgstr "好嘅"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:37
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:875
msgid "Okay"
msgstr "好嘅"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:75
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:78
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:666
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:671
msgid "Oldest replies first"
msgstr "最舊嘅回覆優先"

#: src/components/StarterPack/QrCode.tsx:82
msgid "on<0><1/><2><3/></2></0>"
msgstr "喺<0><1/><2><3/></2></0>"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:304
msgid "Onboarding reset"
msgstr "重新開始引導流程"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:346
msgid "One or more GIFs is missing alt text."
msgstr "一張或多張 GIF 圖片冇咗替代文字。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:343
msgid "One or more images is missing alt text."
msgstr "一張或多張圖片冇咗替代文字。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:353
msgid "One or more videos is missing alt text."
msgstr "一條或多條影片冇咗替代文字。"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:115
msgid "Only .jpg and .png files are supported"
msgstr "淨係支援 .jpg 同 .png 檔圖片"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:226
msgid "Only {0} can reply."
msgstr "淨係得{0}可以回覆。"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:158
msgid "Only contains letters, numbers, and hyphens"
msgstr "淨係包含字母、數字同連字號（-）"

#: src/lib/media/picker.shared.ts:29
msgid "Only image files are supported"
msgstr "淨係支援圖片檔案"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleFilePicker.tsx:40
msgid "Only WebVTT (.vtt) files are supported"
msgstr "淨係支援 WebVTT（.vtt）檔案"

#: src/components/Lists.tsx:94
msgid "Oops, something went wrong!"
msgstr "弊，出咗問題！"

#: src/components/Lists.tsx:173
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:320
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:329
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:59
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:104
#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:54
#: src/view/screens/Profile.tsx:122
msgid "Oops!"
msgstr "大鑊！"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:278
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: src/view/com/posts/AviFollowButton.tsx:86
msgid "Open {name} profile shortcut menu"
msgstr "打開 {name} 個人檔案捷徑選單"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:286
msgid "Open avatar creator"
msgstr "打開頭像製作器"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:302
#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:303
msgid "Open conversation options"
msgstr "打開對話選項"

#: src/components/Layout/Header/index.tsx:158
msgid "Open drawer menu"
msgstr "打開櫃桶選單"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:181
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1244
msgid "Open emoji picker"
msgstr "打開 Emoji 選擇器"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:186
msgid "Open feed info screen"
msgstr "打開動態源資訊畫面"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:286
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:291
msgid "Open feed options menu"
msgstr "打開動態源選項選單"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalLinkEmbed.tsx:71
msgid "Open link to {niceUrl}"
msgstr "打開去到 {niceUrl} 嘅連結"

#: src/components/dms/ActionsWrapper.tsx:90
msgid "Open message options"
msgstr "打開訊息選項"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:330
msgid "Open moderation debug page"
msgstr "開啓內容審覈偵錯頁面"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:220
msgid "Open muted words and tags settings"
msgstr "打開靜音字詞同標籤設定"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:70
msgid "Open post options menu"
msgstr "打開帖文選項選單"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:558
msgid "Open starter pack menu"
msgstr "打開新手包選單"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:323
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:337
msgid "Open storybook page"
msgstr "打開故仔書頁面"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:316
msgid "Open system log"
msgstr "打開系統日誌"

#: src/view/com/util/forms/DropdownButton.tsx:162
msgid "Opens {numItems} options"
msgstr "打開 {numItems} 個選項"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:62
msgid "Opens a dialog to add a content warning to your post"
msgstr "打開對話框嚟喺你嘅帖文度加入內容警告"

#: src/view/com/composer/threadgate/ThreadgateBtn.tsx:61
msgid "Opens a dialog to choose who can reply to this thread"
msgstr "打開對話框揀選邊個可以回覆呢個討論串"

#: src/view/screens/Log.tsx:59
msgid "Opens additional details for a debug entry"
msgstr "打開調試條目嘅額外詳細資訊"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:45
msgid "Opens alt text dialog"
msgstr "打開替代文字對話框"

#: src/view/com/composer/photos/OpenCameraBtn.tsx:73
msgid "Opens camera on device"
msgstr "打開你嘅裝置上嘅相機"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:44
msgid "Opens captions and alt text dialog"
msgstr "打開字幕同埋替代文字對話框"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:127
msgid "Opens change handle dialog"
msgstr "打開變更帳號頭銜對話框"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadComposePrompt.tsx:35
msgid "Opens composer"
msgstr "打開帖文編輯器"

#: src/view/com/composer/photos/SelectPhotoBtn.tsx:51
msgid "Opens device photo gallery"
msgstr "打開裝置相簿"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1245
msgid "Opens emoji picker"
msgstr "打開 Emoji 選擇器"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:49
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:111
msgid "Opens flow to create a new Bluesky account"
msgstr "打開流程去到建立一個新嘅 Bluesky 帳號"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:63
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:125
msgid "Opens flow to sign in to your existing Bluesky account"
msgstr "打開流程去到登入你現有嘅 Bluesky 帳號"

#: src/view/com/composer/photos/SelectGifBtn.tsx:36
msgid "Opens GIF select dialog"
msgstr "打開揀選 GIF 對話框"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:208
msgid "Opens helpdesk in browser"
msgstr "喺瀏覽器度打開說明中心"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:173
msgid "Opens list of invite codes"
msgstr "打開邀請碼清單"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:249
msgid "Opens password reset form"
msgstr "打開密碼重設表單"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:93
msgid "Opens the linked website"
msgstr "打開網站連結"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:683
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:446
msgid "Opens this profile"
msgstr "打開呢個人嘅個人檔案"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:103
msgid "Opens video picker"
msgstr "打開影片選擇器"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:221
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:168
msgid "Optionally provide additional information below:"
msgstr "喺下低提供額外資料（可選）："

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:299
msgid "Options:"
msgstr "選項："

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:418
msgid "Or combine these options:"
msgstr "或加埋呢啲條件："

#: src/screens/Deactivated.tsx:200
msgid "Or, continue with another account."
msgstr "或用第個帳號繼續。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:187
msgid "Or, sign in to one of your other accounts."
msgstr "或登入你其他嘅帳號。"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:52
msgid "OTA status: ..."
msgstr "OTA 狀態：……"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:48
msgid "OTA status: Available!"
msgstr "OTA 狀態：可用！"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:50
msgid "OTA status: Error fetching update"
msgstr "OTA 狀態：攞緊更新嗰陣出咗問題"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:54
msgid "OTA status: None available"
msgstr "OTA狀態：冇可用資訊"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:27
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:27
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:186
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/components/AccountList.tsx:83
msgid "Other account"
msgstr "其他帳號"

#: src/view/com/composer/select-language/SelectLangBtn.tsx:93
msgid "Other..."
msgstr "其他..."

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:348
msgid "Our moderation team has received your report."
msgstr "我哋嘅內容審覈團隊經已收到你嘅擧報。"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:28
msgid "Our moderators have reviewed reports and decided to disable your access to chats on Bluesky."
msgstr "我哋嘅內容審覈服務提供者已經睇過你嘅擧報，決定停用你使用 Bluesky 嘅傾偈功能。"

#: src/components/Lists.tsx:190
#: src/view/screens/NotFound.tsx:47
msgid "Page not found"
msgstr "搵唔到頁面"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:44
msgid "Page Not Found"
msgstr "搵唔到頁面"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:228
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:117
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:121
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:225
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:239
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:246
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:154
msgid "Password Changed"
msgstr "密碼經已變更"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:99
msgid "Password must be at least 8 characters long."
msgstr "密碼必須至少要 8 個字元。"

#: src/screens/Login/index.tsx:181
msgid "Password updated"
msgstr "密碼經已更新"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:23
msgid "Password updated!"
msgstr "密碼經已更新！"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:43
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:140
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:369
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:320
msgid "Pause video"
msgstr "暫停影片"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:184
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:525
msgid "People"
msgstr "用戶"

#: src/Navigation.tsx:198
msgid "People followed by @{0}"
msgstr "@{0} 跟咗嘅人"

#: src/Navigation.tsx:191
msgid "People following @{0}"
msgstr "跟緊 @{0} 嘅人"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:27
msgid "Permission to access camera roll is required."
msgstr "需要相片圖庫取用權限。"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:35
msgid "Permission to access camera roll was denied. Please enable it in your system settings."
msgstr "相片圖庫取用權限被拒絕，請喺系統設定度允許返佢。"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:55
msgid "Person toggle"
msgstr "切換用戶"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:28
#: src/screens/Onboarding/state.ts:109
msgid "Pets"
msgstr "寵物"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:110
msgid "Photography"
msgstr "攝影"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:170
msgid "Pictures meant for adults."
msgstr "圖片唔啱細路睇。"

#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingVideos.tsx:173
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingVideos.tsx:178
msgid "Pin"
msgstr "固定"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:515
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:522
msgid "Pin feed"
msgstr "固定動態源"

#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingVideos.tsx:167
msgid "Pin the trending videos feed to your home screen for easy access"
msgstr "將啲時興影片固定到個首頁度方便你去睇。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:707
msgid "Pin to home"
msgstr "固定到首頁"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:332
msgid "Pin to Home"
msgstr "固定到首頁"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:427
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:434
msgid "Pin to your profile"
msgstr "固定到你嘅個人檔案"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:365
msgid "Pinned"
msgstr "固定咗"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:158
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:170
msgid "Pinned {0} to Home"
msgstr "固定 {0} 到首頁"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:123
msgid "Pinned Feeds"
msgstr "固定咗嘅動態源"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:354
msgid "Pinned to your feeds"
msgstr "固定喺你嘅動態源"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:43
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:140
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:370
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalGifEmbed.tsx:107
msgid "Play {0}"
msgstr "播放 {0}"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.tsx:134
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:321
msgid "Play video"
msgstr "播放影片"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalPlayerEmbed.tsx:58
msgid "Play Video"
msgstr "播放影片"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:42
msgid "Plays or pauses the GIF"
msgstr "播放或暫停 GIF"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:141
msgid "Plays or pauses the video"
msgstr "播放或暫停影片"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalGifEmbed.tsx:106
msgid "Plays the GIF"
msgstr "播放 GIF"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalPlayerEmbed.tsx:59
msgid "Plays the video"
msgstr "播放影片"

#: src/screens/Signup/state.ts:235
msgid "Please choose your handle."
msgstr "請設定你嘅帳號頭銜。"

#: src/screens/Signup/state.ts:228
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:121
msgid "Please choose your password."
msgstr "請設定你嘅密碼。"

#: src/screens/Signup/state.ts:249
msgid "Please complete the verification captcha."
msgstr "請完成 Captcha 驗證（人機驗證）。"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:65
msgid "Please confirm your email before changing it. This is a temporary requirement while email-updating tools are added, and it will soon be removed."
msgstr "請喺做出變更之前確認你嘅電郵。呢個係加入電郵更新工具嗰陣嘅暫時性要求，跟住好快就會移除。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:110
msgid "Please double-check that you have entered your email address correctly."
msgstr "請你檢查多次你輸入嘅電郵地址啱唔啱。"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:58
msgid "Please enter a password."
msgstr "請輸入密碼。"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:94
msgid "Please enter a password. It must be at least 8 characters long."
msgstr "請輸入密碼，必須至少要 8 個字元。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:114
msgid "Please enter a unique name for this app password or use our randomly generated one."
msgstr "請幫呢個 App 密碼輸入一個獨特嘅名稱，或用我哋隨機產生嘅密碼。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:86
msgid "Please enter a valid word, tag, or phrase to mute"
msgstr "請輸入有效嘅字詞、標籤或短語嚟靜音"

#: src/screens/Signup/state.ts:214
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:92
msgid "Please enter your email."
msgstr "請輸入你嘅電郵地址。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:85
msgid "Please enter your invite code."
msgstr "請輸入你嘅邀請碼。"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:99
msgid "Please enter your password"
msgstr "請輸入你嘅密碼"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:235
msgid "Please enter your password as well:"
msgstr "請同時輸入密碼："

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:94
msgid "Please enter your username"
msgstr "請輸入你嘅用戶名"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:290
msgid "Please explain why you think this label was incorrectly applied by {0}"
msgstr "請解釋點解你覺得 {0} 唔應該套用呢個標籤"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:110
msgid "Please explain why you think your chats were incorrectly disabled"
msgstr "請解釋點解你以爲我哋唔應該停用你傾偈功能"

#: src/components/moderation/ReportDialog/action.ts:31
msgid "Please select a moderation service"
msgstr "請揀選內容審覈服務"

#: src/components/moderation/ReportDialog/action.ts:28
msgid "Please select a reason for this report"
msgstr "請揀選你要擧報嘅理由"

#: src/lib/hooks/useAccountSwitcher.ts:45
#: src/lib/hooks/useAccountSwitcher.ts:55
msgid "Please sign in as @{0}"
msgstr "請用 @{0} 身份登入"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:109
msgid "Please Verify Your Email"
msgstr "請驗證你嘅電郵"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:34
#: src/screens/Onboarding/state.ts:111
msgid "Politics"
msgstr "政治"

#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingVideos.tsx:116
msgid "Popular videos in your network."
msgstr "喺你社交網絡度興睇啲片。"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:157
msgid "Porn"
msgstr "色情"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:959
msgctxt "action"
msgid "Post"
msgstr "發文"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:540
msgctxt "description"
msgid "Post"
msgstr "發文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:957
msgctxt "action"
msgid "Post All"
msgstr "發晒佢哋"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:210
msgid "Post by {0}"
msgstr "{0} 嘅帖文"

#: src/Navigation.tsx:224
#: src/Navigation.tsx:231
#: src/Navigation.tsx:238
#: src/Navigation.tsx:245
msgid "Post by @{0}"
msgstr "@{0} 嘅帖文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:186
msgctxt "toast"
msgid "Post deleted"
msgstr "帖文經已刪除"

#: src/lib/api/index.ts:186
msgid "Post failed to upload. Please check your Internet connection and try again."
msgstr "帖文發佈失敗。請檢查你嘅互聯網連線，跟住試多一次。"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:512
msgid "Post has been deleted"
msgstr "帖文經已刪除"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:269
msgid "Post hidden"
msgstr "帖文隱藏咗"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:107
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:106
msgid "Post Hidden by Muted Word"
msgstr "帖文因設定嘅靜音字詞所隱藏"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:110
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:115
msgid "Post Hidden by You"
msgstr "呢條帖文俾你隱藏咗"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:100
msgid "Post interaction settings"
msgstr "帖文互動設定"

#: src/Navigation.tsx:166
#: src/screens/ModerationInteractionSettings/index.tsx:34
msgid "Post Interaction Settings"
msgstr "帖文互動設定"

#: src/view/com/composer/select-language/SelectLangBtn.tsx:89
msgid "Post language"
msgstr "帖文語言"

#: src/view/com/modals/lang-settings/PostLanguagesSettings.tsx:77
msgid "Post Languages"
msgstr "帖文語言"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:264
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:276
msgid "Post not found"
msgstr "搵唔到帖文"

#: src/state/queries/pinned-post.ts:59
msgctxt "toast"
msgid "Post pinned"
msgstr "帖文經已固定"

#: src/state/queries/pinned-post.ts:61
msgctxt "toast"
msgid "Post unpinned"
msgstr "帖文經已唔再固定"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:186
#: src/view/screens/Profile.tsx:220
msgid "Posts"
msgstr "帖文"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:115
msgid "Posts can be muted based on their text, their tags, or both. We recommend avoiding common words that appear in many posts, since it can result in no posts being shown."
msgstr "可以根據字詞、標籤，又或兩種一齊去靜音帖文。我哋建議避開大量帖文度會出現嘅常見字詞，唔係嘅話令到你主頁冇晒帖文。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:68
msgid "Posts hidden"
msgstr "帖文隱藏咗"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:60
msgid "Potentially Misleading Link"
msgstr "潛在誤導性嘅連結"

#: src/state/queries/notifications/settings.ts:44
msgctxt "toast"
msgid "Preference saved"
msgstr "偏好設定經已儲存"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:19
msgid "Press to attempt reconnection"
msgstr "撳低去試下重新連線"

#: src/components/Error.tsx:60
#: src/components/Lists.tsx:99
#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:24
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:47
msgid "Press to retry"
msgstr "撳低去試多次"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:125
msgid "Press to view followers of this account that you also follow"
msgstr "撳低去睇下有邊啲你識嘅人跟咗呢個帳號"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:150
msgid "Previous image"
msgstr "上一張圖片"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:166
msgid "Primary Language"
msgstr "慣用語言"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:112
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:117
msgid "Prioritize your Follows"
msgstr "睇你跟緊嘅人先"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:67
msgid "Priority notifications"
msgstr "優先通知"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:105
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:106
msgid "Privacy"
msgstr "私隱"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:161
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:164
msgid "Privacy and security"
msgstr "私隱同安全"

#: src/Navigation.tsx:367
#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:36
msgid "Privacy and Security"
msgstr "私隱同安全"

#: src/Navigation.tsx:291
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:51
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:54
#: src/view/screens/PrivacyPolicy.tsx:31
#: src/view/shell/Drawer.tsx:634
#: src/view/shell/Drawer.tsx:635
msgid "Privacy Policy"
msgstr "私隱政策"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1658
msgid "Processing video..."
msgstr "處理緊條片..."

#: src/lib/api/index.ts:60
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:149
msgid "Processing..."
msgstr "幫緊你幫緊你..."

#: src/view/screens/DebugMod.tsx:920
#: src/view/screens/Profile.tsx:359
msgid "profile"
msgstr "個人檔案"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:286
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:687
#: src/view/shell/Drawer.tsx:71
#: src/view/shell/Drawer.tsx:526
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:191
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:124
msgctxt "toast"
msgid "Profile updated"
msgstr "個人檔案經已更新"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:264
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: src/view/com/lists/MyLists.tsx:77
msgid "Public, sharable lists of users to mute or block in bulk."
msgstr "公開、可分享嘅清單，可以用嚟批量靜音或封鎖帳號。"

#: src/view/com/lists/MyLists.tsx:72
msgid "Public, sharable lists which can be used to drive feeds."
msgstr "公開、可分享嘅清單，可以當動態源噉用。"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:134
msgid "QR code copied to your clipboard!"
msgstr "QR code 複製咗去你嘅剪貼簿喇！"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:112
msgid "QR code has been downloaded!"
msgstr "QR code 下載咗喇！"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:113
msgid "QR code saved to your camera roll!"
msgstr "QR code 存咗去你嘅相簿度喇！"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:178
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:201
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:85
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:92
msgid "Quote post"
msgstr "引用帖文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:314
msgid "Quote post was re-attached"
msgstr "引用帖文經已重新連結"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:313
msgid "Quote post was successfully detached"
msgstr "引用帖文經已成功分離"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:177
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:199
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:84
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:91
msgid "Quote posts disabled"
msgstr "引用帖文經已停用"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:329
msgid "Quote settings"
msgstr "引用設定"

#: src/screens/Post/PostQuotes.tsx:38
msgid "Quotes"
msgstr "引用"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:244
msgid "Quotes of this post"
msgstr "引用呢條篇帖文"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:99
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:102
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:696
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:701
msgid "Random (aka \"Poster's Roulette\")"
msgstr "隨機顯示（又名試試手氣）"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:581
msgid "Rate limit exceeded – you've tried to change your handle too many times in a short period. Please wait a minute before trying again."
msgstr "超過咗速率限制——你喺短時間內改過帳號頭銜太多，唔該等陣試多一次。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:612
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:622
msgid "Re-attach quote"
msgstr "重新附上引用"

#: src/screens/Deactivated.tsx:141
msgid "Reactivate your account"
msgstr "重新啓用你嘅帳號"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:942
msgid "Read less"
msgstr "睇少啲"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:942
msgid "Read more"
msgstr "睇多啲"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:171
msgid "Read the Bluesky blog"
msgstr "睇下 Bluesky 網誌"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:58
#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:84
msgid "Read the Bluesky Privacy Policy"
msgstr "睇下 Bluesky 私隱政策"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:51
#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:71
msgid "Read the Bluesky Terms of Service"
msgstr "睇下 Bluesky 服務條款"

#: src/screens/Takendown.tsx:162
#: src/screens/Takendown.tsx:170
msgid "Reason for appeal"
msgstr "申訴理由"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:212
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:1036
msgid "Recent Searches"
msgstr "近排嘅搵嘢記錄"

#: src/screens/Search/components/ExploreRecommendations.tsx:52
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:20
msgid "Reconnect"
msgstr "重新連線"

#. Reject a chat request, this opens a menu with options
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:114
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:102
msgid "Reject chat request"
msgstr "拒絕傾偈邀請"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:246
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:186
msgid "Reload conversations"
msgstr "撈多次對話"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:438
#: src/components/FeedCard.tsx:315
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:102
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:109
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:468
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:322
#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:269
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:235
#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:213
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:58
msgid "Remove {displayName} from starter pack"
msgstr "喺新手包度刪除 {displayName}"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:1110
msgid "Remove {historyItem}"
msgstr "刪除 {historyItem}"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:447
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:450
msgid "Remove account"
msgstr "移除帳號"

#: src/view/com/composer/ExternalEmbedRemoveBtn.tsx:15
msgid "Remove attachment"
msgstr "刪除關聯"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:397
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:400
msgid "Remove Avatar"
msgstr "刪除頭像"

#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:152
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:155
msgid "Remove Banner"
msgstr "刪除橫額"

#: src/screens/Messages/components/MessageInputEmbed.tsx:209
msgid "Remove embed"
msgstr "刪除嵌入"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:116
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:120
#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:169
msgid "Remove feed"
msgstr "刪除動態源"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:210
msgid "Remove feed?"
msgstr "係咪要刪除動態源？"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:314
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:320
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:190
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:268
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:521
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:342
msgid "Remove from my feeds"
msgstr "喺我嘅動態源度刪除"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:460
msgid "Remove from quick access?"
msgstr "係咪要喺快速存取中刪除？"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:170
msgid "Remove from saved feeds"
msgstr "喺儲存咗嘅動態源度刪除"

#: src/components/FeedCard.tsx:310
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:317
msgid "Remove from your feeds?"
msgstr "係咪要喺你嘅動態源度刪除？"

#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:203
msgid "Remove image"
msgstr "刪除圖片"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:523
msgid "Remove mute word from your list"
msgstr "喺你嘅清單度刪除靜音字詞"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:1084
msgid "Remove profile"
msgstr "刪除個人檔案"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:290
msgid "Remove quote"
msgstr "刪除引用帖文"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:155
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:165
msgid "Remove repost"
msgstr "刪除轉發"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:260
msgid "Remove subtitle file"
msgstr "移除字幕檔案"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:211
msgid "Remove this feed from your saved feeds"
msgstr "將呢個動態源喺你儲存咗嘅動態源度刪除"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:110
msgid "Removed by author"
msgstr "俾作者刪咗"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:108
msgid "Removed by you"
msgstr "俾你刪咗"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:200
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:170
msgid "Removed from list"
msgstr "經已喺清單度刪除"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:138
msgid "Removed from my feeds"
msgstr "經已喺我嘅動態源度刪除"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:94
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:174
msgid "Removed from saved feeds"
msgstr "經已喺儲存咗嘅動態源度刪除"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:122
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:44
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:385
msgid "Removed from your feeds"
msgstr "經已喺你嘅動態源度刪除"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:1086
msgid "Removes profile from search history"
msgstr "喺搵嘢記錄度刪除個人檔案"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:291
msgid "Removes quoted post"
msgstr "刪除引用過嘅帖文"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:129
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:133
msgid "Replace with Discover"
msgstr "用「Discover」取代"

#: src/view/screens/Profile.tsx:221
msgid "Replies"
msgstr "回覆"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:73
msgid "Replies disabled"
msgstr "回覆經已停用"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:224
msgid "Replies to this post are disabled."
msgstr "呢條帖文嘅回覆經已關閉。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:955
msgctxt "action"
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:264
msgid "Reply ({0, plural, one {# reply} other {# replies}})"
msgstr "回覆（{0, plural, one {# 個回覆} other {# 個回覆}}）"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:116
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:125
msgid "Reply Hidden by Thread Author"
msgstr "回覆俾呢個討論串嘅發佈者隱藏"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:115
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:124
msgid "Reply Hidden by You"
msgstr "呢條回覆俾你隱藏咗"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:385
msgid "Reply settings"
msgstr "回覆設定"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:370
msgid "Reply settings are chosen by the author of the thread"
msgstr "回覆設定係由討論串嘅作者所設"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:652
msgid "Reply sorting"
msgstr "回覆排序"

#: src/view/com/post/Post.tsx:204
#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:559
msgctxt "description"
msgid "Reply to <0><1/></0>"
msgstr "覆畀 <0><1/></0>"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:550
msgctxt "description"
msgid "Reply to a blocked post"
msgstr "回覆到封鎖咗嘅帖文度"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:552
msgctxt "description"
msgid "Reply to a post"
msgstr "回覆帖文"

#: src/view/com/post/Post.tsx:202
#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:556
msgctxt "description"
msgid "Reply to you"
msgstr "覆你"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:346
msgctxt "toast"
msgid "Reply visibility updated"
msgstr "回覆可見度經已更新"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:345
msgid "Reply was successfully hidden"
msgstr "回覆經已成功隱藏"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:134
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:85
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:92
msgid "Report"
msgstr "擧報"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:329
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:332
msgid "Report account"
msgstr "擧報帳號"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:255
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:258
#: src/components/dms/ReportConversationPrompt.tsx:17
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:145
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:148
msgid "Report conversation"
msgstr "擧報對話"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:71
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:190
#: src/components/ReportDialog/index.tsx:44
msgid "Report dialog"
msgstr "擧報對話框"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:538
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:544
msgid "Report feed"
msgstr "擧報動態源"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:563
msgid "Report List"
msgstr "擧報清單"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:132
msgid "Report message"
msgstr "擧報訊息"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:678
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:680
msgid "Report post"
msgstr "擧報帖文"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:611
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:614
msgid "Report starter pack"
msgstr "擧報新手包"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:345
msgid "Report submitted"
msgstr "擧報經已提交"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:41
msgid "Report this content"
msgstr "擧報呢個內容"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:31
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:54
msgid "Report this feed"
msgstr "擧報呢個動態源"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:25
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:51
msgid "Report this list"
msgstr "擧報呢份清單"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:59
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:180
#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:43
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:60
msgid "Report this message"
msgstr "擧報呢條訊息"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:19
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:48
msgid "Report this post"
msgstr "擧報呢條帖文"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:37
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:57
msgid "Report this starter pack"
msgstr "擧報呢個新手包"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:13
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:45
msgid "Report this user"
msgstr "擧報呢個用戶"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:156
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:167
msgctxt "action"
msgid "Repost"
msgstr "轉發"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:72
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:76
msgid "Repost"
msgstr "轉發"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:74
msgid "Repost ({0, plural, one {# repost} other {# reposts}})"
msgstr "轉發（{0, plural, one {# 次轉發} other {# 次轉發}}）"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:553
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:148
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:49
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:104
msgid "Repost or quote post"
msgstr "轉發或引用帖文"

#: src/screens/Post/PostRepostedBy.tsx:38
msgid "Reposted By"
msgstr "轉發"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:305
msgid "Reposted by {0}"
msgstr "{0} 所轉發"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:324
msgid "Reposted by <0><1/></0>"
msgstr "<0><1/></0> 所轉發"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:303
#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:322
msgid "Reposted by you"
msgstr "你所轉發"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:223
msgid "Reposts of this post"
msgstr "轉發呢條帖文"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:176
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:178
msgid "Request Change"
msgstr "要求更改"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:253
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:255
msgid "Request Code"
msgstr "要求驗證碼"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:60
#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:65
msgid "Require alt text before posting"
msgstr "發佈之前要提供替代文字"

#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:54
msgid "Require an email code to sign in to your account."
msgstr "登入嗰陣要用埋電郵驗證碼先至得。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:174
msgid "Required for this provider"
msgstr "服務提供者要求此必填"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:80
msgid "Required in your region"
msgstr "你所在嘅區域必填"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:173
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:176
msgid "Resend email"
msgstr "重新傳送電郵"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:267
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:277
#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:130
msgid "Resend Email"
msgstr "重新傳送電郵"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:122
msgid "Resend Verification Email"
msgstr "重新傳送驗證郵件"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:197
msgid "Reset code"
msgstr "重設驗證碼"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:204
msgid "Reset Code"
msgstr "重設驗證碼"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:344
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:346
msgid "Reset onboarding state"
msgstr "去返引導流程重設個人檔案"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:80
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:324
msgid "Retries signing in"
msgstr "試多次登入"

#: src/view/com/util/error/ErrorMessage.tsx:62
#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:99
msgid "Retries the last action, which errored out"
msgstr "試多次執行上一個出錯誤嘅動作"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:245
#: src/components/Error.tsx:65
#: src/components/Lists.tsx:110
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:221
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:334
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:323
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:330
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:252
#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:25
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:192
#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:217
#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:220
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:53
#: src/view/com/util/error/ErrorMessage.tsx:60
#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:97
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoFallback.tsx:55
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoFallback.tsx:57
msgid "Retry"
msgstr "試多次"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:218
msgid "Retry loading report options"
msgstr "撈多次擧報選項"

#: src/components/Error.tsx:73
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:219
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:748
msgid "Return to previous page"
msgstr "返去上一頁"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:61
msgid "Returns to home page"
msgstr "返去首頁"

#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:90
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:540
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1109
#: src/view/screens/NotFound.tsx:60
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1032
msgid "Returns to previous page"
msgstr "返去上一頁"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:287
msgid "Returns to the previous step"
msgstr "返去上一步"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:121
#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:479
#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:485
#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:191
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:238
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:252
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:243
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:190
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:199
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:77
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:83
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:150
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:160
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:317
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:219
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:109
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/index.tsx:622
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:325
msgctxt "action"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:115
msgid "Save birthday"
msgstr "儲存生日"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:105
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:109
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:227
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:150
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:157
msgid "Save image"
msgstr "儲存圖片"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:104
msgid "Save image crop"
msgstr "儲存圖片裁剪"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:229
msgid "Save new handle"
msgstr "儲存新嘅帳號頭銜"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:185
msgid "Save QR code"
msgstr "儲存 QR code"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:315
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:321
msgid "Save to my feeds"
msgstr "儲存到我嘅動態源度"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:164
msgid "Saved Feeds"
msgstr "儲存咗嘅動態源"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:44
msgid "Saved to your camera roll"
msgstr "儲存咗去你嘅相簿度"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:131
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:365
msgid "Saved to your feeds"
msgstr "儲存咗去你嘅動態源度"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:220
msgid "Saves any changes to your profile"
msgstr "儲存你個人檔案嘅所有變更"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:105
msgid "Saves image crop settings"
msgstr "儲存圖片裁剪設定"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:33
#: src/components/NewskieDialog.tsx:105
#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:544
#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:569
msgid "Say hello!"
msgstr "Say 哈嘍！"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:33
#: src/screens/Onboarding/state.ts:112
msgid "Science"
msgstr "科學"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:989
msgid "Scroll to top"
msgstr "轆到去頂部"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:491
#: src/components/forms/SearchInput.tsx:34
#: src/components/forms/SearchInput.tsx:36
#: src/Navigation.tsx:632
#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:76
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:570
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:848
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:182
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:613
#: src/view/shell/Drawer.tsx:370
msgid "Search"
msgstr "搵嘢"

#: src/Navigation.tsx:217
#: src/screens/Profile/ProfileSearch.tsx:34
msgid "Search @{0}'s posts"
msgstr "搵 @{0} 嘅帖文"

#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:745
msgid "Search by name or interest"
msgstr "用名稱或興趣去搵"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:441
msgid "Search feeds"
msgstr "搵動態源"

#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:575
msgid "Search for \"{interestsDisplayName}\"{activeText}"
msgstr "搵「{interestsDisplayName}」{activeText}"

#: src/view/shell/desktop/Search.tsx:201
msgid "Search for \"{query}\""
msgstr "搵「{query}」"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:982
msgid "Search for \"{searchText}\""
msgstr "搵「{searchText}」"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:474
msgid "Search for feeds that you want to suggest to others."
msgstr "搵你想同其他人推薦嘅動態源。"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:875
msgid "Search for posts, users, or feeds"
msgstr "搵帖文、用戶或動態源"

#: src/view/com/modals/ListAddRemoveUsers.tsx:71
msgid "Search for users"
msgstr "搵用戶"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:177
msgid "Search GIFs"
msgstr "搵 GIF"

#: src/screens/Profile/ProfileSearch.tsx:33
msgid "Search my posts"
msgstr "搵我嘅帖文"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:231
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:234
msgid "Search posts"
msgstr "搵帖文"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:511
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:764
msgid "Search profiles"
msgstr "搵個人檔案"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:178
msgid "Search Tenor"
msgstr "搵 Tenor"

#: src/screens/Profile/ProfileSearch.tsx:35
msgid "Search..."
msgstr "搵..."

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:512
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:765
msgid "Searches for profiles"
msgstr "搵個人檔案"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:105
msgid "Security Step Required"
msgstr "需要安全步驟"

#: src/components/RichTextTag.tsx:111
msgid "See {tag} posts"
msgstr "睇下包含 {tag} 嘅帖文"

#: src/components/RichTextTag.tsx:124
msgid "See {tag} posts by user"
msgstr "睇下呢位用戶包含 {tag} 嘅帖文"

#: src/components/RichTextTag.tsx:118
msgid "See #{tag} posts"
msgstr "睇下包含 #{tag} 嘅帖文"

#: src/components/RichTextTag.tsx:132
msgid "See #{tag} posts by user"
msgstr "睇下呢位用戶包含 #{tag} 嘅帖文"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:176
msgid "See jobs at Bluesky"
msgstr "喺 Bluesky 度搵工"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:205
msgid "See this guide"
msgstr "睇下呢份指南"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/Scrubber.tsx:194
msgid "Seek slider. Use the arrow keys to seek forwards and backwards, and space to play/pause"
msgstr "播放進度條。用方向掣控制行前同褪後，撳空白掣控制播放同暫停。"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:67
msgid "Select a color"
msgstr "揀一隻色"

#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:77
msgid "Select account"
msgstr "揀選帳號"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCircle.tsx:66
msgid "Select an avatar"
msgstr "揀個頭像"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:65
msgid "Select an emoji"
msgstr "揀個 Emoji"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:261
msgid "Select content languages"
msgstr "揀選內容語言"

#: src/screens/Login/index.tsx:144
msgid "Select from an existing account"
msgstr "喺而家有嘅帳號度揀"

#: src/view/com/composer/photos/SelectGifBtn.tsx:35
msgid "Select GIF"
msgstr "揀選 GIF"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:306
msgid "Select GIF \"{0}\""
msgstr "揀選 GIF「{0}」"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:142
msgid "Select how long to mute this word for."
msgstr "揀選靜音將呢個字詞要幾耐。"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:245
msgid "Select language..."
msgstr "揀選語言..."

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:275
msgid "Select languages"
msgstr "揀選語言"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:299
msgid "Select moderation service"
msgstr "揀選內容審覈服務"

#: src/components/ReportDialog/SelectLabelerView.tsx:28
msgid "Select moderator"
msgstr "揀選內容審覈服務提供者"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleFilePicker.tsx:59
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleFilePicker.tsx:66
msgid "Select subtitle file (.vtt)"
msgstr "揀份字幕檔案（.vtt）"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:83
msgid "Select the {emojiName} emoji as your avatar"
msgstr "揀個 {emojiName} Emoji 做你嘅頭像"

#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:141
msgid "Select the moderation service(s) to report to"
msgstr "揀選你想提交擧報到邊啲內容審覈服務度"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:102
msgid "Select video"
msgstr "揀選影片"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:242
msgid "Select what content this mute word should apply to."
msgstr "揀選呢個靜音字詞要套用到邊啲內容。"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:84
msgid "Select which language to use for the app's user interface."
msgstr "揀選隻 App 介面要用返乜語言。"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:254
msgid "Select which languages you want your subscribed feeds to include. If none are selected, all languages will be shown."
msgstr "揀選邊啲語言你想喺你訂閱嘅動態源度出現。唔揀嘅話，就會顯示所有語言。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:267
msgid "Select your date of birth"
msgstr "揀選你個出世日期"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:192
msgid "Select your interests from the options below"
msgstr "喺下低揀選你感興趣嘅選項"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:170
msgid "Select your preferred language for translations in your feed."
msgstr "揀選你喺訂閱嘅動態源度要翻譯嘅目標語言"

#: src/view/com/util/forms/DropdownButton.tsx:297
msgid "Selects option {0} of {numItems}"
msgstr "揀算第 {0} 個選項（共 {numItems} 個）"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:38
msgid "Send a neat website!"
msgstr "傳送個趣緻嘅網站！"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:232
msgid "Send Confirmation"
msgstr "傳送確認電郵"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:225
msgid "Send confirmation email"
msgstr "傳送確認電郵"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:210
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:212
msgid "Send Confirmation Email"
msgstr "傳送確認電郵"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:145
msgid "Send email"
msgstr "傳送電郵"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:158
msgctxt "action"
msgid "Send Email"
msgstr "傳送電郵"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:317
msgid "Send feedback"
msgstr "提交意見"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:191
#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:235
msgid "Send message"
msgstr "傳送訊息"

#: src/components/dms/dialogs/ShareViaChatDialog.tsx:62
msgid "Send post to..."
msgstr "傳送帖文到..."

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:271
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:274
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:221
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:225
msgid "Send report"
msgstr "提交擧報"

#: src/components/ReportDialog/SelectLabelerView.tsx:42
msgid "Send report to {0}"
msgstr "將擧報提交到 {0}"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:638
msgid "Send report to {title}"
msgstr "將擧報提交去 {title}"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:120
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:123
msgid "Send verification email"
msgstr "傳送驗證電郵"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:470
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:473
msgid "Send via direct message"
msgstr "將呢件嘢同人傾偈單獨講"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:147
msgid "Sends email with confirmation code for account deletion"
msgstr "傳送包含刪除帳號確認碼嘅電郵"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:167
msgid "Server address"
msgstr "伺服器位址"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:178
msgid "Set app icon to {0}"
msgstr "將 App 圖標改成 {0}"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:306
msgid "Set birthdate"
msgstr "設定出世日期"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:106
msgid "Set new password"
msgstr "設定新密碼"

#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:47
msgid "Set up your account"
msgstr "設定你嘅帳號"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:107
msgid "Sets email for password reset"
msgstr "設定電郵嚟重設密碼"

#: src/Navigation.tsx:173
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:80
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:705
#: src/view/shell/Drawer.tsx:539
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/screens/ModerationInteractionSettings/index.tsx:102
msgctxt "toast"
msgid "Settings saved"
msgstr "設定經已儲存"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:174
msgid "Sexual activity or erotic nudity."
msgstr "性行爲或色情裸體。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:38
msgid "Sexually Suggestive"
msgstr "性暗示"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:181
#: src/screens/Hashtag.tsx:126
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:428
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:600
#: src/screens/Topic.tsx:102
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:216
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:225
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:481
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:490
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:347
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:506
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/index.tsx:631
msgctxt "action"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:37
msgid "Share a cool story!"
msgstr "分享一個好趣緻嘅古仔畀人！"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:36
msgid "Share a fun fact!"
msgstr "分享一個勁攪嘢嘅事實！"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:411
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:779
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:363
msgid "Share anyway"
msgstr "點都要分享"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:123
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:130
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:604
msgid "Share link"
msgstr "分享連結"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:89
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:95
msgid "Share Link"
msgstr "分享連結"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:87
msgid "Share link dialog"
msgstr "分享連結對話框"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:134
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:145
msgid "Share QR code"
msgstr "分享 QR code"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:466
msgid "Share this feed"
msgstr "分享呢個動態源"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:421
msgid "Share this starter pack"
msgstr "分享呢個新手包"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:99
msgid "Share this starter pack and help people join your community on Bluesky."
msgstr "分享呢個新手包，等更多人加入你喺 Bluesky 度嘅社羣。"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:34
msgid "Share your favorite feed!"
msgstr "分享你至鍾意嘅動態源！"

#: src/Navigation.tsx:276
msgid "Shared Preferences Tester"
msgstr "共用偏好測試器"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:92
msgid "Shares the linked website"
msgstr "分享網站嘅連結"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:200
#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:137
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:122
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:178
msgid "Show alt text"
msgstr "顯示替代文字"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:172
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:175
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:190
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:610
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:616
msgid "Show anyway"
msgstr "點都要顯示"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:27
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:63
msgid "Show badge"
msgstr "顯示徽章"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:61
msgid "Show badge and filter from feeds"
msgstr "顯示徽章兼且從動態源度篩選"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:129
msgid "Show customization options"
msgstr "顯示自訂選項"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadShowHiddenReplies.tsx:22
msgid "Show hidden replies"
msgstr "顯示隱藏咗嘅回覆"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:520
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:522
msgid "Show less like this"
msgstr "推少啲噉嘅嘢畀我"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:186
msgid "Show list anyway"
msgstr "點都要顯示呢個清單"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:600
#: src/view/com/post/Post.tsx:243
#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:515
msgid "Show More"
msgstr "顯示更多"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:512
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:514
msgid "Show more like this"
msgstr "推多啲噉嘅嘢畀我"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadShowHiddenReplies.tsx:22
msgid "Show muted replies"
msgstr "顯示靜音咗嘅回覆"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:104
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:114
msgid "Show quote posts"
msgstr "顯示引用帖文"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:68
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:78
msgid "Show replies"
msgstr "顯示回覆"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:626
msgid "Show replies as"
msgstr "回覆顯示成"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:151
msgid "Show replies as threaded"
msgstr "用樹狀視圖顯示回覆"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:126
msgid "Show replies by people you follow before all other replies"
msgstr "將你跟緊嘅人啲回覆擺喺其他人回覆之前"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:586
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:596
msgid "Show reply for everyone"
msgstr "公開顯示回覆"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:86
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:96
msgid "Show reposts"
msgstr "顯示轉發"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:129
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:139
msgid "Show samples of your saved feeds in your Following feed"
msgstr "喺「Following」動態源度顯示你儲存咗嘅動態源中嘅精選帖文"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:58
msgid "Show warning"
msgstr "顯示警告"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:56
msgid "Show warning and filter from feeds"
msgstr "顯示警告兼且喺動態源度篩選"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:816
msgid "Shows information about when this post was created"
msgstr "顯示關於呢條帖文嘅建立時間資訊"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:104
msgid "Shows other accounts you can switch to"
msgstr "顯示其他你切換得到嘅帳號"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:152
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:79
msgid "Shows the content"
msgstr "顯示內容"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:97
#: src/components/dialogs/Signin.tsx:99
#: src/screens/Login/index.tsx:122
#: src/screens/Login/index.tsx:143
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:181
#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:61
#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:69
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:123
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:131
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:325
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:330
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:209
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:214
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:57
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:62
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: src/components/AccountList.tsx:122
msgid "Sign in as {0}"
msgstr "用 {0} 身份登入"

#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:80
msgid "Sign in as..."
msgstr "登入用..."

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:75
msgid "Sign in or create your account to join the conversation!"
msgstr "登入或建立帳號嚟加入對話！"

#: src/screens/Deactivated.tsx:203
#: src/screens/Deactivated.tsx:209
msgid "Sign in or sign up"
msgstr "登入或註冊"

#: src/components/AccountList.tsx:65
msgid "Sign in to account that is not listed"
msgstr "登入未有列出嘅帳號"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:46
msgid "Sign in to Bluesky or create a new account"
msgstr "登入 Bluesky 或整個新帳號"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:225
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:227
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:259
#: src/screens/SignupQueued.tsx:93
#: src/screens/SignupQueued.tsx:96
#: src/screens/Takendown.tsx:85
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:207
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:287
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:290
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: src/screens/Takendown.tsx:88
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:256
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:204
msgid "Sign out?"
msgstr "係咪要登出？"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:91
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:28
msgid "Sign-in Required"
msgstr "需要登入"

#: src/lib/hooks/useAccountSwitcher.ts:41
#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:53
msgid "Signed in as @{0}"
msgstr "用 @{0} 身份登入"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:303
#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:310
msgid "Signup without a starter pack"
msgstr "唔用新手包註冊"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:337
msgid "Similar accounts"
msgstr "相似帳號"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:231
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:195
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:228
msgid "Skip this flow"
msgstr "跳過呢段流程"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:164
msgid "Smaller"
msgstr "細啲"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:37
#: src/screens/Onboarding/state.ts:100
msgid "Software Dev"
msgstr "軟件開發"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:472
msgid "Some other feeds you might like"
msgstr "其他可能都會啱你心水嘅動態源"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:74
msgid "Some people can reply"
msgstr "淨係得部分人可以回覆"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:76
msgid "Something wasn't quite right with the data you're trying to report. Please contact support."
msgstr "你想擧報嘅內容好似有啲唔啱，請聯絡支援取得協助。"

#: src/screens/Messages/Conversation.tsx:117
msgid "Something went wrong"
msgstr "出咗問題"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:215
#: src/screens/Deactivated.tsx:94
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:59
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "出咗問題，唔該試多一次"

#: src/components/ReportDialog/index.tsx:54
#: src/screens/Moderation/index.tsx:97
#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:87
msgid "Something went wrong, please try again."
msgstr "出咗問題，唔該試多一次。"

#: src/components/Lists.tsx:174
#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:55
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出咗問題！"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:174
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出咗問題，唔該試多一次。"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:534
msgid "Something wrong? Let us know."
msgstr "有輘輷？話畀我哋知。"

#: src/App.native.tsx:121
#: src/App.web.tsx:97
msgid "Sorry! Your session expired. Please sign in again."
msgstr "對唔住！你嘅登入狀態過咗期，唔該試多次登入。"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:55
msgid "Sort replies"
msgstr "回覆排序"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:62
msgid "Sort replies by"
msgstr "回覆排序"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:59
msgid "Sort replies to the same post by:"
msgstr "對同一條帖文下嘅回覆排序："

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:178
#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:186
msgid "Source: <0>{sourceName}</0>"
msgstr "來源：<0>{sourceName}</0>"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:72
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:85
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:72
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:85
msgid "Spam"
msgstr "垃圾訊息"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:55
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:55
msgid "Spam; excessive mentions or replies"
msgstr "垃圾訊息、頻繁提及或回覆"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:27
#: src/screens/Onboarding/state.ts:113
msgid "Sports"
msgstr "運動"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:72
msgid "Start a new chat"
msgstr "開始同人傾偈"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:839
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:960
msgid "Start adding people"
msgstr "開始搵人加入"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:846
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:967
msgid "Start adding people!"
msgstr "開始搵人加入！"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:357
msgid "Start chat with {displayName}"
msgstr "開始同 {displayName} 傾偈"

#: src/Navigation.tsx:433
#: src/Navigation.tsx:438
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:186
msgid "Starter Pack"
msgstr "新手包"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:87
msgid "Starter pack by {0}"
msgstr "{0} 整嘅新手包"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:182
msgid "Starter pack by <0/>"
msgstr "<0/> 整嘅新手包"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:86
#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:180
msgid "Starter pack by you"
msgstr "你嘅新手包"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:712
msgid "Starter pack is invalid"
msgstr "無效新手包"

#: src/view/screens/Profile.tsx:226
msgid "Starter Packs"
msgstr "新手包"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:242
msgid "Starter packs let you easily share your favorite feeds and people with your friends."
msgstr "新手包可以幫你好輕鬆噉同你嘅朋友分享你最鍾意嘅動態源同用戶。"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:59
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:62
msgid "Status Page"
msgstr "狀態頁面"

#: src/screens/Signup/index.tsx:134
msgid "Step {0} of {1}"
msgstr "第 {0} 步（共 {1} 步）"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:309
msgid "Storage cleared, you need to restart the app now."
msgstr "儲存資料經已清除，你而家需要重啓隻 App 令佢即刻生效。"

#: src/Navigation.tsx:266
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:325
msgid "Storybook"
msgstr "故仔書"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:324
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:325
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:142
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:143
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/screens/Takendown.tsx:70
msgid "Submit appeal"
msgstr "提交申訴"

#: src/screens/Takendown.tsx:76
msgid "Submit Appeal"
msgstr "提交申訴"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:376
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:433
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:440
msgid "Submit report"
msgstr "提交擧報"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:734
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:201
msgid "Subscribe to @{0} to use these labels:"
msgstr "訂閱 @ {0} 去用呢啲標記："

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:248
msgid "Subscribe to Labeler"
msgstr "訂閱標記服務"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:214
msgid "Subscribe to this labeler"
msgstr "訂閱呢個標記服務"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:730
msgid "Subscribe to this list"
msgstr "訂閱呢份清單"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:95
msgid "Success!"
msgstr "攪掂！"

#: src/view/screens/Search/Explore.tsx:368
msgid "Suggested accounts"
msgstr "建議帳號"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:339
msgid "Suggested for you"
msgstr "估你心水"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:145
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:148
msgid "Suggestive"
msgstr "性暗示"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:60
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Sunrise"
msgstr "日出"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:70
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Sunset"
msgstr "日落"

#: src/Navigation.tsx:286
#: src/view/screens/Support.tsx:31
#: src/view/screens/Support.tsx:34
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:102
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:116
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:412
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:242
msgid "Switch account"
msgstr "切換帳號"

#: src/components/dialogs/SwitchAccount.tsx:46
#: src/components/dialogs/SwitchAccount.tsx:49
msgid "Switch Account"
msgstr "切換帳號"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:106
msgid "Switch accounts"
msgstr "切換帳號"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:250
msgid "Switch to {0}"
msgstr "切換去 {0}"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:157
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:159
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:97
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:147
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:66
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:69
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:318
msgid "System log"
msgstr "系統日誌"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:282
msgid "Tags only"
msgstr "只限標籤"

#: src/components/ProgressGuide/Toast.tsx:156
msgid "Tap to dismiss"
msgstr "撳低去跳過佢"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:233
msgid "Task complete - 10 follows!"
msgstr "攪掂晒 - 跟咗 10 個人！"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:223
msgid "Task complete - 10 likes!"
msgstr "攪掂晒 - 讚夠 10 條帖文！"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:64
msgid "Teach our algorithm what you like"
msgstr "敎識我哋嘅演算法知你鍾意啲乜"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:36
#: src/screens/Onboarding/state.ts:114
msgid "Tech"
msgstr "科技"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:35
msgid "Tell a joke!"
msgstr "講個笑話！"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:352
msgid "Tell us a bit about yourself"
msgstr "係噉以同我哋講下你自己啦"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:69
msgid "Tell us a little more"
msgstr "講多少少嘢畀我哋聽"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:111
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:112
msgid "Terms"
msgstr "條款"

#: src/Navigation.tsx:296
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:43
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:46
#: src/view/screens/TermsOfService.tsx:31
#: src/view/shell/Drawer.tsx:627
#: src/view/shell/Drawer.tsx:629
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:60
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:99
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:107
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:115
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:60
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:99
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:107
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:115
msgid "Terms used violate community standards"
msgstr "所用嘅文字違反咗社羣標準"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:266
msgid "Text & tags"
msgstr "字詞同標籤"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:229
msgid "Text field"
msgstr "文字欄位"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:288
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:108
msgid "Text input field"
msgstr "文字輸入欄位"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:96
msgid "Thank you! Your email has been successfully verified."
msgstr "多謝！你嘅電郵經已驗證成功。"

#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:83
msgid "Thank you. Your report has been sent."
msgstr "多謝，你嘅擧報經已寄出。"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:82
msgid "Thanks, you have successfully verified your email address. You can close this dialog."
msgstr "多謝，你經已成功驗證你嘅電郵地址。而家你可以閂咗呢個對話框去。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:468
msgid "That contains the following:"
msgstr "當中包含以下內容："

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:55
msgid "That handle is already taken."
msgstr "呢個帳號頭銜俾人用咗。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:105
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:106
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:150
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:151
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:104
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:114
msgid "That starter pack could not be found."
msgstr "搵唔到嗰個新手包。"

#: src/view/com/post-thread/PostQuotes.tsx:132
msgid "That's all, folks!"
msgstr "就噉先！"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1081
msgid "That's everything!"
msgstr "就係咁多喇！"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:279
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:387
msgid "The account will be able to interact with you after unblocking."
msgstr "解除封鎖之後，呢個帳號就可以同你互動。"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:41
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:222
msgid "The app will be restarted"
msgstr "App 將會重啓"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:119
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:128
msgid "The author of this thread has hidden this reply."
msgstr "呢個討論串嘅作者隱藏咗呢個回覆。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:358
msgid "The Bluesky web application"
msgstr "Bluesky 網頁應用程式"

#: src/view/screens/CommunityGuidelines.tsx:38
msgid "The Community Guidelines have been moved to <0/>"
msgstr "社羣守則擺咗去 <0/>"

#: src/view/screens/CopyrightPolicy.tsx:35
msgid "The Copyright Policy has been moved to <0/>"
msgstr "版權政策擺咗去 <0/>"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:102
msgid "The Discover feed"
msgstr "「Discover」動態源"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:224
msgid "The Discover feed now knows what you like"
msgstr "「Discover」動態源而家明你鍾意啲咩喇"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:324
msgid "The experience is better in the app. Download Bluesky now and we'll pick back up where you left off."
msgstr "用 App 嘅話體驗會更加好。即刻下載 Bluesky ，我哋會喺你離開嘅地方繼續。"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:67
msgid "The feed has been replaced with Discover."
msgstr "呢個動態源經已俾「Discover」取代。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:59
msgid "The following labels were applied to your account."
msgstr "以下標記經已套用到你嘅帳號度。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:60
msgid "The following labels were applied to your content."
msgstr "以下標記經已套用到你嘅內容度。"

#: src/screens/ModerationInteractionSettings/index.tsx:42
msgid "The following settings will be used as your defaults when creating new posts. You can edit these for a specific post from the composer."
msgstr "下低嘅設定會當成預設值套用到你新帖文度。你亦都可以出新帖文嗰陣去改返佢哋。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:265
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:277
msgid "The post may have been deleted."
msgstr "呢條帖文可能經已刪咗。"

#: src/view/screens/PrivacyPolicy.tsx:35
msgid "The Privacy Policy has been moved to <0/>"
msgstr "私隱政策擺咗去 <0/>"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:395
msgid "The selected video is larger than 50MB."
msgstr "揀選嘅影片超過 50MB。"

#: src/lib/strings/errors.ts:18
msgid "The server appears to be experiencing issues. Please try again in a few moments."
msgstr "伺服器似乎遇到問題。唔該遲啲試多一次。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:722
msgid "The starter pack that you are trying to view is invalid. You may delete this starter pack instead."
msgstr "你想睇嘅新手包已經失效。你可以刪咗呢個新手包去。"

#: src/view/screens/Support.tsx:37
msgid "The support form has been moved. If you need help, please <0/> or visit {HELP_DESK_URL} to get in touch with us."
msgstr "支援表格擺咗去其他地方度。若然你需要協助，請<0/>或去 {HELP_DESK_URL} 同我哋聯絡。"

#: src/view/screens/TermsOfService.tsx:35
msgid "The Terms of Service have been moved to"
msgstr "服務條款擺咗去"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:94
msgid "The verification code you have provided is invalid. Please make sure that you have used the correct verification link or request a new one."
msgstr "你提供嘅驗證碼無效。請確保你用咗正確嘅驗證連結，或申請多一次新嘅連結。"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:151
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:86
msgid "There is no time limit for account deactivation, come back any time."
msgstr "帳號停用冇時間限制，幾時用返你話事。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:226
msgid "There was an issue connecting to Tenor."
msgstr "連線到 Tenor 嗰陣出咗問題。"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:173
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:368
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:387
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:85
msgid "There was an issue contacting the server"
msgstr "連線到伺服器嗰陣出咗問題"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:411
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:112
msgid "There was an issue contacting the server, please check your internet connection and try again."
msgstr "連線到伺服器嗰陣出咗問題，請檢查互聯網連線跟住試多次。"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:127
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:140
msgid "There was an issue contacting your server"
msgstr "連線到你嘅伺服器嗰陣出咗問題"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeed.tsx:124
msgid "There was an issue fetching notifications. Tap here to try again."
msgstr "攞緊通知嗰陣出咗問題，撳呢度試多一次。"

#: src/view/com/posts/PostFeed.tsx:592
msgid "There was an issue fetching posts. Tap here to try again."
msgstr "攞緊帖文嗰陣出咗問題，撳呢度試多一次。"

#: src/view/com/lists/ListMembers.tsx:166
msgid "There was an issue fetching the list. Tap here to try again."
msgstr "攞緊清單嗰陣出咗問題，撳呢度試多一次。"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:60
msgid "There was an issue fetching your app passwords"
msgstr "取得 App 專用密碼嗰陣出咗問題"

#: src/view/com/feeds/ProfileFeedgens.tsx:155
#: src/view/com/lists/ProfileLists.tsx:154
msgid "There was an issue fetching your lists. Tap here to try again."
msgstr "攞緊清單嗰陣出咗問題，撳呢度試多一次。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:105
msgid "There was an issue fetching your service info"
msgstr "取得你嘅服務資料嗰陣出咗問題"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:145
msgid "There was an issue removing this feed. Please check your internet connection and try again."
msgstr "刪除動態源嗰陣出咗問題。請檢查你嘅互聯網連線，跟住試多一次。"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:259
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:88
msgid "There was an issue sending your report. Please check your internet connection."
msgstr "交緊你嘅擧報嗰陣出咗問題，請檢查你嘅互聯網連線。"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:136
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:52
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:71
msgid "There was an issue updating your feeds, please check your internet connection and try again."
msgstr "更新你嘅動態源嗰陣出咗問題，請檢查你嘅互聯網連線，跟住試多一次。"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:107
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:128
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:141
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:90
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:101
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:111
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:121
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:135
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:145
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:158
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:170
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:379
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:392
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:402
msgid "There was an issue! {0}"
msgstr "{0} 出咗問題！"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:217
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:63
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:77
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:99
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:404
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:422
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:440
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:458
msgid "There was an issue. Please check your internet connection and try again."
msgstr "出咗問題。請檢查你嘅互聯網連線，跟住試多一次。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:270
#: src/view/com/util/ErrorBoundary.tsx:59
msgid "There was an unexpected issue in the application. Please let us know if this happened to you!"
msgstr "應用程式出現咗一個估都估唔到嘅問題。若然你有呢種情況嘅話唔該話畀我哋知！"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:130
msgid "There's been a rush of new users to Bluesky! We'll activate your account as soon as we can."
msgstr "Bluesky 家陣有一大班人加入！我哋會盡快啓用你嘅帳號。"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:62
msgid "These settings only apply to the Following feed."
msgstr "呢啲設定淨係俾「Following」動態源用。"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:111
msgid "This {screenDescription} has been flagged:"
msgstr "{screenDescription} 經已被標記："

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:106
msgid "This account has requested that users sign in to view their profile."
msgstr "呢個帳號要求用戶登入之後先至畀睇佢嘅個人檔案。"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:34
msgid "This account is blocked by one or more of your moderation lists. To unblock, please visit the lists directly and remove this user."
msgstr "呢個帳號經已俾你一個或多個內容審覈清單封鎖。若要解除封鎖，請逐個檢查兼且從中刪除呢個用戶喺清單度。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:271
msgid "This appeal will be sent to <0>{sourceName}</0>."
msgstr "呢份上訴會提交到 <0>{sourceName}</0> 度。"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:104
msgid "This appeal will be sent to Bluesky's moderation service."
msgstr "呢份申訴會提交到 Bluesky 嘅內容審覈服務度。"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:18
msgid "This chat was disconnected"
msgstr "傾偈經已中斷連線"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:19
msgid "This content has been hidden by the moderators."
msgstr "呢個內容經已俾內容審覈服務提供者隱藏。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:24
msgid "This content has received a general warning from moderators."
msgstr "呢個內容俾內容審覈服務提供者標記成普通警告。"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:63
msgid "This content is hosted by {0}. Do you want to enable external media?"
msgstr "呢個內容係 {0} 所託管。你有冇諗過去啓用外部媒體嚟睇佢？"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:84
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:84
msgid "This content is not available because one of the users involved has blocked the other."
msgstr "由於其中一個涉及嘅用戶封鎖咗另一個用戶，導致無法檢視呢個內容。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:114
msgid "This content is not viewable without a Bluesky account."
msgstr "呢個內容要你有 Bluesky 帳號先至睇到。"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:296
msgid "This conversation is with a deleted or a deactivated account. Press for options"
msgstr "同你對話嗰個人經已停用或刪除帳號，撳低去睇更多選項"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:96
msgid "This feature is in beta. You can read more about repository exports in <0>this blogpost</0>."
msgstr "呢個功能仲喺測試階段。你可以睇 <0>呢篇網誌</0> 知多啲匯出資料嘅資訊。"

#: src/lib/strings/errors.ts:21
msgid "This feature is not available while using an App Password. Please sign in with your main password."
msgstr "呢個功能喺使用 App 密碼嗰陣唔畀用，請用返你嘅主要密碼登入。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:120
msgid "This feed is currently receiving high traffic and is temporarily unavailable. Please try again later."
msgstr "而家呢個動態源皆因好多人用緊導致暫時用唔到。唔該遲啲試多一次。"

#: src/view/com/posts/CustomFeedEmptyState.tsx:38
msgid "This feed is empty! You may need to follow more users or tune your language settings."
msgstr "呢個動態源度得個吉！你可能需要跟更多用戶，或檢查你嘅語言設定。"

#: src/components/StarterPack/Main/PostsList.tsx:36
#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:189
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:836
msgid "This feed is empty."
msgstr "呢個動態源度得個吉。"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:99
msgid "This feed is no longer online. We are showing <0>Discover</0> instead."
msgstr "呢個動態源唔再用到，我哋改成顯示 <0>Discover</0>。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:574
msgid "This handle is reserved. Please try a different one."
msgstr "呢個帳號頭銜預留咗畀其他地方用，唔該試下第個。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:41
msgid "This information is not shared with other users."
msgstr "呢啲資料唔會分享畀其他用戶。"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:127
msgid "This is important in case you ever need to change your email or reset your password."
msgstr "呢樣嘢好緊要，以防你將來需要變更你嘅電郵或重設密碼。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:168
msgid "This label was applied by the author."
msgstr "呢個標記係發佈者所加。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:165
msgid "This label was applied by you."
msgstr "呢個標記係你所加。"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:188
msgid "This labeler hasn't declared what labels it publishes, and may not be active."
msgstr "呢個標記服務仲未公開佢發佈嘅標記類型，亦有可能唔會再提供服務。"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:72
msgid "This link is taking you to the following website:"
msgstr "呢個連結會帶你去到下低嘅網站："

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:151
msgid "This list – created by <0>{0}</0> – contains possible violations of Bluesky's community guidelines in its name or description."
msgstr "呢份清單係 <0>{0}</0> 所建立，佢嘅名或描述度可能違反咗 Bluesky 嘅社羣守則。"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:146
msgid "This list – created by you – contains possible violations of Bluesky's community guidelines in its name or description."
msgstr "呢份清單係你所建立，佢嘅名或描述度可能違反咗 Bluesky 嘅社羣守則。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:955
msgid "This list is empty."
msgstr "呢份清單度得個吉。"

#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:40
msgid "This moderation service is unavailable. See below for more details. If this issue persists, contact us."
msgstr "呢個內容審覈服務用唔到，留意下低詳情瞭解更多嘢。若然呢個問題仲有嘅話，請聯絡我哋。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:856
msgid "This post claims to have been created on <0>{0}</0>, but was first seen by Bluesky on <1>{1}</1>."
msgstr "呢條帖文話係話喺 <0>{0}</0> 發佈嘅，但係最先出現喺 Bluesky 嘅時間係喺 <1>{1}</1>。"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:217
msgid "This post has an unknown type of threadgate on it. Your app may be out of date."
msgstr "呢條帖文存在未知嘅內容類型，你 App 嘅版本可能過咗期。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:153
msgid "This post has been deleted."
msgstr "呢條帖文經已刪咗。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:776
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:360
msgid "This post is only visible to logged-in users. It won't be visible to people who aren't signed in."
msgstr "呢條帖文淨係畀登入咗嘅用戶睇，冇得俾未登入嘅人睇。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:758
msgid "This post will be hidden from feeds and threads. This cannot be undone."
msgstr "呢條帖文將會喺討論串同動態源度隱藏，呢個操作冇得取消。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:428
msgid "This post's author has disabled quote posts."
msgstr "呢條帖文嘅發佈者唔俾人引用。"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:408
msgid "This profile is only visible to logged-in users. It won't be visible to people who aren't signed in."
msgstr "呢份個人檔案淨係畀登入咗嘅用戶睇，冇得俾未登入嘅人睇。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:819
msgid "This reply will be sorted into a hidden section at the bottom of your thread and will mute notifications for subsequent replies - both for yourself and others."
msgstr "呢個回覆會摺疊到你討論串下底嘅隱藏部分，兼且會爲你自己同其他人靜音後續回覆嘅通知。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:37
msgid "This service has not provided terms of service or a privacy policy."
msgstr "呢個服務未有提供服務條款或私隱政策。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:437
msgid "This should create a domain record at:"
msgstr "呢個應該會喺以下位置建立一個網域名稱記錄："

#: src/view/com/profile/ProfileFollowers.tsx:95
msgid "This user doesn't have any followers."
msgstr "呢個用戶仲未有人跟佢。"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:68
msgid "This user has blocked you"
msgstr "呢個用戶封鎖咗你"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:79
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:75
msgid "This user has blocked you. You cannot view their content."
msgstr "呢個用戶封鎖咗你，你冇得睇佢發嘅內容。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:30
msgid "This user has requested that their content only be shown to signed-in users."
msgstr "呢個用戶淨係畀登入咗嘅用戶睇佢發嘅內容。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:59
msgid "This user is included in the <0>{0}</0> list which you have blocked."
msgstr "呢個用戶喺你封鎖咗嘅 <0>{0}</0> 清單度。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:91
msgid "This user is included in the <0>{0}</0> list which you have muted."
msgstr "呢個用戶喺你靜音咗嘅 <0>{0}</0> 清單度。"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:65
msgid "This user is new here. Press for more info about when they joined."
msgstr "呢個用戶啱嚟冇耐，撳低去睇佢具體幾時入嚟嘅時間。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollows.tsx:95
msgid "This user isn't following anyone."
msgstr "呢個用戶未有跟過任何人。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:435
msgid "This will delete \"{0}\" from your muted words. You can always add it back later."
msgstr "噉做會喺你要靜音嘅字詞度刪咗「{0}」去，你鍾意嘅話幾時加返佢都得。"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:462
msgid "This will remove @{0} from the quick access list."
msgstr "噉樣會喺快速存取清單度移除 @{0}。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:809
msgid "This will remove your post from this quote post for all users, and replace it with a placeholder."
msgstr "你嘅帖文會喺呢篇引用嘅帖文度刪除，兼且將佢換成一個佔位標記。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:610
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:613
msgid "Thread options"
msgstr "討論串選項"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:67
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:70
msgid "Thread preferences"
msgstr "討論串偏好設定"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:45
msgid "Thread Preferences"
msgstr "討論串偏好設定"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:640
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:645
msgid "Threaded"
msgstr "樹狀模式"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:142
msgid "Threaded mode"
msgstr "樹狀視圖模式"

#: src/Navigation.tsx:329
msgid "Threads Preferences"
msgstr "討論串偏好設定"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/TimeIndicator.tsx:34
msgid "Time remaining: {0, plural, one {# second} other {# seconds}}"
msgstr "剩餘時間：{0, plural, one {# 秒} other {# 秒}}"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:99
msgid "To disable the email 2FA method, please verify your access to the email address."
msgstr "若然停用電郵雙重驗證，請驗證你嘅電郵地址。"

#: src/components/dms/ReportConversationPrompt.tsx:19
msgid "To report a conversation, please report one of its messages via the conversation screen. This lets our moderators understand the context of your issue."
msgstr "要擧報對話嘅話，請喺對話頁面度揀選一條去擧報，噉樣我哋嘅內容審覈員就知道件事嘅來龍去脈。"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:129
msgid "To upload videos to Bluesky, you must first verify your email."
msgstr "想上載影片到 Bluesky 嘅話，你必須驗證你嘅電郵先。"

#: src/components/ReportDialog/SelectLabelerView.tsx:31
msgid "To whom would you like to send this report?"
msgstr "你諗住將呢份擧報提交畀邊位？"

#: src/components/dms/DateDivider.tsx:44
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: src/view/com/util/forms/DropdownButton.tsx:258
msgid "Toggle dropdown"
msgstr "切換下拉式選單"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:335
msgid "Toggle to enable or disable adult content"
msgstr "切換控制啓用或停用成人內容"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:158
msgid "Toggles the sound"
msgstr "切換聲音"

#: src/screens/Hashtag.tsx:84
#: src/screens/Topic.tsx:71
#: src/view/screens/Search/Search.tsx:505
msgid "Top"
msgstr "至 Hit"

#: src/Navigation.tsx:403
msgid "Topic"
msgstr "話題"

#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:105
#: src/components/dms/MessageMenu.tsx:107
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:778
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:781
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:451
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:453
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingTopics.tsx:69
#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:59
msgid "Trending"
msgstr "時興話題"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:88
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingVideos.tsx:106
msgid "Trending Videos"
msgstr "時興影片"

#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:103
msgctxt "action"
msgid "Try again"
msgstr "試多一次"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:115
msgid "TV"
msgstr "電視節目"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:56
msgid "Two-factor authentication (2FA)"
msgstr "雙重驗證（2FA）"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:118
msgid "Type your desired username"
msgstr "輸入你想要嘅用戶名"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:153
msgid "Type your message here"
msgstr "喺呢度輸入你嘅訊息"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:413
msgid "Type:"
msgstr "種類："

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:613
msgid "Un-block list"
msgstr "解除封鎖清單"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:598
msgid "Un-mute list"
msgstr "唔再靜音清單"

#: src/lib/strings/errors.ts:11
msgid "Unable to connect. Please check your internet connection and try again."
msgstr "無法連線到伺服器。請檢查你嘅互聯網連線，跟住試多一次。"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:68
#: src/screens/Login/index.tsx:79
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:169
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:81
#: src/screens/Signup/index.tsx:72
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:71
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:117
msgid "Unable to contact your service. Please check your Internet connection."
msgstr "無法連接到服務，請檢查你嘅互聯網連線。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:654
msgid "Unable to delete"
msgstr "刪唔到"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:97
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:104
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:112
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:119
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:197
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:283
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:399
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:716
msgid "Unblock"
msgstr "解除封鎖"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:202
msgctxt "action"
msgid "Unblock"
msgstr "解除封鎖"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:247
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:250
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:309
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:315
msgid "Unblock account"
msgstr "解除封鎖帳號"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:277
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:381
msgid "Unblock Account?"
msgstr "係咪要解除封鎖帳號？"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:72
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:76
msgid "Undo repost"
msgstr "唔再轉發"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:68
msgid "Undo repost ({0, plural, one {# repost} other {# reposts}})"
msgstr "唔再轉發（{0, plural, one {# 次轉發} other {# 次轉發}}）"

#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:63
msgctxt "action"
msgid "Unfollow"
msgstr "唔再跟佢"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:217
msgid "Unfollow {0}"
msgstr "唔再跟 {0}"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:251
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:261
msgid "Unfollow account"
msgstr "唔再跟佢"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:810
msgid "Unfollows the user"
msgstr "唔再跟呢位用戶"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:361
msgid "Unfortunately, none of your subscribed labelers supports this report type."
msgstr "唔好意思，你訂閱嘅標記服務冇一個係支援呢個擧報類型。"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:510
msgid "Unlike"
msgstr "唔再讚佢"

#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:306
msgid "Unlike ({0, plural, one {# like} other {# likes}})"
msgstr "唔再讚佢（{0, plural, one {# 人讚佢} other {# 人讚佢}}）"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:155
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VolumeControl.tsx:94
msgctxt "video"
msgid "Unmute"
msgstr "唔再靜音"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:723
msgid "Unmute"
msgstr "唔再靜音"

#: src/components/RichTextTag.tsx:140
#: src/components/RichTextTag.tsx:153
msgid "Unmute {tag}"
msgstr "唔再靜音 {tag}"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:288
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:294
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:651
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:657
msgid "Unmute account"
msgstr "唔再靜音帳號"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:236
msgid "Unmute conversation"
msgstr "唔再靜音對話"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:536
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:540
msgid "Unmute thread"
msgstr "唔再靜音討論串"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:318
msgid "Unmute video"
msgstr "唔再靜音影片"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:707
msgid "Unpin"
msgstr "唔再固定"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:515
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:522
msgid "Unpin feed"
msgstr "唔再固定動態源"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:305
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:307
msgid "Unpin from home"
msgstr "唔再喺首頁度固定"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:426
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:433
msgid "Unpin from profile"
msgstr "唔再喺個人檔案度固定"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:578
msgid "Unpin moderation list"
msgstr "唔再固定審覈清單"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:160
msgid "Unpinned {0} from Home"
msgstr "唔再喺首頁度固定 {0}"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:355
msgid "Unpinned from your feeds"
msgstr "唔再喺你嘅動態源度固定"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:246
msgid "Unsubscribe"
msgstr "唔再訂閱"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:198
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:208
msgid "Unsubscribe from list"
msgstr "唔再訂閱清單"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:213
msgid "Unsubscribe from this labeler"
msgstr "唔再訂閱呢個標記服務"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:86
msgid "Unsubscribed from list"
msgstr "經已喺清單度唔再訂閱"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:781
msgid "Unsupported video type"
msgstr "唔支援嘅影片類型"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:68
msgid "Unsupported video type: {0}"
msgstr "唔支援嘅影片類型：{0}"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:77
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:90
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:77
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:90
msgid "Unwanted Sexual Content"
msgstr "不受歡迎嘅色情內容"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:58
#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:74
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:82
msgid "Update <0>{displayName}</0> in Lists"
msgstr "要喺邊啲清單度加入或刪除 <0> {displayName} </0>？"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:507
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:528
msgid "Update to {domain}"
msgstr "更新成 {domain}"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:318
msgctxt "toast"
msgid "Updating quote attachment failed"
msgstr "更新唔到引用關聯"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:350
msgctxt "toast"
msgid "Updating reply visibility failed"
msgstr "更新唔到回覆可見度"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:190
msgid "Updating..."
msgstr "更新緊..."

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:290
msgid "Upload a photo instead"
msgstr "或上載圖片"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:453
msgid "Upload a text file to:"
msgstr "上載文字檔案到："

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:368
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:371
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:123
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:126
msgid "Upload from Camera"
msgstr "喺相機度上載"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:385
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:140
msgid "Upload from Files"
msgstr "喺檔案度上載"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:379
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:383
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:134
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:138
msgid "Upload from Library"
msgstr "喺圖片庫度上載"

#: src/lib/api/index.ts:302
msgid "Uploading images..."
msgstr "上載緊圖片..."

#: src/lib/api/index.ts:356
#: src/lib/api/index.ts:380
msgid "Uploading link thumbnail..."
msgstr "上載緊連結縮圖..."

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1655
msgid "Uploading video..."
msgstr "上載緊條片..."

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:67
msgid "Use app passwords to sign in to other Bluesky clients without giving full access to your account or password."
msgstr "使用 App 密碼登入其他 Bluesky 用戶端，就唔使提供完整嘅帳號權限或密碼。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:539
msgid "Use default provider"
msgstr "使用預設服務提供者"

#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:53
#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:55
msgid "Use in-app browser"
msgstr "使用 App 度嘅瀏覽器"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:93
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:99
msgid "Use in-app browser to open links"
msgstr "使用 App 度嘅瀏覽器打開連結"

#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:63
#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:65
msgid "Use my default browser"
msgstr "用我嘅預設瀏覽器"

#: src/screens/Feeds/NoSavedFeedsOfAnyType.tsx:53
msgid "Use recommended"
msgstr "使用建議選項"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:190
msgid "Use this to sign in to the other app along with your handle."
msgstr "用呢個嚟登入另一個 App 同埋你嘅帳號頭銜。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:201
msgid "Used by:"
msgstr "用戶："

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:324
msgctxt "toast"
msgid "User blocked"
msgstr "用戶經已封鎖"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:71
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:63
msgid "User Blocked"
msgstr "該用戶經已封鎖"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:55
msgid "User Blocked by \"{0}\""
msgstr "用戶已被「{0}」封鎖"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:27
msgid "User blocked by list"
msgstr "用戶已被清單封鎖"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:57
msgid "User Blocked by List"
msgstr "用戶已被清單封鎖"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:73
msgid "User Blocking You"
msgstr "用戶封鎖咗你"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:77
msgid "User Blocks You"
msgstr "用戶封鎖咗你"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:214
msgid "User list by {0}"
msgstr "{0} 嘅用戶清單"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:212
msgid "User list by you"
msgstr "你嘅用戶清單"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:176
msgctxt "toast"
msgid "User list created"
msgstr "用戶清單經已建立"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:162
msgctxt "toast"
msgid "User list updated"
msgstr "用戶清單經已更新"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:201
msgid "Username or email address"
msgstr "用戶名或電郵地址"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:280
msgid "users followed by <0>@{0}</0>"
msgstr "<0>@{0}</0> 跟咗嘅用戶"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:267
msgid "users following <0>@{0}</0>"
msgstr "跟緊 <0>@{0}</0> 嘅用戶"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:92
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:95
msgid "Users I follow"
msgstr "我跟嘅用戶"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:456
msgid "Users in \"{0}\""
msgstr "「{0}」中嘅用戶"

#: src/components/LikesDialog.tsx:83
msgid "Users that have liked this content or profile"
msgstr "讚過呢個內容或個人檔案嘅用戶"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:433
msgid "Users you follow"
msgstr "你跟嘅用戶"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:419
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:127
msgid "Verified email required"
msgstr "需要驗證電郵"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:509
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:530
msgid "Verify DNS Record"
msgstr "驗證 DNS 記錄"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:134
#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:67
msgid "Verify email dialog"
msgstr "驗證電郵對話框"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:200
#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:202
msgid "Verify New Email"
msgstr "驗證新電郵"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:131
msgid "Verify now"
msgstr "即刻驗證"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:510
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:532
msgid "Verify Text File"
msgstr "驗證文字檔案"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:75
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:91
msgid "Verify your email"
msgstr "驗證你嘅電郵"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:85
#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:111
msgid "Verify Your Email"
msgstr "驗證你嘅電郵"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:73
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:102
msgid "Version {appVersion}"
msgstr "版本 {appVersion}"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:83
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:134
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:358
msgid "Video failed to process"
msgstr "影片處理失敗"

#: src/Navigation.tsx:454
msgid "Video Feed"
msgstr "影片動態源"

#: src/components/VideoPostCard.tsx:122
msgid "Video from {0}: {text}"
msgstr "影片嚟自 {0}：{text}"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:39
#: src/screens/Onboarding/state.ts:103
msgid "Video Games"
msgstr "電子遊戲"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1039
msgid "Video is paused"
msgstr "條片經已暫停"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1039
msgid "Video is playing"
msgstr "條片播緊"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.web.tsx:191
msgid "Video not found."
msgstr "搵唔到條片。"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:99
msgid "Video settings"
msgstr "影片設定"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1665
msgid "Video uploaded"
msgstr "影片上載成功"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:83
msgid "Video: {0}"
msgstr "影片：{0}"

#: src/view/screens/Profile.tsx:223
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:60
#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:75
msgid "Videos must be less than 3 minutes long"
msgstr "啲片一定要短過 3 分鐘"

#: src/screens/Profile/Header/Shell.tsx:168
msgid "View {0}'s avatar"
msgstr "睇下 {0} 嘅頭像"

#: src/components/ProfileCard.tsx:110
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:446
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:769
#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:413
msgid "View {0}'s profile"
msgstr "睇下 {0} 嘅個人檔案"

#: src/components/dms/MessagesListHeader.tsx:176
msgid "View {displayName}'s profile"
msgstr "睇下 {displayName} 嘅個人檔案"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:433
msgid "View blocked user's profile"
msgstr "睇下被封鎖用戶嘅個人檔案"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:100
msgid "View blogpost for more details"
msgstr "睇下網誌文章嚟了解更多資訊"

#: src/view/screens/Log.tsx:57
msgid "View debug entry"
msgstr "睇下調試條目"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:137
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:638
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:656
msgid "View details"
msgstr "睇下詳細資訊"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:263
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:132
msgid "View details for reporting a copyright violation"
msgstr "睇下報告侵犯版權嘅詳細資訊"

#: src/view/com/posts/ViewFullThread.tsx:56
msgid "View full thread"
msgstr "睇下完整嘅討論串"

#: src/components/moderation/LabelsOnMe.tsx:46
msgid "View information about these labels"
msgstr "睇下同呢啲標記有挐掕嘅詳細資訊"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:191
#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:210
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingVideos.tsx:231
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingVideos.tsx:250
msgid "View more"
msgstr "睇晒佢哋"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:419
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:439
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:466
#: src/view/com/posts/AviFollowButton.tsx:55
#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:175
#: src/view/com/util/PostMeta.tsx:78
#: src/view/com/util/PostMeta.tsx:93
msgid "View profile"
msgstr "睇下個人檔案"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:119
msgid "View the avatar"
msgstr "睇下頭像"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:164
msgid "View the labeling service provided by @{0}"
msgstr "睇下 @{0} 提供嘅標記服務"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:481
msgid "View users who like this feed"
msgstr "睇下邊啲人讚過呢個動態源"

#: src/components/VideoPostCard.tsx:398
msgid "View video"
msgstr "睇片"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:264
msgid "View your blocked accounts"
msgstr "睇下你封鎖咗嘅帳號"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:204
msgid "View your default post interaction settings"
msgstr "睇下你預設嘅帖文互動設定"

#: src/view/com/home/HomeHeaderLayout.web.tsx:56
#: src/view/com/home/HomeHeaderLayoutMobile.tsx:77
msgid "View your feeds and explore more"
msgstr "睇下你嘅動態源同埋探索更多"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:234
msgid "View your moderation lists"
msgstr "睇下你嘅內容審覈清單"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:249
msgid "View your muted accounts"
msgstr "睇下你嘅靜音帳號"

#: src/view/com/util/images/AutoSizedImage.tsx:199
#: src/view/com/util/images/AutoSizedImage.tsx:221
msgid "Views full image"
msgstr "睇下完整圖片"

#: src/components/VideoPostCard.tsx:121
msgid "Views video in immersive mode"
msgstr "進入沉浸模式睇片"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:89
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:95
msgid "Visit Site"
msgstr "去到網站"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VolumeControl.tsx:80
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:136
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:17
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:22
msgid "Warn"
msgstr "警告"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:48
msgid "Warn content"
msgstr "警告內容"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:46
msgid "Warn content and filter from feeds"
msgstr "警告內容兼且喺動態源度篩選"

#: src/screens/Hashtag.tsx:205
msgid "We couldn't find any results for that hashtag."
msgstr "我哋搵唔到同呢個標籤有挐掕嘅結果。"

#: src/screens/Topic.tsx:178
msgid "We couldn't find any results for that topic."
msgstr "我哋搵唔到同呢個話題有挐掕嘅結果。"

#: src/screens/Messages/Conversation.tsx:118
msgid "We couldn't load this conversation"
msgstr "我哋撈唔到呢個對話"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:160
msgid "We estimate {estimatedTime} until your account is ready."
msgstr "我哋估計仲要 {estimatedTime} 先至可以攪掂你個帳號。"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:107
msgid "We have sent another verification email to <0>{0}</0>."
msgstr "我哋傳送咗另一封驗證電郵去到 <0>{0}</0> 度。"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:256
msgid "We hope you have a wonderful time. Remember, Bluesky is:"
msgstr "我哋希望你玩得開心。唔好忘記，Bluesky 係："

#: src/view/com/posts/DiscoverFallbackHeader.tsx:29
msgid "We ran out of posts from your follows. Here's the latest from <0/>."
msgstr "你經已睇晒你跟緊啲人嘅帖文。呢個係 <0/> 嘅最新消息。"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:417
msgid "We were unable to determine if you are allowed to upload videos. Please try again."
msgstr "我哋無法確定你有冇上載影片權限，唔該試多一次。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:52
msgid "We were unable to load your birth date preferences. Please try again."
msgstr "我哋撈唔到你嘅出世日期偏好設定，唔該試多一次。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:409
msgid "We were unable to load your configured labelers at this time."
msgstr "我哋而家撈唔到你訂閱咗嘅標記服務。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:129
msgid "We weren't able to connect. Please try again to continue setting up your account. If it continues to fail, you can skip this flow."
msgstr "我哋無法連線到網絡，唔該試多一次去繼續設定你嘅帳號。仲係唔得嘅話，你可以跳過呢段流程。"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:164
msgid "We will let you know when your account is ready."
msgstr "我哋會喺攪掂你嘅帳號嗰陣通知你。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:134
msgid "We'll use this to help customize your experience."
msgstr "我哋會用呢啲資料嚟幫你度身訂造體驗。"

#: src/components/dms/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:92
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:157
msgid "We're having network issues, try again"
msgstr "我哋遇到網絡問題，唔該試多一次"

#: src/screens/Signup/index.tsx:95
msgid "We're so excited to have you join us!"
msgstr "我哋好高興你可以加入 Bluesky！"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:115
msgid "We're sorry, but we were unable to resolve this list. If this persists, please contact the list creator, @{handleOrDid}."
msgstr "對唔住，但係我哋解析唔到呢份清單。若然呢個問題仲有嘅話，請聯絡清單建立者 @{handleOrDid}。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:378
msgid "We're sorry, but we weren't able to load your muted words at this time. Please try again."
msgstr "對唔住，我哋而家撈唔到你啲靜音字詞。唔該試多一次。"

#: src/view/screens/Search/Search.tsx:205
msgid "We're sorry, but your search could not be completed. Please try again in a few minutes."
msgstr "對唔住，你嘅搵嘢任務未攪得掂。唔該等多幾分鐘試下。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:425
msgid "We're sorry! The post you are replying to has been deleted."
msgstr "對唔住！你覆緊嘅帖文經已俾人刪咗。"

#: src/components/Lists.tsx:194
#: src/view/screens/NotFound.tsx:50
msgid "We're sorry! We can't find the page you were looking for."
msgstr "對唔住！我哋搵唔到你要搵嘅頁面。"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:356
msgid "We're sorry! You can only subscribe to twenty labelers, and you've reached your limit of twenty."
msgstr "對唔住！你淨係可以訂閱 20 個標記服務，而你經已達到上限。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:125
msgid "Welcome back!"
msgstr "歡迎返嚟！"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:103
msgid "Welcome, friend!"
msgstr "歡迎新天友！"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:126
msgid "What are your interests?"
msgstr "邊啲你鍾意？"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:41
msgid "What do you want to call your starter pack?"
msgstr "你諗住點嗌你嘅新手包？"

#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingTopics.tsx:79
msgid "What people are posting about."
msgstr "啲人出 Po 講緊啲乜。"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:38
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:99
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:744
msgid "What's up?"
msgstr "有咩大件事？"

#: src/view/com/modals/lang-settings/PostLanguagesSettings.tsx:80
msgid "Which languages are used in this post?"
msgstr "呢條帖文用咗邊啲語言？"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ContentLanguagesSettings.tsx:79
msgid "Which languages would you like to see in your algorithmic feeds?"
msgstr "你諗住喺演算法動態源度睇到邊啲語言？"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:183
msgid "Who can interact with this post?"
msgstr "邊個可以喺呢篇帖文度互動？"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:91
msgid "Who can reply"
msgstr "邊個可以回覆"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:79
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:230
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:171
msgid "Whoops!"
msgstr "大鑊！"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:127
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingVideos.tsx:147
msgid "Whoops! Trending videos failed to load."
msgstr "大鑊！撈唔度時興影片。"

#: src/screens/Takendown.tsx:173
msgid "Why are you appealing?"
msgstr "因乜解究你要上訴？"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:42
msgid "Why should this content be reviewed?"
msgstr "點解要審查呢個內容？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:32
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:55
msgid "Why should this feed be reviewed?"
msgstr "點解要審查呢個動態源？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:26
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:52
msgid "Why should this list be reviewed?"
msgstr "點解要審查呢份清單？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:44
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:61
msgid "Why should this message be reviewed?"
msgstr "點解要審查呢條訊息？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:20
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:49
msgid "Why should this post be reviewed?"
msgstr "點解要審查呢條帖文？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:38
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:58
msgid "Why should this starter pack be reviewed?"
msgstr "點解要審查呢個新手包？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:14
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:46
msgid "Why should this user be reviewed?"
msgstr "點解要審查呢個用戶？"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:154
#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:214
msgid "Write a message"
msgstr "撰寫訊息"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:832
msgid "Write post"
msgstr "撰寫帖文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:742
#: src/view/com/post-thread/PostThreadComposePrompt.tsx:69
msgid "Write your reply"
msgstr "寫低你嘅回覆"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:25
#: src/screens/Onboarding/state.ts:116
msgid "Writers"
msgstr "作家"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:337
msgid "Wrong DID returned from server. Received: {0}"
msgstr "伺服器返回 DID 錯誤，收到嘅 DID：{0}"

#: src/view/com/composer/select-language/SuggestedLanguage.tsx:86
msgid "Yes"
msgstr "係"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:106
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:108
msgid "Yes, deactivate"
msgstr "係，停用佢"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:666
msgid "Yes, delete this starter pack"
msgstr "係，刪咗呢個新手包"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:812
msgid "Yes, detach"
msgstr "係，分離佢"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:822
msgid "Yes, hide"
msgstr "係，隱藏佢"

#: src/screens/Deactivated.tsx:147
msgid "Yes, reactivate my account"
msgstr "係，重新啓用我嘅帳號"

#: src/components/dms/DateDivider.tsx:46
msgid "Yesterday"
msgstr "尋日"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:43
msgid "You"
msgstr "你"

#: src/components/forms/HostingProvider.tsx:46
msgid "You are creating an account on"
msgstr ""

#: src/screens/SignupQueued.tsx:157
msgid "You are in line."
msgstr "你而家喺等待名單度。"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:410
msgid "You are not allowed to upload videos."
msgstr "你唔得上載影片。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollows.tsx:94
msgid "You are not following anyone."
msgstr "你未有跟過任何人。"

#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:63
#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:64
msgid "You can also discover new Custom Feeds to follow."
msgstr "你亦都可以探索同埋去跟其他啲自訂動態源。"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:198
msgid "You can also temporarily deactivate your account instead, and reactivate it at any time."
msgstr "你亦都可以暫時停用你嘅帳號，重新啓用嘅話幾時都得。"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:111
msgid "You can continue ongoing conversations regardless of which setting you choose."
msgstr "無論你揀咗邊個設定，你都可以繼續返之前嘅對話。"

#: src/screens/Login/index.tsx:182
#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:26
msgid "You can now sign in with your new password."
msgstr "你而家可以用你嘅新密碼登入。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:133
msgid "You can reactivate your account to continue logging in. Your profile and posts will be visible to other users."
msgstr "你可以重新啓用你嘅帳號嚟繼續登入，你嘅個人檔案同帖文會畀返其他用戶睇到。"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:81
msgid "You can set default interaction settings in <0>Settings → Moderation → Interaction settings</0>."
msgstr "你可以喺 <0>設定 → 內容審覈 → 互動設定</0> 度調整預設互動設定。"

#: src/components/interstitials/Trending.tsx:130
#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:139
#: src/screens/Search/components/ExploreTrendingTopics.tsx:136
#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:109
msgid "You can update this later from your settings."
msgstr "你可以遲啲喺設定度改返。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollowers.tsx:94
msgid "You do not have any followers."
msgstr "你未有任何擁躉。"

#: src/screens/Profile/KnownFollowers.tsx:109
msgid "You don't follow any users who follow @{name}."
msgstr "你未有跟任何跟咗 @{name} 嘅用戶。"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:215
msgid "You don't have any chat requests at the moment."
msgstr "你而家未收到任何傾偈邀請。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:67
msgid "You don't have any invite codes yet! We'll send you some when you've been on Bluesky for a little longer."
msgstr "你仲未有任何邀請碼！當你用開 Bluesky 一排，我哋就會送啲邀請碼畀你。"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:137
msgid "You don't have any pinned feeds."
msgstr "你仲未有任何固定咗嘅動態源。"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:177
msgid "You don't have any saved feeds."
msgstr "你仲未有任何儲存咗嘅動態源。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:271
msgid "You have blocked the author or you have been blocked by the author."
msgstr "你經已封鎖咗個發佈者，或你俾個發佈者封鎖咗。"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:66
msgid "You have blocked this user"
msgstr "你經已封鎖呢個用戶"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:73
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:57
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:65
msgid "You have blocked this user. You cannot view their content."
msgstr "你經已封鎖咗呢個用戶，你冇得睇佢哋嘅內容。"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:49
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:95
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:87
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:133
msgid "You have entered an invalid code. It should look like XXXXX-XXXXX."
msgstr "你輸入嘅驗證碼唔啱。格式應該係 XXXXX-XXXXX。"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:116
msgid "You have hidden this post"
msgstr "你經已隱藏咗呢條帖文"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:111
msgid "You have hidden this post."
msgstr "你經已隱藏咗呢條帖文。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:104
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:99
msgid "You have muted this account."
msgstr "你經已靜音咗呢個帳號。"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:93
msgid "You have muted this user"
msgstr "你經已將呢個用戶靜音"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:273
msgid "You have no conversations yet. Start one!"
msgstr "你仲未同人傾過偈，試下同其他人傾偈啦！"

#: src/view/com/feeds/ProfileFeedgens.tsx:143
msgid "You have no feeds."
msgstr "你仲未有任何動態源。"

#: src/view/com/lists/MyLists.tsx:81
#: src/view/com/lists/ProfileLists.tsx:139
msgid "You have no lists."
msgstr "你仲未有清單。"

#: src/view/screens/ModerationBlockedAccounts.tsx:129
msgid "You have not blocked any accounts yet. To block an account, go to their profile and select \"Block account\" from the menu on their account."
msgstr "你仲未封鎖過任何帳號。若然想封鎖帳號，去到佢個人檔案，喺佢個帳號上高嘅選單度揀「封鎖帳號」。"

#: src/view/screens/ModerationMutedAccounts.tsx:128
msgid "You have not muted any accounts yet. To mute an account, go to their profile and select \"Mute account\" from the menu on their account."
msgstr "你仲未有靜音過任何帳號。若然想靜音帳號，去到佢個人檔案，喺佢個帳號上高嘅選單度揀「靜音帳號」。"

#: src/components/Lists.tsx:57
msgid "You have reached the end"
msgstr "你經已睇晒所有嘢喇"

#: src/lib/media/video/upload.shared.ts:56
msgid "You have temporarily reached the limit for video uploads. Please try again later."
msgstr "你暫時經已達到上載影片嘅上限，唔該遲啲試多一次。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:239
msgid "You haven't created a starter pack yet!"
msgstr "你仲未建立任何新手包！"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:398
msgid "You haven't muted any words or tags yet"
msgstr "你仲未靜音過任何字詞或標籤"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:118
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:127
msgid "You hid this reply."
msgstr "你隱藏咗呢個回覆。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:79
msgid "You may appeal non-self labels if you feel they were placed in error."
msgstr "若然你覺得其他人標記內容唔啱，可以提出申訴。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:84
msgid "You may appeal these labels if you feel they were placed in error."
msgstr "若然你覺得呢啲標記內容唔啱，可以提出申訴。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/State.tsx:76
msgid "You may only add up to {STARTER_PACK_MAX_SIZE} profiles"
msgstr "你最多可以加入 {STARTER_PACK_MAX_SIZE} 個個人檔案"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/State.tsx:94
msgid "You may only add up to 3 feeds"
msgstr "你最多可以加入 3 個動態源"

#: src/lib/media/picker.shared.ts:22
msgid "You may only select up to 4 images"
msgstr "你最多可以揀選 4 張圖片"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:106
msgid "You must be 13 years of age or older to sign up."
msgstr "你一定要夠 13 歲先畀註冊。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:322
msgid "You must be following at least seven other people to generate a starter pack."
msgstr "你必須跟住至少 7 個人先至可以生成新手套裝。"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:61
msgid "You must grant access to your photo library to save a QR code"
msgstr "你必須授予相片圖庫取用權限先至可以儲存 QR code"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:68
msgid "You must grant access to your photo library to save the image."
msgstr "你必須授予相片圖庫取用權限先至可以儲存圖片。"

#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:211
msgid "You must select at least one labeler for a report"
msgstr "你必須揀選至少一個標記服務嚟提交擧報"

#: src/screens/Deactivated.tsx:128
msgid "You previously deactivated @{0}."
msgstr "你之前停用咗 @{0}。"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:257
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:205
msgid "You will be signed out of all your accounts."
msgstr "你將會登出所有帳號。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:228
msgid "You will no longer receive notifications for this thread"
msgstr "你唔會再收到呢個討論串嘅通知"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:224
msgid "You will now receive notifications for this thread"
msgstr "你而家會收到呢個討論串嘅通知"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:108
msgid "You will receive an email with a \"reset code.\" Enter that code here, then enter your new password."
msgstr "你會收到一封包含「重設碼」嘅電郵。請喺呢度輸入呢個驗證碼，跟住輸入你嘅新密碼。"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:149
msgid "You: {0}"
msgstr "你：{0}"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:178
msgid "You: {defaultEmbeddedContentMessage}"
msgstr "你：{defaultEmbeddedContentMessage}"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:171
msgid "You: {short}"
msgstr "你：{short}"

#: src/screens/Signup/index.tsx:111
msgid "You'll follow the suggested users and feeds once you finish creating your account!"
msgstr "建立完帳號之後，你就會自動跟啲建議嘅用戶同動態源！"

#: src/screens/Signup/index.tsx:116
msgid "You'll follow the suggested users once you finish creating your account!"
msgstr "建立完帳號之後，你就會自動跟啲建議嘅用戶！"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:236
msgid "You'll follow these people and {0} others"
msgstr "你會跟住呢啲人同另外 {0} 人"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:234
msgid "You'll follow these people right away"
msgstr "你會即刻跟住呢啲人"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:178
msgid "You'll receive an email at <0>{0}</0> to verify it's you."
msgstr "你會喺 <0>{0}</0> 收到一封電郵嚟驗證係你。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:274
msgid "You'll stay updated with these feeds"
msgstr "呢啲動態源有新嘢嘅話你都會收到"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:127
msgid "You're in line"
msgstr "輪到你喇"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:253
msgid "You're ready to go!"
msgstr "喂，攪掂喇！"

#: src/screens/Deactivated.tsx:89
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:54
msgid "You're signed in with an App Password. Please sign in with your main password to continue deactivating your account."
msgstr "你而家用緊 App 密碼去登入。請用返你嘅主要密碼登入去繼續停用你嘅帳號。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:108
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:108
msgid "You've chosen to hide a word or tag within this post."
msgstr "你揀咗喺呢條帖文度隱藏字詞或標籤。"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:234
msgid "You've found some people to follow"
msgstr "你經已搵到你要跟邊啲人"

#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:44
msgid "You've reached the end of your feed! Find some more accounts to follow."
msgstr "你經已睇晒你嘅動態源喇！去搵更多人嚟跟住佢哋啦。"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:421
msgid "You've reached your daily limit for video uploads (too many bytes)"
msgstr "你經已達到每日上載影片嘅上限（總計影片大細過大）"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:425
msgid "You've reached your daily limit for video uploads (too many videos)"
msgstr "你經已達到每日上載影片嘅上限（影片數量過多）"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1090
msgid "You've run out of videos to watch. Maybe it's a good time to take a break?"
msgstr "你睇晒所有嘢喇。可能係時候要唞陣先？"

#: src/screens/Signup/index.tsx:144
msgid "Your account"
msgstr "你嘅帳號"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:84
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "你個帳號經已刪咗"

#: src/screens/Takendown.tsx:146
msgid "Your account has been suspended"
msgstr "你嘅帳號經已停權"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:429
msgid "Your account is not yet old enough to upload videos. Please try again later."
msgstr "你嘅帳號太新未得畀你上載影片。唔該遲啲試多一次。"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:67
msgid "Your account repository, containing all public data records, can be downloaded as a \"CAR\" file. This file does not include media embeds, such as images, or your private data, which must be fetched separately."
msgstr "你可以將你嘅帳號所有公開資料記錄匯出成一份「CAR」檔案形式下載。呢份檔案唔包括嵌入媒體（譬如圖片同影片）或你嘅私人資料（譬如傾偈記錄），呢啲資料需要另外擷取。"

#: src/screens/Takendown.tsx:214
msgid "Your account was found to be in violation of the <0>Bluesky Social Terms of Service</0>. You have been sent an email outlining the specific violation and suspension period, if applicable. You can appeal this decision if you believe it was made in error."
msgstr "你嘅帳號被判定違反咗 <0>Bluesky Social 服務條款</0>。你應該已經收到電郵，份電郵度列明你具體違反事項同埋要停你幾耐（有嘅話），若然你係覺得攪錯嘅話你可以提出申訴。"

#: src/screens/Takendown.tsx:154
msgid "Your appeal has been submitted. If your appeal succeeds, you will receive an email."
msgstr "你嘅申訴經已提交。若然判決上訴得直我哋會透過電郵通知你。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:254
msgid "Your birth date"
msgstr "你嘅出世日期"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.web.tsx:195
msgid "Your browser does not support the video format. Please try a different browser."
msgstr "你個瀏覽器唔支援呢種影片格式，請試下用唔同嘅瀏覽器。"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:25
msgid "Your chats have been disabled"
msgstr "你傾偈功能俾人停用咗"

#: src/view/com/modals/InAppBrowserConsent.tsx:44
msgid "Your choice will be saved, but can be changed later in settings."
msgstr "你揀嘅嘢將被儲存，但係可以遲啲再喺設定度改返。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:494
msgid "Your current handle <0>{0}</0> will automatically remain reserved for you. You can switch back to it at any time from this account."
msgstr "你而家嘅帳號頭銜 <0>{0}</0> 會自動幫你留住。方便你之後轉返去用之前嘅頭銜。"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:51
#: src/screens/Signup/state.ts:221
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:99
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:55
msgid "Your email appears to be invalid."
msgstr "你嘅電郵似乎無效。"

#: src/view/com/modals/ChangeEmail.tsx:120
msgid "Your email has been updated but not verified. As a next step, please verify your new email."
msgstr "你嘅電郵更新咗但係仲未驗證過。跟住落嚟，請驗證你嘅新電郵先。"

#: src/view/com/modals/VerifyEmail.tsx:122
msgid "Your email has not yet been verified. This is an important security step which we recommend."
msgstr "你嘅電郵仲未驗證。呢個係我哋建議嘅重要安全步驟，點都好攪掂個驗證先。"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:213
msgid "Your first like!"
msgstr "你嘅第一個讚！"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:443
msgid "Your followers"
msgstr "你嘅擁躉"

#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:43
msgid "Your following feed is empty! Follow more users to see what's happening."
msgstr "你嘅「Following」動態源度得個吉！跟多啲用戶睇下發生緊啲咩事。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:221
msgid "Your full handle will be <0>@{0}</0>"
msgstr "你嘅完整帳號頭銜會係 <0>@{0}</0>"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:129
msgid "Your full username will be <0>@{0}</0>"
msgstr "你嘅完整用戶名會係 <0>@{0}</0>"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:369
msgid "Your muted words"
msgstr "你設定咗嘅靜音字"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:169
msgid "Your password has been changed successfully!"
msgstr "你嘅密碼經已變更成功！"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:128
msgid "Your password must be at least 8 characters long."
msgstr "你輸入嘅密碼必須至少要 8 個字元。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:485
msgid "Your post has been published"
msgstr "你嘅帖文經已發佈"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:482
msgid "Your posts have been published"
msgstr "你嘅帖文經已發佈"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:268
msgid "Your posts, likes, and blocks are public. Mutes are private."
msgstr "你嘅帖文、讚好同封鎖都係公開嘅。之但係靜音嗰度淨係得你至知。"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:75
msgid "Your profile, posts, feeds, and lists will no longer be visible to other Bluesky users. You can reactivate your account at any time by logging in."
msgstr "你嘅個人檔案、帖文、動態源同埋清單唔會再畀其他 Bluesky 用戶睇到。你幾時都可以登入重新啓用你嘅帳號。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:484
msgid "Your reply has been published"
msgstr "你嘅回覆經已發佈"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:383
msgid "Your report will be sent to <0>{0}</0>."
msgstr "你嘅擧報會提交去 <0>{0}</0>。"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:200
msgid "Your report will be sent to the Bluesky Moderation Service"
msgstr "你嘅擧報會提交到 Bluesky 內容審覈服務度"
